{"dev":false,"timestamp":1474270435,"time":"19.09.2016 - 09:33:55","url_argument":"medienspiegel","possible_arguments":{"article":"Artikel","basic_page":"Basic Page","special_announcement":"Besondere Ank\u00fcndigung","medienspiegel":"Medienspiegel","mitwirkende":"Mitwirkende","partner":"Partner","profil":"Profil","veranstaltung":"Veranstaltung","veranstaltung_doku_medien":"Veranstaltungsdokumentation Medien","veranstaltung_doku_text":"Veranstaltungsdokumentation Text","file":"\u003C---------------------on special request, we present to you... be aware of audio\/video files"},"content":{"276":{"vid":"277","uid":"11","title":"\u0022Bisher fehlt die Reflexion\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"276","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1455523678","changed":"1456480398","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456480398","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Die Philosophin Barbara Bleisch lanciert eine \u00f6ffentliche Debatte \u00fcber das Selbstverst\u00e4ndnis der Schweiz in Zeiten von Terrorismus und Fl\u00fcchtlingskrise.","summary":"","format":null,"safe_value":"Die Philosophin Barbara Bleisch lanciert eine \u00f6ffentliche Debatte \u00fcber das Selbstverst\u00e4ndnis der Schweiz in Zeiten von Terrorismus und Fl\u00fcchtlingskrise.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.tagesanzeiger.ch\/","title":"Tages-Anzeiger","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-06 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Tages-Anzeiger (Printausgabe)","format":null,"safe_value":"Tages-Anzeiger (Printausgabe)"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"141":{"vid":"142","uid":"11","title":"\u0022Democracy sometimes doesn\u2019t work\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"141","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450196411","changed":"1450197955","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450197955","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Diskursnachtisch zur Krise und fluide Themenraketen im Sprechraum: Die offene Gesellschaft und ihre Freunde \u2013 ein neues Beispiel f\u00fcr den Strukturwandel der \u00d6ffentlichkeit und wie eine Unterhaltungsserie Konflikte und Positionen besser erkl\u00e4rt und deutlicher beim Namen nennt als viele Nachrichtensendungen.","summary":"","format":null,"safe_value":"Diskursnachtisch zur Krise und fluide Themenraketen im Sprechraum: Die offene Gesellschaft und ihre Freunde \u2013 ein neues Beispiel f\u00fcr den Strukturwandel der \u00d6ffentlichkeit und wie eine Unterhaltungsserie Konflikte und Positionen besser erkl\u00e4rt und deutlicher beim Namen nennt als viele Nachrichtensendungen.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.artechock.de\/film\/text\/special\/2015\/cinema_moralia\/12_10.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.artechock.de","title":"artechock","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-10 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"artechock.de \u2013 Cinema Moralia   ","format":null,"safe_value":"artechock.de \u2013 Cinema Moralia   "}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"211":{"vid":"212","uid":"16","title":"\u0022Fl\u00fcchtlingskrise\u0022: Der Begriff ist zutreffend","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"211","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1453827731","changed":"1455524556","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455524556","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 Gro\u00dfes Publikumsinteresse bei der Diskussionsveranstaltung im \u0022Logoi\u0022. \u0022Die gr\u00f6\u00dfte Herausforderung in Zukunft wird sein, mit humanen Mitteln den Feinden der Humanit\u00e4t zu begegnen.\u0022","summary":"","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; Gro\u00dfes Publikumsinteresse bei der Diskussionsveranstaltung im \u0026quot;Logoi\u0026quot;. \u0026quot;Die gr\u00f6\u00dfte Herausforderung in Zukunft wird sein, mit humanen Mitteln den Feinden der Humanit\u00e4t zu begegnen.\u0026quot;","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.aachener-nachrichten.de\/","title":"Aachener Nachrichten","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-01-26 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Aachener Nachrichten (Printausgabe)","format":null,"safe_value":"Aachener Nachrichten (Printausgabe)"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"495":{"vid":"537","uid":"16","title":"\u0022Nicht gleich den Angstreflex rausholen\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"495","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1461914624","changed":"1461914624","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1461914624","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Annweiler: Bundesweite Debatte macht Station - Ideen zu offener Gesellschaft sittlich diskutiert","summary":"","format":null,"safe_value":"Annweiler: Bundesweite Debatte macht Station - Ideen zu offener Gesellschaft sittlich diskutiert","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.rheinpfalz.de","title":"Die Rheinpfalz","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-04-25 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Die Rheinpfalz Printausgabe","format":null,"safe_value":"Die Rheinpfalz Printausgabe"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"219"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"525":{"vid":"567","uid":"16","title":"\u0022Was, ihr macht noch was mit Fl\u00fcchtlingen?\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"525","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1464335615","changed":"1464335747","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464335747","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Der Willkommenskultur-Hype ist vorbei: Das Hans Otto Theater aber beweist den unzeitgem\u00e4\u00dfen Mut, nicht davon abzulassen.","summary":"","format":null,"safe_value":"Der Willkommenskultur-Hype ist vorbei: Das Hans Otto Theater aber beweist den unzeitgem\u00e4\u00dfen Mut, nicht davon abzulassen.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.pnn.de\/potsdam-kultur\/1080130\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"www.pnn.de","title":"Postdamer Neueste Nachrichten","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-05-26 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Postdamer Neueste Nachrichten","format":null,"safe_value":"Postdamer Neueste Nachrichten"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"492"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"433":{"vid":"471","uid":"15","title":"\u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"433","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1458566590","changed":"1464610675","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464610675","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Wie gehen wir mit der Fl\u00fcchtlingskrise am besten um? Diese Frage warf im Rahmen der Premiere von \u0022Die Schutzbefohlenen\u0022 eine Diskussionsrunde am Folgemorgen auf. Es diskutierten Nuran David Calis (Autor, Theater- und Filmregisseur), Staatsekret\u00e4rin Dr. Anke Morsch (Ministerium der Justiz Saarland), Jean-Philippe Baum (Netzwerk Entwicklungspolitik im Saarland e.V.), Catharina Becker (Vorsitzende des Landesjugendring Saar).","summary":"","format":null,"safe_value":"Wie gehen wir mit der Fl\u00fcchtlingskrise am besten um? Diese Frage warf im Rahmen der Premiere von \u0026quot;Die Schutzbefohlenen\u0026quot; eine Diskussionsrunde am Folgemorgen auf. Es diskutierten Nuran David Calis (Autor, Theater- und Filmregisseur), Staatsekret\u00e4rin Dr. Anke Morsch (Ministerium der Justiz Saarland), Jean-Philippe Baum (Netzwerk Entwicklungspolitik im Saarland e.V.), Catharina Becker (Vorsitzende des Landesjugendring Saar).","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.sr.de\/sr\/sr2\/themen\/kultur\/20160320_l7_das_stueck_des_jahres_sst100.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.sr.de","title":"Saarl\u00e4ndischer Rundfunk","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-03-21 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"SR 2 Kulturradio","format":null,"safe_value":"SR 2 Kulturradio"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"1"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"392":{"vid":"403","uid":"15","title":"\u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 - Podiumsdiskussion an den ubs","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"392","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1456480682","changed":"1459847418","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459847418","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Die Uckerm\u00e4rkischen B\u00fchnen Schwedt haben zur Podiumsdiskussion in das Foyer des Gro\u00dfen Hauses geladen. Vor dem Hintergrund von islamistischen Terroranschl\u00e4gen in europ\u00e4ischen L\u00e4ndern und Millionen von Fl\u00fcchtlingen, soll gemeinsam die Frage er\u00f6rtert werden, ob wir uns zu einer offenen Gesellschaft, geleitet von Freiheits- und Menschenrechtsidealen bekennen.","summary":"","format":null,"safe_value":"Die Uckerm\u00e4rkischen B\u00fchnen Schwedt haben zur Podiumsdiskussion in das Foyer des Gro\u00dfen Hauses geladen. Vor dem Hintergrund von islamistischen Terroranschl\u00e4gen in europ\u00e4ischen L\u00e4ndern und Millionen von Fl\u00fcchtlingen, soll gemeinsam die Frage er\u00f6rtert werden, ob wir uns zu einer offenen Gesellschaft, geleitet von Freiheits- und Menschenrechtsidealen bekennen.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.uckermark-tv.de\/nachrichten\/Welches_Land_wollen_wir_sein\/-11299.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.uckermark-tv.de","title":"Uckermark TV","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-26 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"5"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Uckermark TV","format":null,"safe_value":"Uckermark TV"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"554":{"vid":"596","uid":"16","title":"\u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 Flavia Kleiner antwortet","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"554","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1465390908","changed":"1465390908","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465390908","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Das Literaturhaus Basel beschloss ein politisches Halbjahr im Volkshaus mit einer offenen Debattenrunde zur Frage \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022. Es entspann sich eine rege Diskussion \u2013 die allerdings unter der Absenz kontr\u00e4rer Meinungen litt. Das Literaturhaus darf sich trotzdem zugutehalten, ein erfolgreiches Facelifting vollzogen zu haben.","summary":"","format":null,"safe_value":"Das Literaturhaus Basel beschloss ein politisches Halbjahr im Volkshaus mit einer offenen Debattenrunde zur Frage \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot;. Es entspann sich eine rege Diskussion \u2013 die allerdings unter der Absenz kontr\u00e4rer Meinungen litt. Das Literaturhaus darf sich trotzdem zugutehalten, ein erfolgreiches Facelifting vollzogen zu haben.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.tageswoche.ch\/de\/2016_24\/basel\/721379\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.tageswoche.ch\/","title":"Tageswoche","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-06-07 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Tageswoche","format":null,"safe_value":"Tageswoche"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"477"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"244":{"vid":"245","uid":"15","title":"\u0022Wir pendeln zwischen Extremen\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"244","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1454577898","changed":"1456741472","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456741472","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"In 20 St\u00e4dten finden derzeit unter dem Titel \u0022Die offene Gesellschaft\u0022 Diskussionsveranstaltungen zur Fl\u00fcchtlingskrise statt. Bei den Debatten soll neben Fachleuten und Prominenten auch das Publikum zu Wort kommen. Die \u0022Rheinpfalz\u0022 sprach mit dem Moderator der Runde im Mannheimer Nationaltheater, Wolfram Eilenberger, Chefredakteur des \u0022Philosophie Magazins\u0022.","summary":"","format":null,"safe_value":"In 20 St\u00e4dten finden derzeit unter dem Titel \u0026quot;Die offene Gesellschaft\u0026quot; Diskussionsveranstaltungen zur Fl\u00fcchtlingskrise statt. Bei den Debatten soll neben Fachleuten und Prominenten auch das Publikum zu Wort kommen. Die \u0026quot;Rheinpfalz\u0026quot; sprach mit dem Moderator der Runde im Mannheimer Nationaltheater, Wolfram Eilenberger, Chefredakteur des \u0026quot;Philosophie Magazins\u0026quot;.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.rheinpfalz.de\/","title":"Die Rheinpfalz","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-03 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Die Rheinpfalz","format":null,"safe_value":"Die Rheinpfalz"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"187":{"vid":"188","uid":"11","title":"\u0022Wir sehen Deutschland durch die Augen der Fl\u00fcchtlinge\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"187","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1452785208","changed":"1456150363","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456150363","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Der Soziologe Harald Welzer stellt in einer gro\u00dfen Diskussionsreihe, die durch Deutschland tourt, inmitten von Bedrohungen durch den islamistischen Terror und den globalen Fl\u00fcchtlingsbewegungen, die gr\u00f6\u00dfere Frage nach dem Land, das wir gerne sein wollen. \u00dcber das Konzept, die Reihe und den Abend in Hamburg spricht Korrespondent Axel Schr\u00f6der.","summary":"","format":null,"safe_value":"Der Soziologe Harald Welzer stellt in einer gro\u00dfen Diskussionsreihe, die durch Deutschland tourt, inmitten von Bedrohungen durch den islamistischen Terror und den globalen Fl\u00fcchtlingsbewegungen, die gr\u00f6\u00dfere Frage nach dem Land, das wir gerne sein wollen. \u00dcber das Konzept, die Reihe und den Abend in Hamburg spricht Korrespondent Axel Schr\u00f6der.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/podcast-mp3.dradio.de\/podcast\/2016\/01\/12\/drk_20160112_2349_a35f3b24.mp3","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"www.deutschlandradiokultur.de","title":"Deutschlandradio Kultur","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-01-12 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Deutschlandradio Kultur - Aktuell","format":null,"safe_value":"Deutschlandradio Kultur - Aktuell"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"397":{"vid":"409","uid":"15","title":"\u0022Zum Gl\u00fcck muss ich keine Wahlen gewinnen\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"397","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1456741208","changed":"1456741208","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456741208","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"\u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 \u2013 Interview mit Harald Welzer zu einer von ihm und Alexander Carius initiierten Gespr\u00e4chsreihe.","summary":"","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; \u2013 Interview mit Harald Welzer zu einer von ihm und Alexander Carius initiierten Gespr\u00e4chsreihe.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nachtkritik.de\/index.php?option=com_content\u0026view=article\u0026id=12178:interview-mit-harald-welzer\u0026catid=101\u0026Itemid=84","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nachtkritik.de\/","title":"www.nachtkritik.de","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-26 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"nachtkritik.de","format":null,"safe_value":"nachtkritik.de"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"391":{"vid":"402","uid":"15","title":"\u00c4ngste, Fl\u00fcchtlinge und Tugenden","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"391","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1456480295","changed":"1458566746","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458566746","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Welches Land wollen wir sein? Antworten auf diese brisante Frage, die die Zukunftsdebatte in Deutschland bestimmt, suchten Prominente und sch\u00e4tzungsweise 90 weitere B\u00fcrger am Dienstagabend an den Uckerm\u00e4rkischen B\u00fchnen.","summary":"","format":null,"safe_value":"Welches Land wollen wir sein? Antworten auf diese brisante Frage, die die Zukunftsdebatte in Deutschland bestimmt, suchten Prominente und sch\u00e4tzungsweise 90 weitere B\u00fcrger am Dienstagabend an den Uckerm\u00e4rkischen B\u00fchnen.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.moz.de\/artikel-ansicht\/dg\/0\/1\/1461997","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.moz.de\/","title":"M\u00e4rkische Oderzeitung","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-25 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"M\u00e4rkische Oderzeitung","format":null,"safe_value":"M\u00e4rkische Oderzeitung"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"126":{"vid":"127","uid":"11","title":"Das ganze Land soll endlich reden","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"126","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1449852382","changed":"1456150517","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456150517","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Rechte Fackeltr\u00e4ger sind in den Schlagzeilen, strapazierte Politiker reagieren wie im 20. Jahrhundert \u2013 dabei bauen Zehntausende l\u00e4ngst die Einwanderungsgesellschaft.\r\n","summary":"","format":null,"safe_value":"Rechte Fackeltr\u00e4ger sind in den Schlagzeilen, strapazierte Politiker reagieren wie im 20. Jahrhundert \u2013 dabei bauen Zehntausende l\u00e4ngst die Einwanderungsgesellschaft.\r\n","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.zeit.de\/politik\/deutschland\/2015-11\/fluechtlinge-freiwillige-harald-welzer","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.zeit.de","title":"Die Zeit","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-11-29 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Zeit Online","format":null,"safe_value":"Zeit Online"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"432":{"vid":"470","uid":"15","title":"Debatte: Gesellschaft in Zeiten globaler Fl\u00fcchtlingsbewegung","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"432","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1458291614","changed":"1464610683","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464610683","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Die bundesweite Debattenreihe \u201eWelches Land wollen wir sein?\u201c machte am Mittwochabend Halt in Goslar. Zu Gast: Philosoph Tilman Borsche, Rechtsanw\u00e4ltin Claire Deery und Landtagsabgeordnete Julia Willie Hamburg (B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen). In der Aula des Ratsgymnasiums kamen rund 80 Interessierte zusammen um die Frage zu diskutieren, ob man eine exklusive oder eine offene Gesellschaft sein wolle. ","summary":"","format":null,"safe_value":"Die bundesweite Debattenreihe \u201eWelches Land wollen wir sein?\u201c machte am Mittwochabend Halt in Goslar. Zu Gast: Philosoph Tilman Borsche, Rechtsanw\u00e4ltin Claire Deery und Landtagsabgeordnete Julia Willie Hamburg (B\u00fcndnis90\/Die Gr\u00fcnen). In der Aula des Ratsgymnasiums kamen rund 80 Interessierte zusammen um die Frage zu diskutieren, ob man eine exklusive oder eine offene Gesellschaft sein wolle. ","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/regionalgoslar.de\/debatte-gesellschaft-in-zeiten-globaler-fluechtlingsbewegung\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/regionalbraunschweig.de","title":"regionalBraunschweig.de","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-03-17 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"regionalBraunschweig.de","format":null,"safe_value":"regionalBraunschweig.de"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"361":{"vid":"362","uid":"16","title":"Deutschland hat Erfahrung mit Integration - Nutzen wir das!","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"361","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1455892175","changed":"1457449012","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1457449012","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Integration konkret: Der Politikberater und Mitinitiator der Debattenreihe \u0022Die offene Gesellschaft\u0022, Alexander Carius, \u00fcber politische und gesellschaftliche Sofortma\u00dfnahmen zur Integration der Fl\u00fcchtlinge und die Bedeutung einer soliden Identit\u00e4t der Aufnahmegesellschaft.","summary":"","format":null,"safe_value":"Integration konkret: Der Politikberater und Mitinitiator der Debattenreihe \u0026quot;Die offene Gesellschaft\u0026quot;, Alexander Carius, \u00fcber politische und gesellschaftliche Sofortma\u00dfnahmen zur Integration der Fl\u00fcchtlinge und die Bedeutung einer soliden Identit\u00e4t der Aufnahmegesellschaft.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"https:\/\/causa.tagesspiegel.de\/deutschland-hat-erfahrung-mit-integration-nutzen-wir-das.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"https:\/\/causa.tagesspiegel.de\/","title":"Tagesspiegel Causa","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-16 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Tagesspiegel Causa","format":null,"safe_value":"Tagesspiegel Causa"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"537":{"vid":"579","uid":"16","title":"Diakonie-Pr\u00e4sident Lilie beklagt Gleichg\u00fcltigkeit in der Gesellschaft","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"537","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1464610493","changed":"1464610493","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464610493","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Der Pr\u00e4sident der Diakonie Deutschland, der Theologe Ulrich Lilie, hat die Gleichg\u00fcltigkeit eines gro\u00dfen Teils der Menschen in Deutschland beklagt. Auf einer Diskussionsveranstaltung im D\u00fcsseldorfer Schauspielhaus zum Thema \u0022Rechts-Ruck. Wohin steuert unsere Gesellschaft\u0022 sagte Lilie, es gebe \u0022viele Menschen, die sehr engagiert sind, aber es gibt auch viele, denen alles am Arsch vorbeigeht\u0022. Dieser Teil der Gesellschaft denke nur ans eigene Vorw\u00e4rts- und Weiterkommen, so der Diakonie-Pr\u00e4sident. \u0022Als Gemeinwesen sind wir derzeit eine disparate Veranstaltung.\u0022 ","summary":"","format":null,"safe_value":"Der Pr\u00e4sident der Diakonie Deutschland, der Theologe Ulrich Lilie, hat die Gleichg\u00fcltigkeit eines gro\u00dfen Teils der Menschen in Deutschland beklagt. Auf einer Diskussionsveranstaltung im D\u00fcsseldorfer Schauspielhaus zum Thema \u0026quot;Rechts-Ruck. Wohin steuert unsere Gesellschaft\u0026quot; sagte Lilie, es gebe \u0026quot;viele Menschen, die sehr engagiert sind, aber es gibt auch viele, denen alles am Arsch vorbeigeht\u0026quot;. Dieser Teil der Gesellschaft denke nur ans eigene Vorw\u00e4rts- und Weiterkommen, so der Diakonie-Pr\u00e4sident. \u0026quot;Als Gemeinwesen sind wir derzeit eine disparate Veranstaltung.\u0026quot; ","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.epd.de\/landesdienst\/landesdienst-west\/schwerpunktartikel\/diakonie-pr%C3%A4sident-lilie-beklagt-gleichg%C3%BCltigkeit-","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"www.epd.de","title":"Evangelischer Pressedienst","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-05-23 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Evangelischer Pressedienst (epd)","format":null,"safe_value":"Evangelischer Pressedienst (epd)"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"528"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"496":{"vid":"538","uid":"16","title":"Die Debatte in Deutschland","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"496","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1461915159","changed":"1461915159","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1461915159","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Die Diskussionsreihe \u0022Die Debatte in Deutschland - Welches Land wollen wir sein?\u0022 fand am Abend des 21. April im Hohenstaufensaal in Annweiler statt. Das Jugendhaus Lemon hat die Veranstaltung, eine Initiative von FUTURZWEI, adelphi und deren Medienpartner Deutschlandradio Kultur, organisiert. Die Organisatoren Simeon Imhoff und Christian van Look sind zufrieden.","summary":"","format":null,"safe_value":"Die Diskussionsreihe \u0026quot;Die Debatte in Deutschland - Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; fand am Abend des 21. April im Hohenstaufensaal in Annweiler statt. Das Jugendhaus Lemon hat die Veranstaltung, eine Initiative von FUTURZWEI, adelphi und deren Medienpartner Deutschlandradio Kultur, organisiert. Die Organisatoren Simeon Imhoff und Christian van Look sind zufrieden.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/epaper.suewe.de\/EPaperSW\/PHP-Files\/archivedpages.php?edition=suw-tri","title":"Trifels Kurier","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-04-28 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Trifels Kurier","format":null,"safe_value":"Trifels Kurier"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"219"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"164":{"vid":"165","uid":"11","title":"Die Freiheit verteidigen","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"164","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450714625","changed":"1456150538","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456150538","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Was wir f\u00fcr eine offene Gesellschaft tun m\u00fcssen. In diesen Wochen debattiert eine Gesellschaft \u00fcber sich selbst und ihre Grenzen. Unter anderem im Schauspiel K\u00f6ln - Depot 2 - am 19.12.2015","summary":"","format":null,"safe_value":"Was wir f\u00fcr eine offene Gesellschaft tun m\u00fcssen. In diesen Wochen debattiert eine Gesellschaft \u00fcber sich selbst und ihre Grenzen. Unter anderem im Schauspiel K\u00f6ln - Depot 2 - am 19.12.2015","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.wdr5.de\/sendungen\/spezial\/wdrfuenfspezial100.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"www.wdr.de","title":"WDR","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-19 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"WDR 5 spezial","format":null,"safe_value":"WDR 5 spezial"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"125":{"vid":"126","uid":"1","title":"Die Offene Gesellschaft","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"125","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1449842520","changed":"1450713903","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450713903","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Statements der Initiatoren und eingeladenen Impulsgeber zum Auftakt der bundesweiten Debattenreihe im Hans Otto Theater in Potsdam.","summary":"","format":null,"safe_value":"Statements der Initiatoren und eingeladenen Impulsgeber zum Auftakt der bundesweiten Debattenreihe im Hans Otto Theater in Potsdam.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek\/beitrag\/video\/2615622\/Die-offene-Gesellschaft?flash=off","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"www.zdf.de","title":" ZDF","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-11-30 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"5"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"3SAT Kulturzeit","format":null,"safe_value":"3SAT Kulturzeit"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"225":{"vid":"226","uid":"15","title":"Die offene Gesellschaft und die Rolle der Medien","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"225","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1454350703","changed":"1454661680","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1454661680","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Was hat sich im Zusammenspiel von Leseerwartung und seri\u00f6ser Berichterstattung durch die Omnipr\u00e4senz des Internets verschoben? Zwei Podiumsdiskussionen im Theater Freiburg geben Antworten.","summary":"","format":null,"safe_value":"Was hat sich im Zusammenspiel von Leseerwartung und seri\u00f6ser Berichterstattung durch die Omnipr\u00e4senz des Internets verschoben? Zwei Podiumsdiskussionen im Theater Freiburg geben Antworten.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.badische-zeitung.de\/kultur-sonstige\/die-offene-gesellschaft-und-die-rolle-der-medien--116914431.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.badische-zeitung.de\/","title":"Badische Zeitung","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-01 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Badische Zeitung","format":null,"safe_value":"Badische Zeitung"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"398":{"vid":"410","uid":"16","title":"Die offene Gesellschaft: Debate Series","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"398","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1456760350","changed":"1456760350","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456760350","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"On Thursday February 18th, 2016, a group of socially conscious Germans gathered at Berlin music club SO36 to discuss the pressing issues surrounding migration and social integration. In the wake of the refugee crisis and global threats of terrorism, the public forum posed the questions: Do we (Germans) want to live in an open or closed society? And what are the consequences of choosing either option?","summary":"","format":null,"safe_value":"On Thursday February 18th, 2016, a group of socially conscious Germans gathered at Berlin music club SO36 to discuss the pressing issues surrounding migration and social integration. In the wake of the refugee crisis and global threats of terrorism, the public forum posed the questions: Do we (Germans) want to live in an open or closed society? And what are the consequences of choosing either option?","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/blog.lucid.berlin\/2016\/die-offene-gesellschaft-german-debate-series\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"","title":"lucid.blog","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-29 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"lucid.blog","format":null,"safe_value":"lucid.blog"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"127":{"vid":"128","uid":"11","title":"Die Qualit\u00e4ten einer offenen Gesellschaft","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"127","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450105384","changed":"1450197944","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450197944","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Harald Welzer im Gespr\u00e4ch mit Moderator Dieter Kassel zur Motivation der Initiative.","summary":"","format":null,"safe_value":"Harald Welzer im Gespr\u00e4ch mit Moderator Dieter Kassel zur Motivation der Initiative.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.deutschlandradiokultur.de\/welches-land-wollen-wir-sein-die-qualitaeten-einer-offenen.1008.de.html?dram:article_id=338107","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.deutschlandradiokultur.de\/","title":"Deutschlandradio Kultur","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-11-27 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Deutschlandradio Kultur Interview","format":null,"safe_value":"Deutschlandradio Kultur Interview"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"136":{"vid":"137","uid":"11","title":"Die Stimmung kippt und kippt nicht","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"136","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450191138","changed":"1453235910","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1453235910","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Gespr\u00e4che jenseits intellektueller Arschgeigen in der DB-Lounge des Berliner Hauptbahnhofs: Welches Land wollen wir sein, Harald Welzer?","summary":"","format":null,"safe_value":"Gespr\u00e4che jenseits intellektueller Arschgeigen in der DB-Lounge des Berliner Hauptbahnhofs: Welches Land wollen wir sein, Harald Welzer?","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.taz.de\/!5256992\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.taz.de","title":"taz","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-12 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"taz","format":null,"safe_value":"taz"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"226":{"vid":"227","uid":"16","title":"Diskussion als \u0022Probebohrung in die Gesellschaft\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"226","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1454402983","changed":"1455524528","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455524528","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Am Mittwochabend war das Kieler Kulturforum prall gef\u00fcllt. Etwa 250 Besucher waren gekommen, um die Fl\u00fcchtlingsthematik unter einer Fragestellung zu diskutieren: Welche Gesellschaft wollen wir sein?","summary":"","format":null,"safe_value":"Am Mittwochabend war das Kieler Kulturforum prall gef\u00fcllt. Etwa 250 Besucher waren gekommen, um die Fl\u00fcchtlingsthematik unter einer Fragestellung zu diskutieren: Welche Gesellschaft wollen wir sein?","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.kn-online.de\/","title":"Kieler Nachrichten","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-01-29 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Kieler Nachrichten (Printausgabe)","format":null,"safe_value":"Kieler Nachrichten (Printausgabe)"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"248":{"vid":"249","uid":"11","title":"Eine offene Gesellschaft mit vielen Fragen","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"248","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1454923488","changed":"1454923488","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1454923488","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Am Donnerstagabend wurde im Nationaltheater gefragt \u201eWelche Gesellschaft wollen wir eigentlich sein?\u201c. Oberb\u00fcrgermeister Dr. Peter Kurz, der Publizist und Philosoph Wolfram Eilenberger, Jagoda Marinic, die Leiterin des Interkulturellen Zentrums Heidelberg, und der Jurist und Karikaturist Klaus Staeck gaben zu Anfang Impulse, dann kam das Publikum zu Wort. Dabei wurde vor allem die Sorge deutlich, dass sich die Gesellschaft von Angst treiben l\u00e4sst. Und dass es mehr Diskussionen \u00fcber Grunds\u00e4tzliches geben muss.","summary":"","format":null,"safe_value":"Am Donnerstagabend wurde im Nationaltheater gefragt \u201eWelche Gesellschaft wollen wir eigentlich sein?\u201c. Oberb\u00fcrgermeister Dr. Peter Kurz, der Publizist und Philosoph Wolfram Eilenberger, Jagoda Marinic, die Leiterin des Interkulturellen Zentrums Heidelberg, und der Jurist und Karikaturist Klaus Staeck gaben zu Anfang Impulse, dann kam das Publikum zu Wort. Dabei wurde vor allem die Sorge deutlich, dass sich die Gesellschaft von Angst treiben l\u00e4sst. Und dass es mehr Diskussionen \u00fcber Grunds\u00e4tzliches geben muss.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.rheinneckarblog.de\/06\/eine-offene-gesellschaft-mit-vielen-fragen\/92538.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.rheinneckarblog.de\/","title":"www.rheinneckarblog.de","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-06 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Rheinneckarblog","format":null,"safe_value":"Rheinneckarblog"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"196":{"vid":"197","uid":"11","title":"Fl\u00fcchtlinge in Deutschland: \u0022Und pl\u00f6tzlich war das Abenteuer da\u0022","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"196","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1452872583","changed":"1456150420","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456150420","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"\u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 - das ist eine Frage, die viele Deutsche in der Fl\u00fcchtlingskrise besch\u00e4ftigt. Eine \u00f6ffentliche Debatte in Flensburg sollte Antworten geben. Schwierig f\u00fcr alle, au\u00dfer f\u00fcr Regisseur Detlev Buck.","summary":"","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; - das ist eine Frage, die viele Deutsche in der Fl\u00fcchtlingskrise besch\u00e4ftigt. Eine \u00f6ffentliche Debatte in Flensburg sollte Antworten geben. Schwierig f\u00fcr alle, au\u00dfer f\u00fcr Regisseur Detlev Buck.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/gesellschaft\/fluechtlinge-detlev-buck-und-harald-welzer-diskutieren-ueber-einwanderung-a-1072201.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.spiegel.de\/","title":"Spiegel Online","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-01-15 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Spiegel Online - Panorama","format":null,"safe_value":"Spiegel Online - Panorama"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"243":{"vid":"244","uid":"15","title":"Fl\u00fcchtlinge: \u201eAngela Merkel hat Zeit. Es gibt keinen Atomschlag!\u201c","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"243","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1454576208","changed":"1454576208","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1454576208","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Was f\u00fcr eine Gesellschaft wollt Ihr sein? Das ganze Land soll reden, am besten die Menschen gleich miteinander \u2013 anstatt sich vor dem Fernseher oder im sozialen Netz aufzuregen. Meint der Soziologe und Sozialpsychologe Harald Welzer, der aktuell die Debattenaktion \u201aDie offene Gesellschaft\u2019 unterst\u00fctzt.","summary":"","format":null,"safe_value":"Was f\u00fcr eine Gesellschaft wollt Ihr sein? Das ganze Land soll reden, am besten die Menschen gleich miteinander \u2013 anstatt sich vor dem Fernseher oder im sozialen Netz aufzuregen. Meint der Soziologe und Sozialpsychologe Harald Welzer, der aktuell die Debattenaktion \u201aDie offene Gesellschaft\u2019 unterst\u00fctzt.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/ohfamoos.com\/2016\/02\/politische-verantwortung-in-fluechtlingsdebatte\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/ohfamoos.com\/","title":"ohfamoos.com","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-04 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"ohfamoos Blog","format":null,"safe_value":"ohfamoos Blog"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"138":{"vid":"139","uid":"11","title":"Gegen die Angst, dass die Stimmung kippt","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"138","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450191371","changed":"1450197932","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450197932","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Die etwa 100 im Kreis aufgestellten St\u00fchle in der Reithalle des Potsdamer Hans-Otto-Theaters sind fast alle besetzt. Hinten stehen noch ein paar Leute.","summary":"","format":null,"safe_value":"Die etwa 100 im Kreis aufgestellten St\u00fchle in der Reithalle des Potsdamer Hans-Otto-Theaters sind fast alle besetzt. Hinten stehen noch ein paar Leute.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.maz-online.de\/Brandenburg\/Gegen-die-Angst-dass-die-Situation-kippt","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.maz-online.de","title":"maz-online","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-11-29 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"M\u00e4rkische Allgemeine  ","format":null,"safe_value":"M\u00e4rkische Allgemeine  "}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"459":{"vid":"497","uid":"16","title":"Herbeifantasierter Notstand","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"459","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1460473107","changed":"1466505027","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1466505027","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"In Deutschland wird eine \u0022Fl\u00fcchtlingsfrage\u0022 diskutiert und nicht die Menschlichkeitsfrage jener, die Fl\u00fcchtlinge ablehnen oder abschie\u00dfen wollen. Kommentar von Harald Welzer.","summary":"","format":null,"safe_value":"In Deutschland wird eine \u0026quot;Fl\u00fcchtlingsfrage\u0026quot; diskutiert und nicht die Menschlichkeitsfrage jener, die Fl\u00fcchtlinge ablehnen oder abschie\u00dfen wollen. Kommentar von Harald Welzer.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.taz.de\/!5293438\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.taz.de\/","title":"taz","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-04-12 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"taz","format":null,"safe_value":"taz"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"152":{"vid":"153","uid":"11","title":"Hype und Elend des Artivismus","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"152","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450431541","changed":"1450431541","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450431541","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Aktivistisches Theater \u2013 die Suche nach politischer Wirksamkeit in Zeiten der polarisierten \u00d6ffentlichkeit","summary":"","format":null,"safe_value":"Aktivistisches Theater \u2013 die Suche nach politischer Wirksamkeit in Zeiten der polarisierten \u00d6ffentlichkeit","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/nachtkritik.de\/index.php?option=com_content\u0026view=article\u0026id=11867:aktivistisches-theater-die-suche-nach-politischer-wirksamkeit-in-zeiten-der-polarisierten-oeffentlichkeit\u0026catid=53:portraet-a-profil\u0026Itemid=83","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nachtkritik.de\/","title":"nachtkritik.de","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-07 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"nachtkritik.de","format":null,"safe_value":"nachtkritik.de"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"589":{"vid":"631","uid":"16","title":"Initiative f\u00fcr eine Offene Gesellschaft","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"589","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1468486822","changed":"1468486822","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1468486822","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"In \u00d6sterreich droht ein FP\u00d6-Bundespr\u00e4sident, in vielen osteurop\u00e4ischen Staaten sind nationalkonservative Parteien am Dr\u00fccker, der Front National in Frankreich ist weiter auf dem Vormarsch und der Brexit kommt auch. Steht Europa vor einer Zeitenwende? Drohen die Ideale einer freiheitlichen Kultur unter die R\u00e4der zu kommen? Die Initiative \u201eFreunde der offenen Gesellschaft\u201c will genau das verhindern, gestern traf man sich im Berliner Deutschen Theater.  Mit dabei war unser Kollege Michael H\u00f6lzen.","summary":"","format":null,"safe_value":"In \u00d6sterreich droht ein FP\u00d6-Bundespr\u00e4sident, in vielen osteurop\u00e4ischen Staaten sind nationalkonservative Parteien am Dr\u00fccker, der Front National in Frankreich ist weiter auf dem Vormarsch und der Brexit kommt auch. Steht Europa vor einer Zeitenwende? Drohen die Ideale einer freiheitlichen Kultur unter die R\u00e4der zu kommen? Die Initiative \u201eFreunde der offenen Gesellschaft\u201c will genau das verhindern, gestern traf man sich im Berliner Deutschen Theater.  Mit dabei war unser Kollege Michael H\u00f6lzen.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"www.radioeins.de\/programm\/sendungen\/der_schoene_morgen\/_\/initiative-fuer-eine-offene-gesellschaft.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.radioeins.de","title":"radioeins","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-07-13 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"radioeins | Der sch\u00f6ne Morgen","format":null,"safe_value":"radioeins | Der sch\u00f6ne Morgen"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"140":{"vid":"141","uid":"11","title":"Lieber frech als tolerant","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"140","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450196164","changed":"1450197965","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450197965","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Zahnlos - auch wenn spannende Fragen angerissen wurden: Warum sollten wir besser nicht noch toleranter werden? Und l\u00e4sst sich mit der Krise der Kapitalismus besiegen?","summary":"","format":null,"safe_value":"Zahnlos - auch wenn spannende Fragen angerissen wurden: Warum sollten wir besser nicht noch toleranter werden? Und l\u00e4sst sich mit der Krise der Kapitalismus besiegen?","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.pnn.de\/potsdam-kultur\/1028457\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.pnn.de","title":"PNN","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-11-30 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Potsdamer Neueste Nachrichten - Kultur ","format":null,"safe_value":"Potsdamer Neueste Nachrichten - Kultur "}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"186":{"vid":"187","uid":"11","title":"Psychologe Welzer will sein Land aufr\u00fctteln","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"186","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1452784524","changed":"1452784524","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1452784524","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Jede gro\u00dfe Idee braucht einen Anfang. Visionen hat Harald Welzer ohne Zweifel viele, den Erfolg seines neuesten Einfalls nimmt er gleich selbst in die Hand. Es geht, derzeit v\u00f6llig \u00fcberraschend, um Deutschlands Fl\u00fcchtlinge.","summary":"","format":null,"safe_value":"Jede gro\u00dfe Idee braucht einen Anfang. Visionen hat Harald Welzer ohne Zweifel viele, den Erfolg seines neuesten Einfalls nimmt er gleich selbst in die Hand. Es geht, derzeit v\u00f6llig \u00fcberraschend, um Deutschlands Fl\u00fcchtlinge.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.couragiert-magazin.de\/fa\/harald-welzer.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.couragiert-magazin.de\/","title":"couragiert","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-01 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"couragiert","format":null,"safe_value":"couragiert"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"418":{"vid":"456","uid":"16","title":"Sarah Wiener diskutiert mit Schwedtern \u00fcber die Zukunft","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"418","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1457448540","changed":"1457448540","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1457448540","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"In welchem Land wollen wir leben? Um diese Frage ging es bei einer Debatte Prominenter mit engagierten B\u00fcrgern.","summary":"","format":null,"safe_value":"In welchem Land wollen wir leben? Um diese Frage ging es bei einer Debatte Prominenter mit engagierten B\u00fcrgern.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.uckermarkkurier.de\/","title":"Uckermark Kurier","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-25 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Uckermark Kurier","format":null,"safe_value":"Uckermark Kurier"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"111"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"400":{"vid":"412","uid":"16","title":"Streiten f\u00fcr die Offene Gesellschaft","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"400","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1456837231","changed":"1464610731","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464610731","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"In einem aktuellen Blogartikel schildert der Pr\u00e4sident der Diakonie Deutschland, Ulrich Lilie, seine Eindr\u00fccke von der Debatte am 18. Februar im SO36 in Berlin.","summary":"","format":null,"safe_value":"In einem aktuellen Blogartikel schildert der Pr\u00e4sident der Diakonie Deutschland, Ulrich Lilie, seine Eindr\u00fccke von der Debatte am 18. Februar im SO36 in Berlin.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/praesident.diakonie.de\/2016\/03\/01\/streiten-fuer-die-offene-gesellschaft\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/praesident.diakonie.de\/","title":"Auf ein Wort","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-03-01 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Auf ein Wort - der Blog des Pr\u00e4sidenten der Diakonie","format":null,"safe_value":"Auf ein Wort - der Blog des Pr\u00e4sidenten der Diakonie"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"135":{"vid":"136","uid":"11","title":"Tourende Diskussionsrunde f\u00fcr lebendige Demokratie","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"135","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450191034","changed":"1454661907","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1454661907","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Zentrales Thema der Diskussion ist die starke Zuwanderung der letzten Monate, Ziel ist eine St\u00e4rkung des b\u00fcrgerschaftlichen Engagements.","summary":"","format":null,"safe_value":"Zentrales Thema der Diskussion ist die starke Zuwanderung der letzten Monate, Ziel ist eine St\u00e4rkung des b\u00fcrgerschaftlichen Engagements.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.berliner-zeitung.de\/kultur\/interview-mit-harald-welzer-tourende-diskussionsrunde-fuer-lebendige-demokratie,10809150,32918090.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.berliner-zeitung.de","title":"Berliner Zeitung","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-13 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Berliner Zeitung","format":null,"safe_value":"Berliner Zeitung"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"617":{"vid":"659","uid":"11","title":"Unsere Gesellschaft braucht mehr Weltoffenheit","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"617","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1472736886","changed":"1472737030","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1472737030","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Interview mit Serap G\u00fcler, CDU-Abgeordnete im Landtag von Nordrhein-Westfalen und Mitglied im CDU Bundesvorstand im Vorfeld der Debatte \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 am 29. September 2016 im Stilwerk Forum D\u00fcsseldorf, zu der die Konrad-Adenauer-Stiftung einl\u00e4dt und bei der Serap G\u00fcler Impulsgeberin sein wird.","summary":"","format":null,"safe_value":"Interview mit Serap G\u00fcler, CDU-Abgeordnete im Landtag von Nordrhein-Westfalen und Mitglied im CDU Bundesvorstand im Vorfeld der Debatte \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; am 29. September 2016 im Stilwerk Forum D\u00fcsseldorf, zu der die Konrad-Adenauer-Stiftung einl\u00e4dt und bei der Serap G\u00fcler Impulsgeberin sein wird.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/ohfamoos.com\/2016\/09\/interview-serap-gueler-weltoffenheit-gesellschaft\/","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"ohfamoos.com","title":"ohfamoos","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-09-01 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"ohfamoos - Blog von und \u00fcber Menschen, die Neues wagen und machen","format":null,"safe_value":"ohfamoos - Blog von und \u00fcber Menschen, die Neues wagen und machen"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"482"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"417":{"vid":"455","uid":"16","title":"Was machen die vielen Fremden aus der Heimat?","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"417","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1457447847","changed":"1460473163","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460473163","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"\u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 Unter diesem Motto luden die Berliner Denkfabrik adelphi und die Stiftung Futurzwei schon zum dritten Mal ins Potsdamer Hans-Otto-Theater. Die offene Diskussion erteilt den \u00c4ngsten vor Einwanderern eine Absage. Doch wie dachte die \u00f6ffentliche Runde \u00fcber Deutsche, die Angst vor \u0022\u00dcberfremdung\u0022 haben? ","summary":"","format":null,"safe_value":"\u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; Unter diesem Motto luden die Berliner Denkfabrik adelphi und die Stiftung Futurzwei schon zum dritten Mal ins Potsdamer Hans-Otto-Theater. Die offene Diskussion erteilt den \u00c4ngsten vor Einwanderern eine Absage. Doch wie dachte die \u00f6ffentliche Runde \u00fcber Deutsche, die Angst vor \u0026quot;\u00dcberfremdung\u0026quot; haben? ","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.maz-online.de\/Nachrichten\/Kultur\/Was-machen-die-vielen-Fremden-aus-der-Heimat","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.maz-online.de\/","title":"M\u00e4rkische Allgemeine","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-26 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"M\u00e4rkische Allgemeine","format":null,"safe_value":"M\u00e4rkische Allgemeine"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"358"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"249":{"vid":"250","uid":"15","title":"Was machen Terror und Fl\u00fcchtlinge aus uns?","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"249","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1454931742","changed":"1457448849","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1457448849","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Im Chor des Z\u00fcrcher Grossm\u00fcnsters hat schon Zwingli heftig disputiert. Am Samstag war die durch Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me und IS-Terror herausgeforderte offene Gesellschaft Thema einer offenen Debatte.","summary":"","format":null,"safe_value":"Im Chor des Z\u00fcrcher Grossm\u00fcnsters hat schon Zwingli heftig disputiert. Am Samstag war die durch Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me und IS-Terror herausgeforderte offene Gesellschaft Thema einer offenen Debatte.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nzz.ch\/zuerich\/was-machen-terror-und-fluechtlinge-aus-uns-1.18691488","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nzz.ch\/","title":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-08 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung","format":null,"safe_value":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"145"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"571":{"vid":"613","uid":"16","title":"Welches Deutschland wollen wir? \u2013 Experten aus Politik, Publizistik und Kultur im Gespr\u00e4ch \u00fcber Wutb\u00fcrger und B\u00fcrgerprotest","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"571","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1466504861","changed":"1467647186","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1467647186","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Schillers These \u201eEine Schaub\u00fchne ist eine moralische Anstalt\u201c, von SWR-Chefreporter Thomas Leif ins Feld gef\u00fchrt, darf als Leitmotiv gelten: Drei Impulsredner und 120 Besucher mit uneingeschr\u00e4nktem Rederecht diskutieren sich auf der B\u00fchne im Gro\u00dfen Haus \u00fcber zwei Stunden lang die K\u00f6pfe hei\u00df. Welches Land wollen wir sein?, lautet die Frage.","summary":"","format":null,"safe_value":"Schillers These \u201eEine Schaub\u00fchne ist eine moralische Anstalt\u201c, von SWR-Chefreporter Thomas Leif ins Feld gef\u00fchrt, darf als Leitmotiv gelten: Drei Impulsredner und 120 Besucher mit uneingeschr\u00e4nktem Rederecht diskutieren sich auf der B\u00fchne im Gro\u00dfen Haus \u00fcber zwei Stunden lang die K\u00f6pfe hei\u00df. Welches Land wollen wir sein?, lautet die Frage.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.allgemeine-zeitung.de\/lokales\/mainz\/nachrichten-mainz\/welches-deutschland-wollen-wir--experten-aus-politik-publizistik-und-kultur-im-gespraech-ueber-wutbuerger-und-buergerprotest_17008642.htm","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.allgemeine-zeitung.de","title":"Allgemeine Zeitung","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-06-21 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Allgemeine Zeitung","format":null,"safe_value":"Allgemeine Zeitung"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"429"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"146":{"vid":"147","uid":"11","title":"Welches Land wir sein wollen","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"146","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450280504","changed":"1454411943","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1454411943","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Konsensgespr\u00e4ch mit Publikum im Schauspiel Frankfurt. Die rund 600 G\u00e4ste sind sich einig: die aktuelle Situation ist mehr Chance als Bedrohung.","summary":"","format":null,"safe_value":"Konsensgespr\u00e4ch mit Publikum im Schauspiel Frankfurt. Die rund 600 G\u00e4ste sind sich einig: die aktuelle Situation ist mehr Chance als Bedrohung.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.faz.net\/","title":"FAZ","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-07 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"FAZ Printausgabe","format":null,"safe_value":"FAZ Printausgabe"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"534":{"vid":"576","uid":"16","title":"Welches Land wollen wir sein?","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"534","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1464609666","changed":"1464609666","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464609666","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Diese Frage wurde vergangenen Dienstag, den 24. Mai vom Verein GoodMensch aus Steyr in Kooperation mit dem Museum Arbeitswelt Steyr gestellt. Hier gibt\u0027s die Sendung zum Nachh\u00f6ren.","summary":"","format":null,"safe_value":"Diese Frage wurde vergangenen Dienstag, den 24. Mai vom Verein GoodMensch aus Steyr in Kooperation mit dem Museum Arbeitswelt Steyr gestellt. Hier gibt\u0026#039;s die Sendung zum Nachh\u00f6ren.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.fro.at\/article.php?id=10740","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"https:\/\/www.fro.at\/index.php","title":"Radio FRO 105,0","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-05-27 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Radio FRO 105,0 | FROzine","format":null,"safe_value":"Radio FRO 105,0 | FROzine"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"454"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"359":{"vid":"360","uid":"16","title":"Welches Land wollen wir sein?","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"359","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1455794944","changed":"1459847442","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459847442","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Globale Fl\u00fcchtlingsbewegungen und islamistische Terrorbedrohung sind eine Herausforderung an unsere Gesellschaft. Wie gehen wir damit um? Mit diesen Frage besch\u00e4ftigt sich die Debatte \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 im Berliner SO36. Wer und was heute Abend alles zu erwarten ist, erkl\u00e4rt Alexander Carius, Co-Initiator der Debattenreihe, im Gespr\u00e4ch mit radioeins.","summary":"","format":null,"safe_value":"Globale Fl\u00fcchtlingsbewegungen und islamistische Terrorbedrohung sind eine Herausforderung an unsere Gesellschaft. Wie gehen wir damit um? Mit diesen Frage besch\u00e4ftigt sich die Debatte \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; im Berliner SO36. Wer und was heute Abend alles zu erwarten ist, erkl\u00e4rt Alexander Carius, Co-Initiator der Debattenreihe, im Gespr\u00e4ch mit radioeins.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.radioeins.de","title":"radioeins","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-18 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"radio eins","format":null,"safe_value":"radio eins"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"181":{"vid":"182","uid":"11","title":"Welches Land wollen wir sein? ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"181","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1452775851","changed":"1452779479","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1452779479","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"In \u0022Sein und Streit\u0022 diskutieren Wolfram Eilenberger vom Philosophie-Magazin und Simone Miller und Catherine Newmark aus der \u0022Sein-und-Streit\u0022-Redaktion, wie eine offene Gesellschaft heute aussehen k\u00f6nnte und wo ihre Schwierigkeiten liegen.","summary":"","format":null,"safe_value":"In \u0026quot;Sein und Streit\u0026quot; diskutieren Wolfram Eilenberger vom Philosophie-Magazin und Simone Miller und Catherine Newmark aus der \u0026quot;Sein-und-Streit\u0026quot;-Redaktion, wie eine offene Gesellschaft heute aussehen k\u00f6nnte und wo ihre Schwierigkeiten liegen.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.deutschlandradiokultur.de\/debatte-welches-land-wollen-wir-sein.2162.de.html?dram:article_id=340471","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.deutschlandradiokultur.de\/","title":"Deutschlandradio Kultur","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-20 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Deutschlandradio Kultur - \u0022Sein und Streit\u0022","format":null,"safe_value":"Deutschlandradio Kultur - \u0026quot;Sein und Streit\u0026quot;"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":{"und":{"keywords":{"value":"Offene Gesellschaft, Fl\u00fcchtlinge"}}},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"447":{"vid":"485","uid":"15","title":"Welches Land wollen wir sein?","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"447","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1459847263","changed":"1466505082","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1466505082","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Unter dem Titel \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 l\u00e4uft seit November 2015 in Theatern, Kulturvereinen und Clubs eine Diskussionsreihe \u00fcber die Fragen, in welcher Gesellschaft wir leben wollen, wie offen unsere Gesellschaft sein soll und was wir bereit sind daf\u00fcr zu tun.","summary":"","format":null,"safe_value":"Unter dem Titel \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; l\u00e4uft seit November 2015 in Theatern, Kulturvereinen und Clubs eine Diskussionsreihe \u00fcber die Fragen, in welcher Gesellschaft wir leben wollen, wie offen unsere Gesellschaft sein soll und was wir bereit sind daf\u00fcr zu tun.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.br.de\/fernsehen\/bayerisches-fernsehen\/sendungen\/puzzle\/welches-land-wollen-wir-sein-puzzle-100.html","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.br.de\/","title":"Bayerischer Rundfunk","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-04-05 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"5"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Bayerischer Rundfunk | puzzle","format":null,"safe_value":"Bayerischer Rundfunk | puzzle"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"70"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"163":{"vid":"164","uid":"11","title":"Welches Land wollen wir sein? - R\u00fcckblick Berlin","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"163","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450713737","changed":"1456741424","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456741424","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Offen, exklusiv, idealistisch, abgegrenzt? Die Debattenreihe von Alexander Carius und Harald Welzer zieht durch die B\u00fchnen des Landes - mit dabei ist auch das Deutsche Theater Berlin. ","summary":"","format":null,"safe_value":"Offen, exklusiv, idealistisch, abgegrenzt? Die Debattenreihe von Alexander Carius und Harald Welzer zieht durch die B\u00fchnen des Landes - mit dabei ist auch das Deutsche Theater Berlin. ","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"www.radioeins.de","title":"radioeins","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-21 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"radioeins - Der sch\u00f6ne Morgen","format":null,"safe_value":"radioeins - Der sch\u00f6ne Morgen"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"368":{"vid":"369","uid":"15","title":"Wie Deutschland seine Zukunft gestaltet","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"368","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1456223220","changed":"1459930989","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459930989","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Wie tickt Deutschland? Wollen wir eine offene Gesellschaft sein oder machen wir dicht? Fl\u00fcchtlinge, Einheimische und Arbeitsmigranten - die Zusammensetzung der Deutschen wird sich weiterhin ver\u00e4ndern. Welche Haltung nehmen wir dazu ein?","summary":"","format":null,"safe_value":"Wie tickt Deutschland? Wollen wir eine offene Gesellschaft sein oder machen wir dicht? Fl\u00fcchtlinge, Einheimische und Arbeitsmigranten - die Zusammensetzung der Deutschen wird sich weiterhin ver\u00e4ndern. Welche Haltung nehmen wir dazu ein?","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.deutschlandradiokultur.de\/offen-oder-exklusiv-wie-deutschland-seine-zukunft-gestaltet.976.de.html?dram:article_id=346366","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.deutschlandradiokultur.de","title":"Deutschlandradio Kultur","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-22 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Deutschlandradio Kultur | Zeitfragen","format":null,"safe_value":"Deutschlandradio Kultur | Zeitfragen"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"203":{"vid":"204","uid":"15","title":"Wie gelingt Integration?","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"203","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1453235709","changed":"1456150395","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456150395","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"aspekte-Moderator Tobias Schlegl im Gespr\u00e4ch mit Harald Welzer \u00fcber seine Prognose f\u00fcr Deutschland. Der Sozialpsychologe hat die Diskussionsreihe \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 initiiert.","summary":"","format":null,"safe_value":"aspekte-Moderator Tobias Schlegl im Gespr\u00e4ch mit Harald Welzer \u00fcber seine Prognose f\u00fcr Deutschland. Der Sozialpsychologe hat die Diskussionsreihe \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; initiiert.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.zdf.de\/ZDFmediathek#\/beitrag\/video\/2647340\/Wie-gelingt-Integration?","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.zdf.de","title":"www.zdf.de","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-01-15 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"5"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"ZDF - aspekte","format":null,"safe_value":"ZDF - aspekte"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Christopher Stolzenberg","picture":"0","data":"a:5:{s:16:\u0022ckeditor_default\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:20:\u0022ckeditor_show_toggle\u0022;s:1:\u0022t\u0022;s:14:\u0022ckeditor_width\u0022;s:4:\u0022100%\u0022;s:13:\u0022ckeditor_lang\u0022;s:2:\u0022en\u0022;s:18:\u0022ckeditor_auto_lang\u0022;s:1:\u0022t\u0022;}"},"275":{"vid":"276","uid":"16","title":"Wir m\u00fcssen reden","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"275","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1455287762","changed":"1457448909","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1457448909","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Gespr\u00e4chstherapie im Mannheimer Nationaltheater: Ein K\u00fcnstler, eine Intellektuelle und ein Politiker diskutierten am Donnerstag \u00fcber die offene Gesellschaft und ihre Feinde. Die Kernfragen: Wie sollen wir mit Fl\u00fcchtlingen umgehen? Und was f\u00fcr ein Land wollen wir eigentlich sein? Am Ende gibt es eine Antwort: reden, reden, reden - miteinander. Aber was tun mit denen, die ihre Ohren verschlossen haben?","summary":"","format":null,"safe_value":"Gespr\u00e4chstherapie im Mannheimer Nationaltheater: Ein K\u00fcnstler, eine Intellektuelle und ein Politiker diskutierten am Donnerstag \u00fcber die offene Gesellschaft und ihre Feinde. Die Kernfragen: Wie sollen wir mit Fl\u00fcchtlingen umgehen? Und was f\u00fcr ein Land wollen wir eigentlich sein? Am Ende gibt es eine Antwort: reden, reden, reden - miteinander. Aber was tun mit denen, die ihre Ohren verschlossen haben?","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.rheinpfalz.de\/nachrichten\/titelseite\/","title":"Die Rheinpfalz","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-06 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Die Rheinpfalz (Printausgabe)","format":null,"safe_value":"Die Rheinpfalz (Printausgabe)"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"87"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"451":{"vid":"489","uid":"16","title":"Wir m\u00fcssen reden","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"451","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1459930830","changed":"1464610725","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464610725","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Im Rahmen seiner regelm\u00e4\u00dfigen Kolumne \u0022Welzer wundert sich\u0022 beleuchtet Harald Welzer die Hintergr\u00fcnde und Entstehungsgeschichte der Debattenreihe \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 und schildert seine Eindr\u00fccke aus mehreren Diskussionsveranstaltungen im gesamten Bundesgebiet.","summary":"","format":null,"safe_value":"Im Rahmen seiner regelm\u00e4\u00dfigen Kolumne \u0026quot;Welzer wundert sich\u0026quot; beleuchtet Harald Welzer die Hintergr\u00fcnde und Entstehungsgeschichte der Debattenreihe \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; und schildert seine Eindr\u00fccke aus mehreren Diskussionsveranstaltungen im gesamten Bundesgebiet.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nationalgeographic.de\/die-welt-von-ng\/welzer-wundert-sich\/wir-muessen-reden","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nationalgeographic.de","title":"National Geographic","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-03-23 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"National Geographic Deutschland","format":null,"safe_value":"National Geographic Deutschland"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"536":{"vid":"578","uid":"16","title":"Wohin die Gesellschaft steuert","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"536","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1464610204","changed":"1464610204","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464610204","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Im Central diskutierten Politiker und Kulturschaffende \u00fcber die Zukunft Europas.","summary":"","format":null,"safe_value":"Im Central diskutierten Politiker und Kulturschaffende \u00fcber die Zukunft Europas.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.rp-online.de\/nrw\/staedte\/duesseldorf\/kultur\/wohin-die-gesellschaft-steuert-aid-1.5995874","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.rp-online.de\/","title":"Rheinische Post","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-05-24 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Rheinische Post","format":null,"safe_value":"Rheinische Post"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"528"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"156":{"vid":"157","uid":"11","title":"Zukunftsdebatte im Deutschen Theater Berlin","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"156","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1450455478","changed":"1456741405","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456741405","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Aus den sozialen Netzwerken in die Realit\u00e4t: Diskussion von Angesicht zu Angesicht \u00fcber die aktuellen Probleme der Gesellschaft","summary":"","format":null,"safe_value":"Aus den sozialen Netzwerken in die Realit\u00e4t: Diskussion von Angesicht zu Angesicht \u00fcber die aktuellen Probleme der Gesellschaft","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":[],"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"www.radioeins.de","title":"radioeins","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2015-12-18 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"4"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"radioeins - die sch\u00f6ne Woche","format":null,"safe_value":"radioeins - die sch\u00f6ne Woche"}]},"field_veranstaltung":[],"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"261":{"vid":"262","uid":"16","title":"Zur offenen Gesellschaft","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"261","type":"medienspiegel","language":"und","created":"1455105699","changed":"1457448972","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1457448972","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Eine offene Gesellschaft war f\u00fcr Karl Popper eine ideologiefreie Gesellschaft. Nicht Theorien und Prophezeiungen sind massgeblich, sondern der Einzelne mit seinem Verstand. Gek\u00fcrztes Referat von Katja Gentinetta, gehalten im Rahmen der Veranstaltung \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022 im Grossm\u00fcnster Z\u00fcrich am 6. Februar 2016.","summary":"","format":null,"safe_value":"Eine offene Gesellschaft war f\u00fcr Karl Popper eine ideologiefreie Gesellschaft. Nicht Theorien und Prophezeiungen sind massgeblich, sondern der Einzelne mit seinem Verstand. Gek\u00fcrztes Referat von Katja Gentinetta, gehalten im Rahmen der Veranstaltung \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot; im Grossm\u00fcnster Z\u00fcrich am 6. Februar 2016.","safe_summary":""}]},"field_medienspiegel_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nzz.ch\/meinung\/debatte\/zur-offenen-gesellschaft-1.18692586","title":null,"attributes":[]}]},"field_medienspiegel_source":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nzz.ch","title":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung","attributes":[]}]},"field_medienspiegel_date":{"und":[{"value":"2016-02-10 00:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"Europe\/Berlin","date_type":"datetime"}]},"field_medienspiegel_embed":[],"field_medienspiegel_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_medienspiegel_media_title":{"und":[{"value":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung","format":null,"safe_value":"Neue Z\u00fcrcher Zeitung"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"145"}]},"metatags":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"}}}