{"dev":false,"timestamp":1474270436,"time":"19.09.2016 - 09:33:56","url_argument":"partner","possible_arguments":{"article":"Artikel","basic_page":"Basic Page","special_announcement":"Besondere Ank\u00fcndigung","medienspiegel":"Medienspiegel","mitwirkende":"Mitwirkende","partner":"Partner","profil":"Profil","veranstaltung":"Veranstaltung","veranstaltung_doku_medien":"Veranstaltungsdokumentation Medien","veranstaltung_doku_text":"Veranstaltungsdokumentation Text","file":"\u003C---------------------on special request, we present to you... be aware of audio\/video files"},"content":{"9":{"vid":"9","uid":"1","title":"\u003E adelphi","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"9","type":"partner","language":"und","created":"1447855772","changed":"1448104621","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1448104621","revision_uid":"8","body":{"und":[{"value":"Wie gehen wir mit gesellschaftlichen und globalen Trends um? Was tun wir, wenn globaler Wandel zu Strukturbr\u00fcchen f\u00fchrt, die alle Planungen \u00fcber den Haufen werfen? Wie gestalten wir nachhaltige Politik als gesellschaftliche Aufgabe \u2013 ob in St\u00e4dten und Kommunen, in Deutschland oder weltweit? adelphi nimmt sich diesen Fragen als Politikberatung f\u00fcr Klima, Umwelt und Entwicklung an. Wir analysieren Politik, initiieren Dialoge mit Entscheidungstr\u00e4gern aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft und entwerfen Handlungsans\u00e4tze. Daf\u00fcr arbeiten bei \u003Cstrong\u003Eadelphi\u003C\/strong\u003E 140 kluge, motivierte K\u00f6pfe an Wegen zu einer kohlenstoffarmen Wirtschaft, zu Herausforderungen einer nachhaltigen und gerechten Ressourcennutzung und f\u00fcr eine friedliche globale Zukunft.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EWie gehen wir mit gesellschaftlichen und globalen Trends um? Was tun wir, wenn globaler Wandel zu Strukturbr\u00fcchen f\u00fchrt, die alle Planungen \u00fcber den Haufen werfen? Wie gestalten wir nachhaltige Politik als gesellschaftliche Aufgabe \u2013 ob in St\u00e4dten und Kommunen, in Deutschland oder weltweit? adelphi nimmt sich diesen Fragen als Politikberatung f\u00fcr Klima, Umwelt und Entwicklung an. Wir analysieren Politik, initiieren Dialoge mit Entscheidungstr\u00e4gern aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft und entwerfen Handlungsans\u00e4tze. Daf\u00fcr arbeiten bei \u003Cstrong\u003Eadelphi\u003C\/strong\u003E 140 kluge, motivierte K\u00f6pfe an Wegen zu einer kohlenstoffarmen Wirtschaft, zu Herausforderungen einer nachhaltigen und gerechten Ressourcennutzung und f\u00fcr eine friedliche globale Zukunft.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"49","uid":"5","filename":"adelphi.jpg","uri":"public:\/\/adelphi.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"6242","status":"1","timestamp":"1448017040","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":80,"width":180},"alt":"","title":"","height":"80","width":"180"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"www.adelphi.de","title":"www.adelphi.de","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"8":{"vid":"8","uid":"1","title":"\u003E FUTUR ZWEI","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"8","type":"partner","language":"und","created":"1447942111","changed":"1455110187","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455110187","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Verantwortungsbewusste Unternehmer, kreative Schulleitungen, B\u00fcrgerinitiativen, studentische Start-ups oder einzelne B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger zeigen, dass man das Unerwartbare tun kann. Sie nutzen ihre Handlungsspielr\u00e4ume, um zukunftsf\u00e4hige Lebensstile und Wirtschaftsweisen zu entwickeln. Sie fangen schon mal an. \u003Cstrong\u003EFUTUR ZWEI \u003C\/strong\u003E macht es sich zur Aufgabe, dieses Anfangen gesellschaftlich sichtbar und politisch wirksam zu machen. Auch das 21. Jahrhundert braucht Visionen von besseren, gerechteren und gl\u00fccklicheren Lebensstilen. In unserem Zukunftsarchiv erz\u00e4hlen wir, wie solche Visionen ganz handfest in Wirklichkeit verwandelt werden. Und dass Ver\u00e4nderung nicht nur m\u00f6glich wird, sondern dass sie auch Spa\u00df macht und Gewinn an Lebensqualit\u00e4t bedeutet.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EVerantwortungsbewusste Unternehmer, kreative Schulleitungen, B\u00fcrgerinitiativen, studentische Start-ups oder einzelne B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger zeigen, dass man das Unerwartbare tun kann. Sie nutzen ihre Handlungsspielr\u00e4ume, um zukunftsf\u00e4hige Lebensstile und Wirtschaftsweisen zu entwickeln. Sie fangen schon mal an. \u003Cstrong\u003EFUTUR ZWEI \u003C\/strong\u003E macht es sich zur Aufgabe, dieses Anfangen gesellschaftlich sichtbar und politisch wirksam zu machen. Auch das 21. Jahrhundert braucht Visionen von besseren, gerechteren und gl\u00fccklicheren Lebensstilen. In unserem Zukunftsarchiv erz\u00e4hlen wir, wie solche Visionen ganz handfest in Wirklichkeit verwandelt werden. Und dass Ver\u00e4nderung nicht nur m\u00f6glich wird, sondern dass sie auch Spa\u00df macht und Gewinn an Lebensqualit\u00e4t bedeutet.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"1"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"48","uid":"5","filename":"FuturZwei.jpg","uri":"public:\/\/FuturZwei.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"10841","status":"1","timestamp":"1448017028","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":80,"width":180},"alt":"","title":"","height":"80","width":"180"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.futurzwei.org","title":"www.futurzwei.org","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"12":{"vid":"12","uid":"1","title":"Deutschlandradio","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"12","type":"partner","language":"und","created":"1447856713","changed":"1448015458","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1448015458","revision_uid":"5","body":[],"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"3"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"44","uid":"5","filename":"DLK_Zusatz_oben_RGB.jpg","uri":"public:\/\/DLK_Zusatz_oben_RGB.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"12151","status":"1","timestamp":"1448015458","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":97,"width":220},"alt":"","title":"","height":"97","width":"220"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.deutschlandradiokultur.de","title":"Deutschlandradio Kultur","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"0"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"473":{"vid":"511","uid":"5","title":"Diakonie","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"473","type":"partner","language":"und","created":"1460724082","changed":"1460724082","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460724082","revision_uid":"5","body":[],"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"239","uid":"5","filename":"diakonie.png","uri":"public:\/\/diakonie.png","filemime":"image\/png","filesize":"8053","status":"1","timestamp":"1460724082","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":100,"width":220},"alt":"","title":"","height":"100","width":"220"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.diakonie.de\/index.html","title":"Diakonie Deutschland","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"felix","picture":"0","data":"b:0;"},"53":{"vid":"53","uid":"5","title":"Intendantengruppe im Deutschen B\u00fchnenverein","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"53","type":"partner","language":"und","created":"1447855200","changed":"1448015908","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1448015908","revision_uid":"5","body":[],"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"45","uid":"5","filename":"Intendantengruppe.jpg","uri":"public:\/\/Intendantengruppe.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"7391","status":"1","timestamp":"1448015908","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":100,"width":220},"alt":"","title":"","height":"100","width":"220"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.intendanten-gruppe.de","title":"Intendantengruppe im Deutschen B\u00fchnenverein","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"felix","picture":"0","data":"b:0;"},"10":{"vid":"10","uid":"1","title":"Lucid","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"10","type":"partner","language":"und","created":"1447257600","changed":"1450446787","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450446787","revision_uid":"5","body":[],"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"35","uid":"5","filename":"lucid.png","uri":"public:\/\/lucid.png","filemime":"image\/png","filesize":"2264","status":"1","timestamp":"1447951212","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":100,"width":220},"alt":"","title":"","height":"100","width":"220"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/lucid.berlin","title":"Lucid. Berlin","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"52":{"vid":"52","uid":"5","title":"Philosophie-Magazin","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"52","type":"partner","language":"und","created":"1448034900","changed":"1450446810","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1450446810","revision_uid":"5","body":[],"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"33","uid":"5","filename":"philosophie-magazin.png","uri":"public:\/\/philosophie-magazin.png","filemime":"image\/png","filesize":"12023","status":"1","timestamp":"1447951086","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":100,"width":220},"alt":"","title":"","height":"100","width":"220"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/philomag.de","title":"Philosophie Magazin","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"felix","picture":"0","data":"b:0;"},"51":{"vid":"51","uid":"5","title":"Scholz \u0026 Friends","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"51","type":"partner","language":"und","created":"1447950499","changed":"1448015624","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1448015624","revision_uid":"5","body":[],"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"34","uid":"5","filename":"scholz+friends.png","uri":"public:\/\/scholz+friends.png","filemime":"image\/png","filesize":"4881","status":"1","timestamp":"1447951102","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":100,"width":220},"alt":"","title":"","height":"100","width":"220"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.scholz-and-friends.de","title":"Scholz \u0026 Friends","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"felix","picture":"0","data":"b:0;"},"367":{"vid":"368","uid":"5","title":"Wir machen das","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"367","type":"partner","language":"und","created":"1456154963","changed":"1456154963","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456154963","revision_uid":"5","body":[],"field_partner_person":[],"field_partner_person_post":[],"field_partner_type":{"und":[{"value":"2"}]},"field_partner_image":{"und":[{"fid":"197","uid":"5","filename":"Logo-wirmachendas.png","uri":"public:\/\/Logo-wirmachendas.png","filemime":"image\/png","filesize":"14246","status":"1","timestamp":"1456154963","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":100,"width":220},"alt":"","title":"","height":"100","width":"220"}]},"field_partner_link":{"und":[{"url":"http:\/\/wirmachendas.jetzt","title":"wir machen das","attributes":[]}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"felix","picture":"0","data":"b:0;"}}}