{"dev":false,"timestamp":1474270436,"time":"19.09.2016 - 09:33:56","url_argument":"profil","possible_arguments":{"article":"Artikel","basic_page":"Basic Page","special_announcement":"Besondere Ank\u00fcndigung","medienspiegel":"Medienspiegel","mitwirkende":"Mitwirkende","partner":"Partner","profil":"Profil","veranstaltung":"Veranstaltung","veranstaltung_doku_medien":"Veranstaltungsdokumentation Medien","veranstaltung_doku_text":"Veranstaltungsdokumentation Text","file":"\u003C---------------------on special request, we present to you... be aware of audio\/video files"},"content":{"645":{"vid":"687","uid":"0","title":"D\u00fcckers","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"645","type":"profil","language":"und","created":"1473697051","changed":"1473697051","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473697051","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Tanja","format":null,"safe_value":"Tanja"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Schriftstellerin, Publizistin, Lit.wissenschaftlerin","format":null,"safe_value":"Schriftstellerin, Publizistin, Lit.wissenschaftlerin"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine durchl\u00e4ssige Gesellschaft, in der Stagnation eher gef\u00fcrchtet wird als Ver\u00e4nderung","format":null,"safe_value":"Eine durchl\u00e4ssige Gesellschaft, in der Stagnation eher gef\u00fcrchtet wird als Ver\u00e4nderung"}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"337","uid":"0","filename":"IMGP3180.JPG","uri":"public:\/\/IMGP3180.JPG","filemime":"image\/jpeg","filesize":"5235209","status":"1","timestamp":"1473697051","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":3184,"width":2118},"alt":"","title":"","height":"3184","width":"2118"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"post@tanjadueckers.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"647":{"vid":"689","uid":"0","title":"Gu\u00e9rot ","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"647","type":"profil","language":"und","created":"1473855885","changed":"1473855885","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473855885","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Ulrike ","format":null,"safe_value":"Ulrike "}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Gr\u00fcnderin \u0026 Direktorin des European Democracy Lab","format":null,"safe_value":"Gr\u00fcnderin \u0026amp; Direktorin des European Democracy Lab"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Kurzstatement","format":null,"safe_value":"Kurzstatement"}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"339","uid":"0","filename":"160504_ulrike_gu__rot-_c_-butzmann.jpg","uri":"public:\/\/160504_ulrike_gu__rot-_c_-butzmann.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"474238","status":"1","timestamp":"1473855885","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":1936,"width":2581},"alt":"","title":"","height":"1936","width":"2581"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"edl_communications@eusg.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"668":{"vid":"710","uid":"0","title":"Holtgreve","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"668","type":"profil","language":"und","created":"1473927983","changed":"1473927983","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473927983","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Christian","format":null,"safe_value":"Christian"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Rentner, politischer Erwachsenenbildner a.D.","format":null,"safe_value":"Rentner, politischer Erwachsenenbildner a.D."}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Vor allem eine bunte, multi-ethnische und - kulturelle Gesellschaft","format":null,"safe_value":"Vor allem eine bunte, multi-ethnische und - kulturelle Gesellschaft"}]},"field_veranstaltung_img":[],"field_profil_email":{"und":[{"email":"c.holtgreve@gmail.com"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"638":{"vid":"680","uid":"0","title":"H\u00fcrter","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"638","type":"profil","language":"und","created":"1473339720","changed":"1473339720","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473339720","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Rolf","format":null,"safe_value":"Rolf"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Regisseur, Schauspieler, Theaterp\u00e4dagoge, Honorarprofes","format":null,"safe_value":"Regisseur, Schauspieler, Theaterp\u00e4dagoge, Honorarprofes"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine offene Gesellschaft wird belebt von uneingeschr\u00e4nkter, respktvoller, kreativer und zutiefst inspirierender Partizipation!","format":null,"safe_value":"Eine offene Gesellschaft wird belebt von uneingeschr\u00e4nkter, respktvoller, kreativer und zutiefst inspirierender Partizipation!"}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"329","uid":"0","filename":"Rolf.JPG","uri":"public:\/\/Rolf.JPG","filemime":"image\/jpeg","filesize":"213556","status":"1","timestamp":"1473339720","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":500,"width":501},"alt":"","title":"","height":"500","width":"501"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"Rolf.Huerter@web.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"646":{"vid":"688","uid":"0","title":"K\u00fcster","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"646","type":"profil","language":"und","created":"1473841537","changed":"1473841537","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473841537","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Sophia","format":null,"safe_value":"Sophia"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"P\u00e4dagogin \u0026 Kunsttherapeutin","format":null,"safe_value":"P\u00e4dagogin \u0026amp; Kunsttherapeutin"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine offene Gesellschaft braucht Dialogbereitschaft, interkulturelle Kompetenz, Vertrauen auf die eigene Wirksamkeit und Spielfreude.","format":null,"safe_value":"Eine offene Gesellschaft braucht Dialogbereitschaft, interkulturelle Kompetenz, Vertrauen auf die eigene Wirksamkeit und Spielfreude."}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"338","uid":"0","filename":"Sophia.PNG","uri":"public:\/\/Sophia.PNG","filemime":"image\/png","filesize":"766607","status":"1","timestamp":"1473841537","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":640,"width":640},"alt":"","title":"","height":"640","width":"640"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"sophia.kuester@posteo.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"642":{"vid":"684","uid":"0","title":"Le-Mentzel","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"642","type":"profil","language":"und","created":"1473456897","changed":"1473456897","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473456897","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Van Bo","format":null,"safe_value":"Van Bo"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Karma \u00d6konom","format":null,"safe_value":"Karma \u00d6konom"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Gesellschaft, in der ich mich f\u00fcr die Unterdr\u00fcckten einsetze, auch wenn es mir keine Vorteile bringt.","format":null,"safe_value":"Eine Gesellschaft, in der ich mich f\u00fcr die Unterdr\u00fcckten einsetze, auch wenn es mir keine Vorteile bringt."}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"330","uid":"0","filename":"image.jpeg","uri":"public:\/\/image.jpeg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"482148","status":"1","timestamp":"1473456897","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":1920,"width":1080},"alt":"","title":"","height":"1920","width":"1080"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"Prime@web.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"643":{"vid":"685","uid":"0","title":"Le-Mentzel","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"643","type":"profil","language":"und","created":"1473457075","changed":"1473457075","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473457075","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Van Bo","format":null,"safe_value":"Van Bo"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Karma \u00d6konom","format":null,"safe_value":"Karma \u00d6konom"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Gesellschaft, in der ich mich f\u00fcr die Unterdr\u00fcckten einsetze, auch wenn es mir keine Vorteile bringt.","format":null,"safe_value":"Eine Gesellschaft, in der ich mich f\u00fcr die Unterdr\u00fcckten einsetze, auch wenn es mir keine Vorteile bringt."}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"331","uid":"0","filename":"image.jpeg","uri":"public:\/\/image_0.jpeg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"482148","status":"1","timestamp":"1473457075","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":1920,"width":1080},"alt":"","title":"","height":"1920","width":"1080"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"Prime@web.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"631":{"vid":"673","uid":"0","title":"Lux","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"631","type":"profil","language":"und","created":"1472901396","changed":"1472901396","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1472901396","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Mirko","format":null,"safe_value":"Mirko"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Kommunikation und Programme @Villa Aurora","format":null,"safe_value":"Kommunikation und Programme @Villa Aurora"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"F\u00fcr mich bedeutet offene Gesellschaft, dass wir B\u00fcrger*innen das uns verliehene Pfund nutzen und zum Beispiel den Nachrichten folgen, uns in Kiezinitiativen einsetzen und uns auch mal mit jemandem zoffen, wenn er oder sie ","format":null,"safe_value":"F\u00fcr mich bedeutet offene Gesellschaft, dass wir B\u00fcrger*innen das uns verliehene Pfund nutzen und zum Beispiel den Nachrichten folgen, uns in Kiezinitiativen einsetzen und uns auch mal mit jemandem zoffen, wenn er oder sie "}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"325","uid":"0","filename":"20150823_Mirko \u00a9 Mirko Lux-2.jpg","uri":"public:\/\/20150823_Mirko \u00a9 Mirko Lux-2.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"680633","status":"1","timestamp":"1472901396","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":1000,"width":709},"alt":"","title":"","height":"1000","width":"709"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"redaktion@villa-aurora.org"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"677":{"vid":"719","uid":"0","title":"Radau","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"677","type":"profil","language":"und","created":"1474200252","changed":"1474200252","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1474200252","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Michael","format":null,"safe_value":"Michael"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Vorstand eines Handelsunternehmens","format":null,"safe_value":"Vorstand eines Handelsunternehmens"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Kurzstatement","format":null,"safe_value":"Kurzstatement"}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"353","uid":"0","filename":"image.jpeg","uri":"public:\/\/image_1.jpeg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"1582142","status":"1","timestamp":"1474200252","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":1932,"width":2576},"alt":"","title":"","height":"1932","width":"2576"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"michael.radau@superbiomarkt.com"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"667":{"vid":"709","uid":"0","title":"Rickert","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"667","type":"profil","language":"und","created":"1473878711","changed":"1473878711","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473878711","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Andreas","format":null,"safe_value":"Andreas"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"CEO PHINEO","format":null,"safe_value":"CEO PHINEO"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Offene Gesellschaft baut Br\u00fccken - zwischen den Menschen, zwischen L\u00e4ndern, zwischen Insitutionen und zwischen Staat, Wirtschaft und Zivilgesellschaft. Und aus dieser vereinten Vielfalt entsteht positive Wirkung...","format":null,"safe_value":"Eine Offene Gesellschaft baut Br\u00fccken - zwischen den Menschen, zwischen L\u00e4ndern, zwischen Insitutionen und zwischen Staat, Wirtschaft und Zivilgesellschaft. Und aus dieser vereinten Vielfalt entsteht positive Wirkung..."}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"346","uid":"0","filename":"PHINEO_Dr__Andreas_Rickert.jpg","uri":"public:\/\/PHINEO_Dr__Andreas_Rickert.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"2691162","status":"1","timestamp":"1473878711","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":2000,"width":3000},"alt":"","title":"","height":"2000","width":"3000"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"andreas-.rickert@phineo.org"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"644":{"vid":"686","uid":"0","title":"Sichrovsky","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"644","type":"profil","language":"und","created":"1473691569","changed":"1473691569","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473691569","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Margit","format":null,"safe_value":"Margit"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Architektin ","format":null,"safe_value":"Architektin "}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine offene Gesellschaft bedeutet f\u00fcr mich echte Begegnungen zu erm\u00f6glichen. Daf\u00fcr muss man manchmal seine eigenen Vorstellungen hinterfragen und Grenzen \u00fcberwinden. Das kostet Mut und Engagement. Aber das ist es mir wert.","format":null,"safe_value":"Eine offene Gesellschaft bedeutet f\u00fcr mich echte Begegnungen zu erm\u00f6glichen. Daf\u00fcr muss man manchmal seine eigenen Vorstellungen hinterfragen und Grenzen \u00fcberwinden. Das kostet Mut und Engagement. Aber das ist es mir wert."}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"336","uid":"0","filename":"Margit.JPG","uri":"public:\/\/Margit.JPG","filemime":"image\/jpeg","filesize":"3099056","status":"1","timestamp":"1473691569","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":2848,"width":4288},"alt":"","title":"","height":"2848","width":"4288"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"sichrovsky@lxsy.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"669":{"vid":"711","uid":"0","title":"Simon","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"669","type":"profil","language":"und","created":"1473936167","changed":"1473936167","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473936167","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Nils","format":null,"safe_value":"Nils"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Politikwissenschaftler","format":null,"safe_value":"Politikwissenschaftler"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Offene Gesellschaft ist immer im Wandel und erneuert st\u00e4ndig ihr Potenzial, sich weiterzuentwickeln. Sie braucht Kontakt mit dem Unbekannten, um neue Ideen zu entwickeln, und anpackende Menschen, um diese umzusetzen.","format":null,"safe_value":"Eine Offene Gesellschaft ist immer im Wandel und erneuert st\u00e4ndig ihr Potenzial, sich weiterzuentwickeln. Sie braucht Kontakt mit dem Unbekannten, um neue Ideen zu entwickeln, und anpackende Menschen, um diese umzusetzen."}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"347","uid":"0","filename":"Nils Simon color - adelphi.jpg","uri":"public:\/\/Nils Simon color - adelphi.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"1033023","status":"1","timestamp":"1473936167","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":1661,"width":1429},"alt":"","title":"","height":"1661","width":"1429"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"simon@adelphi.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"648":{"vid":"690","uid":"0","title":"Specht","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"648","type":"profil","language":"und","created":"1473862912","changed":"1473862912","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473862912","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Marius","format":null,"safe_value":"Marius"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Student Kommunikationsmanagement","format":null,"safe_value":"Student Kommunikationsmanagement"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Gesellschaft, welche den Mut hat sich selbst zu hinterfragen. ","format":null,"safe_value":"Eine Gesellschaft, welche den Mut hat sich selbst zu hinterfragen. "}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"341","uid":"0","filename":"Ich 1.jpg","uri":"public:\/\/Ich 1_0.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"1742352","status":"1","timestamp":"1473862912","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":2982,"width":3001},"alt":"","title":"","height":"2982","width":"3001"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"spechtmarius@gmail.com"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"674":{"vid":"716","uid":"0","title":"Tonscheidt","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"674","type":"profil","language":"und","created":"1474029560","changed":"1474029560","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1474029560","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Elke","format":null,"safe_value":"Elke"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Bloggerin auf www.ohfamoos.com","format":null,"safe_value":"Bloggerin auf www.ohfamoos.com"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Offene Gesellschaft l\u00e4sst sich nicht von Angst sondern von Mut leiten. Und der Zuversicht, Probleme l\u00f6sen zu k\u00f6nnen. Basis ist die F\u00e4higkeit mitzuf\u00fchlen. Hinzuh\u00f6ren. Sich zu engagieren und F\u00dcR etwas einzutreten statt ","format":null,"safe_value":"Eine Offene Gesellschaft l\u00e4sst sich nicht von Angst sondern von Mut leiten. Und der Zuversicht, Probleme l\u00f6sen zu k\u00f6nnen. Basis ist die F\u00e4higkeit mitzuf\u00fchlen. Hinzuh\u00f6ren. Sich zu engagieren und F\u00dcR etwas einzutreten statt "}]},"field_veranstaltung_img":[],"field_profil_email":{"und":[{"email":"eton2403@yahoo.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"676":{"vid":"718","uid":"0","title":"Ulrich","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"676","type":"profil","language":"und","created":"1474034896","changed":"1474034896","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1474034896","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Susanne","format":null,"safe_value":"Susanne"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Leiterin der Akademie F\u00fchrung \u0026 Kompetenz am CAP","format":null,"safe_value":"Leiterin der Akademie F\u00fchrung \u0026amp; Kompetenz am CAP"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Es wird viel von der Toleranz als Kitt f\u00fcr eine offene Gesellschaft gesprochen, doch h\u00e4ufig ist unser Verhalten von Scheintoleranz (als Ergebnis einer Nutzen-Risiko-Abw\u00e4gung) gepr\u00e4gt und weniger vom echten WunKurzstatement","format":null,"safe_value":"Es wird viel von der Toleranz als Kitt f\u00fcr eine offene Gesellschaft gesprochen, doch h\u00e4ufig ist unser Verhalten von Scheintoleranz (als Ergebnis einer Nutzen-Risiko-Abw\u00e4gung) gepr\u00e4gt und weniger vom echten WunKurzstatement"}]},"field_veranstaltung_img":[],"field_profil_email":{"und":[{"email":"susanne.ulrich@cap-akademie.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"637":{"vid":"679","uid":"0","title":"Wegner","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"637","type":"profil","language":"und","created":"1473259672","changed":"1473259672","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473259672","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Stefan","format":null,"safe_value":"Stefan"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer","format":null,"safe_value":"Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Gesellschaft, mit Recht auf Freiheit und Freiheit durch Recht.","format":null,"safe_value":"Eine Gesellschaft, mit Recht auf Freiheit und Freiheit durch Recht."}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"328","uid":"0","filename":"Stefan_Wegner_\u00a9S\u0026F.jpg","uri":"public:\/\/Stefan_Wegner_\u00a9S\u0026F.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"7525691","status":"1","timestamp":"1473259672","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":3256,"width":2605},"alt":"","title":"","height":"3256","width":"2605"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"sw@s-f.com"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"675":{"vid":"717","uid":"0","title":"Weidenfeld","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"675","type":"profil","language":"und","created":"1474030025","changed":"1474030025","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1474030025","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Werner","format":null,"safe_value":"Werner"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Prof. Dr. \/ Direktor Centrum f angew. Politikforschung ","format":null,"safe_value":"Prof. Dr. \/ Direktor Centrum f angew. Politikforschung "}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"KuWir brauchen eine Offene Gesellschaft und B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, die bereit und f\u00e4hig sind, miteinander in einen fruchtbaren Austausch von Meinungen, Sichtweisen und Werten zu treten. Die Willkommenskultur inrzstatement","format":null,"safe_value":"KuWir brauchen eine Offene Gesellschaft und B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, die bereit und f\u00e4hig sind, miteinander in einen fruchtbaren Austausch von Meinungen, Sichtweisen und Werten zu treten. Die Willkommenskultur inrzstatement"}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"352","uid":"0","filename":"werner-weidenfeld-stehend.jpg","uri":"public:\/\/werner-weidenfeld-stehend.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"1948074","status":"1","timestamp":"1474030025","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":2432,"width":3648},"alt":"","title":"","height":"2432","width":"3648"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"cap.office@lrz.uni-muenchen.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"672":{"vid":"714","uid":"0","title":"Wiegandt","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"672","type":"profil","language":"und","created":"1473941652","changed":"1473941652","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473941652","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Klaus","format":null,"safe_value":"Klaus"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Ehemaliger Vorstandssprecher der Metro-AG und Stifter","format":null,"safe_value":"Ehemaliger Vorstandssprecher der Metro-AG und Stifter"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"\u201eWenn sich die offene Gesellschaft der Potentiale der Demokratie bewu\u00dft wird, sind Klimaschutzpolitik und Transformation der Gesellschaft in Richtung Nachhaltigkeit wesentlich leichter und z\u00fcgiger umzusetzen.\u201c","format":null,"safe_value":"\u201eWenn sich die offene Gesellschaft der Potentiale der Demokratie bewu\u00dft wird, sind Klimaschutzpolitik und Transformation der Gesellschaft in Richtung Nachhaltigkeit wesentlich leichter und z\u00fcgiger umzusetzen.\u201c"}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"350","uid":"0","filename":"Wiegandt.jpg","uri":"public:\/\/Wiegandt.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"151251","status":"1","timestamp":"1473941652","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":500,"width":500},"alt":"","title":"","height":"500","width":"500"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"klauswiegandt@t-online.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"633":{"vid":"675","uid":"0","title":"Wilkens","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"633","type":"profil","language":"und","created":"1473006099","changed":"1473006099","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473006099","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Andre","format":null,"safe_value":"Andre"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Autor","format":null,"safe_value":"Autor"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine imperfekte Gesellschaft, die st\u00e4ndig daran arbeitet besser zu werden. Eine Gesellschaft, die sich an ihre demokratischen Werte h\u00e4lt. ","format":null,"safe_value":"Eine imperfekte Gesellschaft, die st\u00e4ndig daran arbeitet besser zu werden. Eine Gesellschaft, die sich an ihre demokratischen Werte h\u00e4lt. "}]},"field_veranstaltung_img":[],"field_profil_email":{"und":[{"email":"wilkens@die-offene-gesellschaft.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null},"632":{"vid":"674","uid":"0","title":"Wragge","log":"","status":"0","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"632","type":"profil","language":"und","created":"1472914619","changed":"1472914619","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1472914619","revision_uid":"0","field_vorname":{"und":[{"value":"Alexander","format":null,"safe_value":"Alexander"}]},"field_beschreibung":{"und":[{"value":"Redakteur \u0026 Demokratie Action Planner","format":null,"safe_value":"Redakteur \u0026amp; Demokratie Action Planner"}]},"field_kurzstatement":{"und":[{"value":"Eine Offene Gesellschaft bietet Freiheit und braucht Gemeinsinn. ","format":null,"safe_value":"Eine Offene Gesellschaft bietet Freiheit und braucht Gemeinsinn. "}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"326","uid":"0","filename":"AlexNeu.jpg","uri":"public:\/\/AlexNeu.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"259566","status":"1","timestamp":"1472914619","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":500,"width":500},"alt":"","title":"","height":"500","width":"500"}]},"field_profil_email":{"und":[{"email":"wragge@die-offene-gesellschaft.de"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"","picture":"0","data":null}}}