{"dev":false,"timestamp":1474270437,"time":"19.09.2016 - 09:33:57","url_argument":"veranstaltung_doku_text","possible_arguments":{"article":"Artikel","basic_page":"Basic Page","special_announcement":"Besondere Ank\u00fcndigung","medienspiegel":"Medienspiegel","mitwirkende":"Mitwirkende","partner":"Partner","profil":"Profil","veranstaltung":"Veranstaltung","veranstaltung_doku_medien":"Veranstaltungsdokumentation Medien","veranstaltung_doku_text":"Veranstaltungsdokumentation Text","file":"\u003C---------------------on special request, we present to you... be aware of audio\/video files"},"content":{"593":{"vid":"635","uid":"11","title":"Text zu:  vom 19.07.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"593","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1468937311","changed":"1468937311","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1468937311","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EMein Land soll frei von Nazis und Kapitalisten sein!\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EMein Land soll frei von Nazis und Kapitalisten sein!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Postkartenaktion \u0022Mein Land soll ... sein\u0022","format":null,"safe_value":"Postkartenaktion \u0026quot;Mein Land soll ... sein\u0026quot;"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"594":{"vid":"636","uid":"11","title":"Text zu:  vom 19.07.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"594","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1468937427","changed":"1468937427","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1468937427","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EMein Land soll die Utopie der Intellektuelln (die Multikultur) in die Realit\u00e4t umwandeln. Das soll mein Deutschland sein!\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EMein Land soll die Utopie der Intellektuelln (die Multikultur) in die Realit\u00e4t umwandeln. Das soll mein Deutschland sein!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Postkartenaktion \u0022Mein Land soll ... sein\u0022","format":null,"safe_value":"Postkartenaktion \u0026quot;Mein Land soll ... sein\u0026quot;"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"267":{"vid":"268","uid":"11","title":"Text zu: 2015-11-27 Potsdam Hans Otto Theater - Reithalle vom 11.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"267","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455188729","changed":"1455634892","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455634892","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Deutschland war bisher ein monolithischer Block. Wir haben jetzt die Chance zum \u201eRaus aus der Fixierung\u201c. Wir k\u00f6nnen die Zukunft gestalten. Und Freude haben an dieser M\u00f6glichkeit. ","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDeutschland war bisher ein monolithischer Block. Wir haben jetzt die Chance zum \u201eRaus aus der Fixierung\u201c. Wir k\u00f6nnen die Zukunft gestalten. Und Freude haben an dieser M\u00f6glichkeit. \u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"2"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"321":{"vid":"322","uid":"11","title":"Text zu: 2015-11-27 Potsdam Hans Otto Theater - Reithalle vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"321","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455625562","changed":"1455634847","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455634847","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Menschen mit gr\u00f6\u00dferen Handlungsspielr\u00e4umen m\u00fcssen in die Pflicht genommen werden, z. B. Philantropen oder Unternehmer. Das B\u00fcrgerengagement kann nur eine gesellschaftliche \u201eVorleistung\u201c sein.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EMenschen mit gr\u00f6\u00dferen Handlungsspielr\u00e4umen m\u00fcssen in die Pflicht genommen werden, z. B. Philantropen oder Unternehmer. Das B\u00fcrgerengagement kann nur eine gesellschaftliche \u201eVorleistung\u201c sein.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"2"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"319":{"vid":"320","uid":"11","title":"Text zu: 2016-01-24 Aachen LOGOI. Institut f\u00fcr Philosophie und Diskurs. vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"319","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455624538","changed":"1455709602","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455709602","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Weltweit sind 60 Millionen Menschen auf der Flucht \u2013 das Asylrecht darf nicht in Frage gestellt werden!","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EWeltweit sind 60 Millionen Menschen auf der Flucht \u2013 das Asylrecht darf nicht in Frage gestellt werden!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"82"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"320":{"vid":"321","uid":"11","title":"Text zu: 2016-01-24 Aachen LOGOI. Institut f\u00fcr Philosophie und Diskurs. vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"320","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455624647","changed":"1455709625","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455709625","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Vor dem Gesetz sind alle Menschen gleich! Auch was die Ahndung von Straftaten angeht.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EVor dem Gesetz sind alle Menschen gleich! Auch was die Ahndung von Straftaten angeht.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"82"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"545":{"vid":"587","uid":"11","title":"Text zu: Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016   vom 31.05.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"545","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1464689293","changed":"1464689293","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464689293","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EF\u00fcr uns Syrer im Ausland ist es jetzt entscheidend, dass wir die Trauer \u00fcber die schrecklichen Dinge in unserer Heimat \u00fcberwinden. Wir sollten jetzt die Tr\u00e4nen abwischen, nach vorne schauen und unsere Zukunft in die Hand nehmen!\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EF\u00fcr uns Syrer im Ausland ist es jetzt entscheidend, dass wir die Trauer \u00fcber die schrecklichen Dinge in unserer Heimat \u00fcberwinden. Wir sollten jetzt die Tr\u00e4nen abwischen, nach vorne schauen und unsere Zukunft in die Hand nehmen!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"402"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"541":{"vid":"583","uid":"11","title":"Text zu: Berlin, Friedrich Ebert Oberschule , 27.05.2016   vom 31.05.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"541","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1464688548","changed":"1464688548","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464688548","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EMan wei\u00df heute auf globaler Ebene besser Bescheid als in seinem direkten Umfeld. Gerade dort hat man aber mehr Handlungsm\u00f6glichkeiten.Stichwort \u201eEvolution\u00e4rer Humanismus\u201c. Wir sollten keinen religi\u00f6sen oder sonstige Dogmen folgen. Unser moralisches Handeln muss sich ver\u00e4nderten sozialen Begebenheiten anpassen. \u2026. Was macht eigentlich mein Nachbar?\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EMan wei\u00df heute auf globaler Ebene besser Bescheid als in seinem direkten Umfeld. Gerade dort hat man aber mehr Handlungsm\u00f6glichkeiten.Stichwort \u201eEvolution\u00e4rer Humanismus\u201c. Wir sollten keinen religi\u00f6sen oder sonstige Dogmen folgen. Unser moralisches Handeln muss sich ver\u00e4nderten sozialen Begebenheiten anpassen. \u2026. Was macht eigentlich mein Nachbar?\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"419"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"542":{"vid":"584","uid":"11","title":"Text zu: Berlin, Friedrich Ebert Oberschule , 27.05.2016   vom 31.05.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"542","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1464688639","changed":"1464691349","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464691349","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EEs muss Aufkl\u00e4rung geben, vor allen in Regionen mit hoher Nazidichte.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EEs muss Aufkl\u00e4rung geben, vor allen in Regionen mit hoher Nazidichte.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"419"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"369":{"vid":"370","uid":"11","title":"Text zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 23.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"369","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1456224068","changed":"1456224068","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456224068","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Eine offene Gesellschaft ist f\u00fcr mich eine imperfekte Gesellschaft, die immer bereit bleibt, an sich zu arbeiten und sich zu verbessern.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EEine offene Gesellschaft ist f\u00fcr mich eine imperfekte Gesellschaft, die immer bereit bleibt, an sich zu arbeiten und sich zu verbessern.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"370":{"vid":"371","uid":"11","title":"Text zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 23.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"370","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1456224164","changed":"1456224164","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456224164","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Wie kriegen wir denn die 10-15% AFD- und Pegidaanh\u00e4nger integriert? Die einzige M\u00f6glichkeit ist mit ihnen zu reden. Jeder in seinem kleinen Umkreis.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EWie kriegen wir denn die 10-15% AFD- und Pegidaanh\u00e4nger integriert? Die einzige M\u00f6glichkeit ist mit ihnen zu reden. Jeder in seinem kleinen Umkreis.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"371":{"vid":"372","uid":"11","title":"Text zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 23.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"371","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1456224213","changed":"1456224213","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456224213","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Rassismus wird oft als Unterschichtenph\u00e4nomen dargestellt, aber wir sehen aktuell, dass sich diese  Haltung quer durch alle Gesellschaftsschichten zieht.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003ERassismus wird oft als Unterschichtenph\u00e4nomen dargestellt, aber wir sehen aktuell, dass sich diese  Haltung quer durch alle Gesellschaftsschichten zieht.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"387":{"vid":"390","uid":"11","title":"Text zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 24.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"387","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1456310774","changed":"1456310774","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456310774","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Integration ist eine Sisyphos-Arbeit. Aber eine Alternative haben wir nicht.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EIntegration ist eine Sisyphos-Arbeit. Aber eine Alternative haben wir nicht.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"543":{"vid":"585","uid":"11","title":"Text zu: Bonn, Brotfabrik, 08.03.2016   vom 31.05.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"543","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1464689099","changed":"1464689099","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464689099","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EWir haben eine Rivalit\u00e4t zweier Gesellschaftsbilder: ein heterogenes, plurales vielf\u00e4ltiges versus ein homogenes, formatiertes, v\u00f6lkisches. Und dieses zweite Bild hat jetzt wieder Konjunktur. Widerlich finden reicht hier nicht. Es braucht Zivilcourage.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EWir haben eine Rivalit\u00e4t zweier Gesellschaftsbilder: ein heterogenes, plurales vielf\u00e4ltiges versus ein homogenes, formatiertes, v\u00f6lkisches. Und dieses zweite Bild hat jetzt wieder Konjunktur. Widerlich finden reicht hier nicht. Es braucht Zivilcourage.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"113"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"544":{"vid":"586","uid":"11","title":"Text zu: Bonn, Brotfabrik, 08.03.2016   vom 31.05.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"544","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1464689149","changed":"1464689149","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464689149","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EIch muss gerade an unsere Nationalhymne denken. Einigkeit. Es braucht Mittel und Wege um in die Einigkeit zu kommen. Recht und Freiheit nat\u00fcrlich sowieso.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EIch muss gerade an unsere Nationalhymne denken. Einigkeit. Es braucht Mittel und Wege um in die Einigkeit zu kommen. Recht und Freiheit nat\u00fcrlich sowieso.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"113"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"270":{"vid":"271","uid":"11","title":"Text zu: Frankfurt, Schauspiel Frankfurt, 06.12.2015   vom 11.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"270","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455189011","changed":"1455709389","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455709389","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Ich bin stolz, dass dieser Saal voll ist. Weil es unbedingt notwendig ist, dass wir miteinander reden. Das ist das einzige Mittel gegen Angst. Aber diese Veranstaltung kann nur der Anfang sein, wir m\u00fcssen das selbst machen.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EIch bin stolz, dass dieser Saal voll ist. Weil es unbedingt notwendig ist, dass wir miteinander reden. Das ist das einzige Mittel gegen Angst. Aber diese Veranstaltung kann nur der Anfang sein, wir m\u00fcssen das selbst machen.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"277":{"vid":"278","uid":"11","title":"Text zu: Frankfurt, Schauspiel Frankfurt, 06.12.2015   vom 15.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"277","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455537888","changed":"1455720091","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455720091","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Solange wir uns nicht fragen wohin unsere Geldstr\u00f6me gehen und was wir damit zu tun haben, kann ich moralische Statements nicht akzeptieren. Gro\u00dfe Geldstr\u00f6me entscheiden politisch. Wir sollten uns hier am Finanzplatz Frankfurt \u00fcber die Systematik Gedanken machen. Das ist die Verantwortung eines Finanzplatzes. ","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003ESolange wir uns nicht fragen wohin unsere Geldstr\u00f6me gehen und was wir damit zu tun haben, kann ich moralische Statements nicht akzeptieren. Gro\u00dfe Geldstr\u00f6me entscheiden politisch. Wir sollten uns hier am Finanzplatz Frankfurt \u00fcber die Systematik Gedanken machen. Das ist die Verantwortung eines Finanzplatzes. \u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"326":{"vid":"327","uid":"11","title":"Text zu: Frankfurt, Schauspiel Frankfurt, 06.12.2015   vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"326","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455635433","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Offensein ist ein Wert. Und aus Werten setzt sich Identit\u00e4t zusammen. Mit der Idee einer offenen Gesellschaft sprechen wir von einem Identit\u00e4tsangebot. Die offene Gesellschaft muss immer wieder errungen und wertgesch\u00e4tzt werden. So wie das Leben selbst.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EOffensein ist ein Wert. Und aus Werten setzt sich Identit\u00e4t zusammen. Mit der Idee einer offenen Gesellschaft sprechen wir von einem Identit\u00e4tsangebot. Die offene Gesellschaft muss immer wieder errungen und wertgesch\u00e4tzt werden. So wie das Leben selbst.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"327":{"vid":"328","uid":"11","title":"Text zu: Frankfurt, Schauspiel Frankfurt, 06.12.2015   vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"327","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455635583","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Welche Freiheit glauben wir eigentlich zu verlieren?","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EWelche Freiheit glauben wir eigentlich zu verlieren?\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"345":{"vid":"346","uid":"11","title":"Text zu: Frankfurt, Schauspiel Frankfurt, 06.12.2015   vom 17.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"345","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455714081","changed":"1455714081","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455714081","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Unsere Gesellschaft funktioniert nur f\u00fcr uns. Und zwar auf Kosten anderer. Dar\u00fcber m\u00fcssen wir unbedingt im Gespr\u00e4ch bleiben.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EUnsere Gesellschaft funktioniert nur f\u00fcr uns. Und zwar auf Kosten anderer. Dar\u00fcber m\u00fcssen wir unbedingt im Gespr\u00e4ch bleiben.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"430":{"vid":"468","uid":"11","title":"Text zu: Freiburg, Theater Freiburg, 30.01.2016   vom 17.03.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"430","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1458223239","changed":"1458223239","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458223239","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EWarum sind wir alle hier? Vielleicht hat ja jeder so ein komisches Bauchgef\u00fchl oder so ein Dr\u00fccken. Ist es gerade o.k. so wie ich mein Leben lebe? Jeder sitzt so in seiner Komfortzone und ich glaube, es ist an der Zeit, diese mal zu verlassen und sich zu fordern.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EWarum sind wir alle hier? Vielleicht hat ja jeder so ein komisches Bauchgef\u00fchl oder so ein Dr\u00fccken. Ist es gerade o.k. so wie ich mein Leben lebe? Jeder sitzt so in seiner Komfortzone und ich glaube, es ist an der Zeit, diese mal zu verlassen und sich zu fordern.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"50"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"431":{"vid":"469","uid":"11","title":"Text zu: Freiburg, Theater Freiburg, 30.01.2016   vom 17.03.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"431","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1458223280","changed":"1458223280","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458223280","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003ENeulich hat ein Rapper in einem Interview von einem 3-j\u00e4hrigen Kind erz\u00e4hlt, das auf die Frage \u201eGibt es in Deiner Kita auch Ausl\u00e4nder?\u201c geantwortet hat: \u201eN\u00f6, da sind nur Kinder.\u201c Da m\u00f6chte ich in meinem Land gerne hin. Mit Euch allen.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003ENeulich hat ein Rapper in einem Interview von einem 3-j\u00e4hrigen Kind erz\u00e4hlt, das auf die Frage \u201eGibt es in Deiner Kita auch Ausl\u00e4nder?\u201c geantwortet hat: \u201eN\u00f6, da sind nur Kinder.\u201c Da m\u00f6chte ich in meinem Land gerne hin. Mit Euch allen.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"50"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"344":{"vid":"345","uid":"11","title":"Text zu: Potsdam, Hans Otto Theater - Reithalle, 27.11.2015   vom 17.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"344","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455713996","changed":"1455713996","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455713996","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Unternehmer brauchen Rechtssicherheit damit sich Bereitschaft zum Invest lohnt!","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EUnternehmer brauchen Rechtssicherheit damit sich Bereitschaft zum Invest lohnt!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"2"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"278":{"vid":"279","uid":"11","title":"Text zu: Z\u00fcrich, Grossm\u00fcnster, 06.02.2016   vom 15.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"278","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455538306","changed":"1455719940","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455719940","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Wollen wir der Angst vieler Menschen etwas Positives entgegenhalten, brauchen wir ein sicheres Identit\u00e4tsgef\u00fchl. Das ist Voraussetzung daf\u00fcr, Fremdem und Fremden ohne Ressentiments begegnen zu k\u00f6nnen und uns als offene Gesellschaft zu bew\u00e4hren.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EWollen wir der Angst vieler Menschen etwas Positives entgegenhalten, brauchen wir ein sicheres Identit\u00e4tsgef\u00fchl. Das ist Voraussetzung daf\u00fcr, Fremdem und Fremden ohne Ressentiments begegnen zu k\u00f6nnen und uns als offene Gesellschaft zu bew\u00e4hren.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"145"}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"266":{"vid":"267","uid":"11","title":"Text zu: [node:field_veranstaltung] vom 11.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"266","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455188627","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"die 60 mio menschen, die weltweit auf der flucht sind, r\u00fctteln mit recht an \u201eunseren grunds\u00e4tzen\u201c. \r\nsicher \u2026. i r g e n d w a n n \u2026. werden wir lernen menschlich miteinander umzugehen, weit, offen und grenzenlos leben.\r\nw i e ? ? ? taten! es tun! wenn nicht jetzt \u2013 wann dann?\r\nVon mensch zu mensch \u2013 die hand reichen.\r\n","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003Edie 60 mio menschen, die weltweit auf der flucht sind, r\u00fctteln mit recht an \u201eunseren grunds\u00e4tzen\u201c.\u003Cbr \/\u003E\nsicher \u2026. i r g e n d w a n n \u2026. werden wir lernen menschlich miteinander umzugehen, weit, offen und grenzenlos leben.\u003Cbr \/\u003E\nw i e ? ? ? taten! es tun! wenn nicht jetzt \u2013 wann dann?\u003Cbr \/\u003E\nVon mensch zu mensch \u2013 die hand reichen.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Postkartenaktion \u0022Mein Land soll ... sein\u0022","format":null,"safe_value":"Postkartenaktion \u0026quot;Mein Land soll ... sein\u0026quot;"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"318":{"vid":"319","uid":"11","title":"Text zu: [node:field_veranstaltung] vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"318","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455624204","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Mein Land soll eines sein, in dem allt\u00e4gliche Solidarit\u00e4t und linke Politik sich wechselseitig st\u00e4rken. ","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EMein Land soll eines sein, in dem allt\u00e4gliche Solidarit\u00e4t und linke Politik sich wechselseitig st\u00e4rken. \u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Postkartenaktion \u0022Mein Land soll ... sein\u0022","format":null,"safe_value":"Postkartenaktion \u0026quot;Mein Land soll ... sein\u0026quot;"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"322":{"vid":"323","uid":"11","title":"Text zu: [node:field_veranstaltung] vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"322","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455635036","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Mein Land soll frei von Bel\u00e4stigung und Vergewaltigung von Frauen und M\u00e4dchen in Disco\u2019s und Schwimmb\u00e4dern und \u00fcberall sein. Sch\u00fctzt uns! Bitte!","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EMein Land soll frei von Bel\u00e4stigung und Vergewaltigung von Frauen und M\u00e4dchen in Disco\u2019s und Schwimmb\u00e4dern und \u00fcberall sein. Sch\u00fctzt uns! Bitte!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Postkartenaktion \u0022Mein Land soll ... sein\u0022","format":null,"safe_value":"Postkartenaktion \u0026quot;Mein Land soll ... sein\u0026quot;"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"324":{"vid":"325","uid":"11","title":"Text zu: [node:field_veranstaltung] vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"324","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455635116","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Mein Land soll neue Strukturen ausprobieren, damit zusammen leben\/arbeiten und zusammen feiern wieder ein \u201enotwendiger\u201c Selbstg\u00e4nger wird! ","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EMein Land soll neue Strukturen ausprobieren, damit zusammen leben\/arbeiten und zusammen feiern wieder ein \u201enotwendiger\u201c Selbstg\u00e4nger wird! \u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Postkartenaktion \u0022Mein Land soll ... sein\u0022","format":null,"safe_value":"Postkartenaktion \u0026quot;Mein Land soll ... sein\u0026quot;"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"325":{"vid":"326","uid":"11","title":"Text zu: [node:field_veranstaltung] vom 16.02.2016","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"325","type":"veranstaltung_doku_text","language":"und","created":"1455635197","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Mein Land soll ein europ\u00e4isches, nach Frieden strebendes Deutschland sein, das die Werte der Demokratie und die Menschenrechte auch im zuk\u00fcnftigem V\u00f6lkergemisch lebt und vermittelt. ","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EMein Land soll ein europ\u00e4isches, nach Frieden strebendes Deutschland sein, das die Werte der Demokratie und die Menschenrechte auch im zuk\u00fcnftigem V\u00f6lkergemisch lebt und vermittelt. \u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Postkartenaktion \u0022Mein Land soll ... sein\u0022","format":null,"safe_value":"Postkartenaktion \u0026quot;Mein Land soll ... sein\u0026quot;"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null}}}