{"dev":false,"timestamp":1474270437,"time":"19.09.2016 - 09:33:57","url_argument":"veranstaltung_doku_medien","possible_arguments":{"article":"Artikel","basic_page":"Basic Page","special_announcement":"Besondere Ank\u00fcndigung","medienspiegel":"Medienspiegel","mitwirkende":"Mitwirkende","partner":"Partner","profil":"Profil","veranstaltung":"Veranstaltung","veranstaltung_doku_medien":"Veranstaltungsdokumentation Medien","veranstaltung_doku_text":"Veranstaltungsdokumentation Text","file":"\u003C---------------------on special request, we present to you... be aware of audio\/video files"},"content":{"549":{"vid":"591","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 06.06.2016 - NEU 3_deutsch, sicher, friedlich.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"549","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1465216212","changed":"1465994345","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465994345","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"304","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"343":{"vid":"344","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 17.02.2016 - 03_Beispiel_05cm.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"343","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455712969","changed":"1455714178","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455714178","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"194","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"521":{"vid":"563","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 17.05.2016 - MLS_bunt, vielf\u00e4ltig, anarchistisch.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"521","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1463492497","changed":"1463492497","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463492497","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"277","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"517":{"vid":"559","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 17.05.2016 - MLS_Dtsch. nicht moslemisch.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"517","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1463492147","changed":"1463492147","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463492147","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"272","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"518":{"vid":"560","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 17.05.2016 - MLS_Menschen haben.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"518","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1463492231","changed":"1463492231","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463492231","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"273","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"516":{"vid":"558","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 17.05.2016 - MLS_Paradox.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"516","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1463491981","changed":"1463491981","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463491981","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"271","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"520":{"vid":"562","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 17.05.2016 - MLS_selbstsicher genug.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"520","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1463492412","changed":"1463492412","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463492412","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"276","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"519":{"vid":"561","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 17.05.2016 - MLS_sich selbst Meinungen bilden.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"519","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1463492351","changed":"1463492351","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463492351","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"275","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"610":{"vid":"652","uid":"11","title":"Medium zu:  vom 26.08.2016 - Inspiration_Videostatements.mp4","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"610","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1472222145","changed":"1472222145","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1472222145","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"318","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Video-Statements von Van Bo Le-Mentzel, Margit Sichrovsky und Andre Wilkens","format":null,"safe_value":"Video-Statements von Van Bo Le-Mentzel, Margit Sichrovsky und Andre Wilkens"}]},"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"297":{"vid":"298","uid":"16","title":"Medium zu: 2015-11-27 Potsdam Hans Otto Theater - Reithalle vom 15.02.2016 - 151127_HOT-Potsdam_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"297","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455553842","changed":"1455638966","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455638966","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"158","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Hans Otto Theater am 27.11.2015. Mit Ingo Schulze und Susan Neumann. Moderation: Harald Welzer. Foto: Hans Otto Theater\/G\u00f6ran Gnaudschun","format":null,"safe_value":"Debatte im Hans Otto Theater am 27.11.2015. Mit Ingo Schulze und Susan Neumann. Moderation: Harald Welzer. Foto: Hans Otto Theater\/G\u00f6ran Gnaudschun"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"2"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"298":{"vid":"299","uid":"16","title":"Medium zu: 2015-12-06 Frankfurt Schauspiel Frankfurt vom 15.02.2016 - 151206_Schauspie-FFM_1_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"298","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455554779","changed":"1455554779","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455554779","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"159","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer","format":null,"safe_value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"299":{"vid":"300","uid":"16","title":"Medium zu: 2015-12-06 Frankfurt Schauspiel Frankfurt vom 15.02.2016 - 151206_Schauspie-FFM_2_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"299","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455554833","changed":"1455554833","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455554833","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"160","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer","format":null,"safe_value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"300":{"vid":"301","uid":"16","title":"Medium zu: 2015-12-06 Frankfurt Schauspiel Frankfurt vom 15.02.2016 - 151206_Schauspie-FFM_3_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"300","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455554885","changed":"1455554885","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455554885","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"161","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer","format":null,"safe_value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"301":{"vid":"302","uid":"16","title":"Medium zu: 2015-12-06 Frankfurt Schauspiel Frankfurt vom 15.02.2016 - 151206_Schauspie-FFM_4_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"301","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455554937","changed":"1455554937","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455554937","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"162","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer","format":null,"safe_value":"Debatte im Schauspiel Frankfurt\/Main am 6.12.2015. Mit Manuela Bojadijev, Richard David Precht und Tina Soliman. Moderation: Harald Welzer. Foto: Jessica Sch\u00e4fer"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"4"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"302":{"vid":"303","uid":"16","title":"Medium zu: 2015-12-19 K\u00f6ln Schauspiel K\u00f6ln - Depot 2 vom 15.02.2016 - 151209_Schauspiel Koeln_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"302","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555048","changed":"1455555122","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455555122","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"163","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Schauspiel K\u00f6ln am 19.12.2015. Mit Sylvia L\u00f6hrmann, Meral Sahin, Helge Malchow und Joachim Frank. Moderation: J\u00fcrgen Wiebicke und Thomas Laue. Foto: Schauspiel K\u00f6ln","format":null,"safe_value":"Debatte im Schauspiel K\u00f6ln am 19.12.2015. Mit Sylvia L\u00f6hrmann, Meral Sahin, Helge Malchow und Joachim Frank. Moderation: J\u00fcrgen Wiebicke und Thomas Laue. Foto: Schauspiel K\u00f6ln"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"73"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"304":{"vid":"305","uid":"16","title":"Medium zu: 2015-12-20 Berlin Deutsches Theater vom 15.02.2016 - 151220_DT Berlin_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"304","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555253","changed":"1455555253","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455555253","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"165","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater Berlin am 20.12.2015. Mit Neela Jansen, Harald Welzer, Jutta Limbach und Ulrich Matthes. Moderation: Alexander Carius. Foto: adelphi","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater Berlin am 20.12.2015. Mit Neela Jansen, Harald Welzer, Jutta Limbach und Ulrich Matthes. Moderation: Alexander Carius. Foto: adelphi"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"47"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"305":{"vid":"306","uid":"16","title":"Medium zu: 2016-01-10 M\u00fcnchen Residenztheater vom 15.02.2016 - 160110_Residenztheater Mch_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"305","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555325","changed":"1455555325","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455555325","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"166","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Residenztheater M\u00fcnchen am 10.1.2016. Mit Christoph S\u00fc\u00df, Tunay \u00d6nder und Harald Welzer. Moderation: G\u00f6tz Leineweber. Foto: Residenztheater M\u00fcnchen","format":null,"safe_value":"Debatte im Residenztheater M\u00fcnchen am 10.1.2016. Mit Christoph S\u00fc\u00df, Tunay \u00d6nder und Harald Welzer. Moderation: G\u00f6tz Leineweber. Foto: Residenztheater M\u00fcnchen"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"48"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"306":{"vid":"307","uid":"16","title":"Medium zu: 2016-01-14 Flensburg Europa-Universit\u00e4t Flensburg, Audimax vom 15.02.2016 - 160114_Uni Flensburg_1_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"306","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555437","changed":"1455555437","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455555437","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"167","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte an der Europa-Universit\u00e4t in Flensburg am 14.1.2016. Mit Detlef Buck, Katrine Hoop, Jan Christophersen und Harald Welzer. Moderation: Kathrin Fischer. Foto: Katja Gallas","format":null,"safe_value":"Debatte an der Europa-Universit\u00e4t in Flensburg am 14.1.2016. Mit Detlef Buck, Katrine Hoop, Jan Christophersen und Harald Welzer. Moderation: Kathrin Fischer. Foto: Katja Gallas"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"68"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"312":{"vid":"313","uid":"16","title":"Medium zu: 2016-01-24 Aachen LOGOI. Institut f\u00fcr Philosophie und Diskurs. vom 15.02.2016 - 160124_Logoi-Aachen_M_Jordan_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"312","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455556315","changed":"1455556315","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455556315","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"173","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im LOGOI in Aachen am 24.1.2016. Mit Hilde Scheidt, Ingeborg Heck-B\u00f6ckler, Wolfram Eilenberger,  und Norbert Greuel. Moderation: J\u00fcrgen Kippenhan. Foto: Martin Jordan","format":null,"safe_value":"Debatte im LOGOI in Aachen am 24.1.2016. Mit Hilde Scheidt, Ingeborg Heck-B\u00f6ckler, Wolfram Eilenberger,  und Norbert Greuel. Moderation: J\u00fcrgen Kippenhan. Foto: Martin Jordan"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"82"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"313":{"vid":"314","uid":"16","title":"Medium zu: 2016-01-24 Aachen LOGOI. Institut f\u00fcr Philosophie und Diskurs. vom 15.02.2016 - 160124_Logoi-Aachen_M_Neidh\u00f6fer_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"313","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455556374","changed":"1455639052","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455639052","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"174","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im LOGOI in Aachen am 24.1.2016. Mit Hilde Scheidt, Ingeborg Heck-B\u00f6ckler, Wolfram Eilenberger,  und Norbert Greuel. Moderation: J\u00fcrgen Kippenhan. Foto: Michael Neidh\u00f6fer","format":null,"safe_value":"Debatte im LOGOI in Aachen am 24.1.2016. Mit Hilde Scheidt, Ingeborg Heck-B\u00f6ckler, Wolfram Eilenberger,  und Norbert Greuel. Moderation: J\u00fcrgen Kippenhan. Foto: Michael Neidh\u00f6fer"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"82"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"308":{"vid":"309","uid":"16","title":"Medium zu: 2016-01-24 Wien Diakoniewerk Wien vom 15.02.2016 - 160124_Diakonie Wien_1_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"308","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555751","changed":"1455556509","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455556509","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"169","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Albert Schweitzer Haus in Wien am 24.1.2016. Mit Ilija Trojanow und Katharina Stemberger. Moderation: Margarethe Engelhardt-Krajanek. Foto: Mehran Hosseini","format":null,"safe_value":"Debatte im Albert Schweitzer Haus in Wien am 24.1.2016. Mit Ilija Trojanow und Katharina Stemberger. Moderation: Margarethe Engelhardt-Krajanek. Foto: Mehran Hosseini"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"166"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"309":{"vid":"310","uid":"16","title":"Medium zu: 2016-01-24 Wien Diakoniewerk Wien vom 15.02.2016 - 160124_Diakonie-Wien_2_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"309","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555802","changed":"1455556472","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455556472","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"170","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Albert Schweitzer Haus in Wien am 24.1.2016. Mit Ilija Trojanow und Katharina Stemberger. Moderation: Margarethe Engelhardt-Krajanek. Foto: Mehran Hosseini","format":null,"safe_value":"Debatte im Albert Schweitzer Haus in Wien am 24.1.2016. Mit Ilija Trojanow und Katharina Stemberger. Moderation: Margarethe Engelhardt-Krajanek. Foto: Mehran Hosseini"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"166"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"310":{"vid":"311","uid":"16","title":"Medium zu: 2016-01-27 Kiel Kulturforum Kiel, Andreas-Gayk-Stra\u00dfe 31, 24103 Kiel vom 15.02.2016 - 160127_Kulturforum-Kiel_1_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"310","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555874","changed":"1455555874","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455555874","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"171","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Kulturforum in Kiel am 27.1.2016. Mit Ulrike Pollakowski, Bj\u00f6rn Katzur und Konrad Ott. Moderation: Alexander Carius. Foto: MUDDI Markt e.V.","format":null,"safe_value":"Debatte im Kulturforum in Kiel am 27.1.2016. Mit Ulrike Pollakowski, Bj\u00f6rn Katzur und Konrad Ott. Moderation: Alexander Carius. Foto: MUDDI Markt e.V."}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"72"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"503":{"vid":"545","uid":"16","title":"Medium zu: Annweiler, Lemon - Jugendzentrum , 21.04.2016   vom 06.05.2016 - Annweiler_0556_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"503","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524386","changed":"1462524386","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524386","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"252","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Jugendclub Lemon in Annweiler am 21.04.2016. Mit Steffen Boisselle, Christian Decker, Steffen Jung und Eva-Maria Spengler. Moderation: Thomas K\u00f6lsch. Foto: Aline Dugosch","format":null,"safe_value":"Debatte im Jugendclub Lemon in Annweiler am 21.04.2016. Mit Steffen Boisselle, Christian Decker, Steffen Jung und Eva-Maria Spengler. Moderation: Thomas K\u00f6lsch. Foto: Aline Dugosch"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"219"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"504":{"vid":"546","uid":"16","title":"Medium zu: Annweiler, Lemon - Jugendzentrum , 21.04.2016   vom 06.05.2016 - Annweiler_0650_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"504","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524442","changed":"1462524442","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524442","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"253","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Jugendclub Lemon in Annweiler am 21.04.2016. Mit Steffen Boisselle, Christian Decker, Steffen Jung und Eva-Maria Spengler. Moderation: Thomas K\u00f6lsch. Foto: Aline Dugosch","format":null,"safe_value":"Debatte im Jugendclub Lemon in Annweiler am 21.04.2016. Mit Steffen Boisselle, Christian Decker, Steffen Jung und Eva-Maria Spengler. Moderation: Thomas K\u00f6lsch. Foto: Aline Dugosch"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"219"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"556":{"vid":"598","uid":"16","title":"Medium zu: Bamberg, ETA Hoffmann Theater, 07.04.2016   vom 14.06.2016 - Mitschnitt Bamberg.mp3","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"556","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1465922594","changed":"1465922594","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465922594","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"294","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"162"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"505":{"vid":"547","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016   vom 06.05.2016 - DT_2456_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"505","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524501","changed":"1462524501","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524501","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"254","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"402"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"506":{"vid":"548","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016   vom 06.05.2016 - DT_2606_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"506","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524558","changed":"1462524558","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524558","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"255","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"402"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"507":{"vid":"549","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016   vom 06.05.2016 - DT_2627_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"507","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524613","changed":"1462524613","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524613","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"256","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"402"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"508":{"vid":"550","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016   vom 06.05.2016 - DT_2666_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"508","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524660","changed":"1462524660","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524660","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"257","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"402"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"509":{"vid":"551","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016   vom 06.05.2016 - DT_2685_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"509","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524710","changed":"1462524710","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524710","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"258","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"402"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"510":{"vid":"552","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016   vom 06.05.2016 - DT_2701_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"510","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524766","changed":"1462524766","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462524766","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"259","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater in Berlin am 29.04.2016. Mit Rafat Al Zakout, Bassam Dawoud, Keffah Ali Deeb und Salma Jreige. Moderation: Priya Basil. Foto: Jennifer Endom"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"402"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"458":{"vid":"496","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater, 20.12.2015   vom 12.04.2016 - DoG Deutsches Theater.mp4","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"0","sticky":"0","nid":"458","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1460472929","changed":"1460546946","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460546946","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"235","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"47"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"303":{"vid":"304","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, Deutsches Theater, 20.12.2015   vom 15.02.2016 - 151220_DT Berlin 2_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"303","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555191","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"164","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Deutschen Theater Berlin am 20.12.2015. Mit Neela Jansen, Harald Welzer, Jutta Limbach und Ulrich Matthes. Moderation: Alexander Carius. Foto: adelphi","format":null,"safe_value":"Debatte im Deutschen Theater Berlin am 20.12.2015. Mit Neela Jansen, Harald Welzer, Jutta Limbach und Ulrich Matthes. Moderation: Alexander Carius. Foto: adelphi"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"47"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"434":{"vid":"472","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 01.04.2016 - 01_SO36_CM_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"434","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1459513232","changed":"1460030555","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460030555","revision_uid":"5","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"225","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Caidleigh Murphy","format":null,"safe_value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Caidleigh Murphy"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"435":{"vid":"473","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 01.04.2016 - 03_SO36_CM_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"435","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1459513312","changed":"1460030539","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460030539","revision_uid":"5","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"226","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Caidleigh Murphy","format":null,"safe_value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Caidleigh Murphy"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"394":{"vid":"405","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 26.02.2016 - 160218_So36_Berlin_3172_klein_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"394","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1456492443","changed":"1456492443","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456492443","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"210","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Janny Schulz","format":null,"safe_value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Janny Schulz"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"395":{"vid":"406","uid":"16","title":"Medium zu: Berlin, SO 36, 18.02.2016   vom 26.02.2016 - 160218_So36_Berlin_3218_klein_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"395","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1456492533","changed":"1456492533","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456492533","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"212","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Janny Schulz","format":null,"safe_value":"Debatte im SO36 in Berlin am 18.2.2016. Mit Ulrich Lilie, Andreas M\u00fcller, Emine Erol, Shai Hoffman und Leila El-Amaire. Moderation: Alexander Carius. Foto: Janny Schulz"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"199"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"437":{"vid":"475","uid":"16","title":"Medium zu: Bochum, Schauspiel Bochum - Kammerspiele, 13.03.2016   vom 01.04.2016 - Die-offene-Gesellschaft-Schauspielhaus-Bochum-13.3_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"437","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1459513566","changed":"1459513566","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459513566","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"228","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Schauspielhaus in Bochum am 13.03.2016. Mit Malineh Asjadi, Guy Dermosessian, Gerd Richter und Hans-Georg Soeffner. Moderation: J\u00f6rg Steinkamp. Foto: Diana K\u00fcster\/Schauspielhaus Bochum","format":null,"safe_value":"Debatte im Schauspielhaus in Bochum am 13.03.2016. Mit Malineh Asjadi, Guy Dermosessian, Gerd Richter und Hans-Georg Soeffner. Moderation: J\u00f6rg Steinkamp. Foto: Diana K\u00fcster\/Schauspielhaus Bochum"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"147"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"436":{"vid":"474","uid":"16","title":"Medium zu: Bonn, Brotfabrik, 08.03.2016   vom 01.04.2016 - Brotfabrik-Bonn2_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"436","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1459513433","changed":"1459513433","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459513433","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"227","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte in der Brotfabrik in Bonn am 08.03.2016. Mit Thomas Kr\u00fcger, Sigrid Limprecht und Philipp Gondecki. Moderation: Christian Kemper. ","format":null,"safe_value":"Debatte in der Brotfabrik in Bonn am 08.03.2016. Mit Thomas Kr\u00fcger, Sigrid Limprecht und Philipp Gondecki. Moderation: Christian Kemper. "}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"113"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"396":{"vid":"407","uid":"16","title":"Medium zu: Freiburg, Theater Freiburg, 30.01.2016   vom 26.02.2016 - M.KORBEL2016\u00a93245_Freiburg_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"396","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1456492860","changed":"1458133667","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458133667","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"221","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Theater Freiburg am 30.1.2016. Mit Idil Baydar, Volker Finke und Harald Welzer. Moderation: Achim K\u00f6nnecke. Foto: Maurice Korbel","format":null,"safe_value":"Debatte im Theater Freiburg am 30.1.2016. Mit Idil Baydar, Volker Finke und Harald Welzer. Moderation: Achim K\u00f6nnecke. Foto: Maurice Korbel"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"50"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"438":{"vid":"476","uid":"16","title":"Medium zu: Greifswald, Theater Vorpommern, 16.03.2016   vom 01.04.2016 - Greifswald---28-von-28_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"438","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1459513660","changed":"1462523686","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462523686","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"229","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Theater Vorpommern in Greifswald am 16.03.2016. Mit Marleen Wolter, Sascha L\u00f6schner und Mathias G\u00fcrtler. Moderation: Dinah Schmechel. Foto: Franziska L\u00fcdkte, Theater Vorpommern","format":null,"safe_value":"Debatte im Theater Vorpommern in Greifswald am 16.03.2016. Mit Marleen Wolter, Sascha L\u00f6schner und Mathias G\u00fcrtler. Moderation: Dinah Schmechel. Foto: Franziska L\u00fcdkte, Theater Vorpommern"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"70"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"331":{"vid":"332","uid":"11","title":"Medium zu: Hamburg, Schauspielhaus, 12.01.2016   vom 16.02.2016 - DoG-Mitschnitt Hamburg 20150112.mp3","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"331","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455638347","changed":"1455719567","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455719567","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"175","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"49"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"311":{"vid":"312","uid":"16","title":"Medium zu: Kiel, Kulturforum Kiel, Andreas-Gayk-Stra\u00dfe 31, 24103 Kiel, 27.01.2016   vom 15.02.2016 - 160127_Kulturforum-Kiel_2_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"311","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455555922","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"172","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Kulturforum in Kiel am 27.1.2016. Mit Ulrike Pollakowski, Bj\u00f6rn Katzur und Konrad Ott. Moderation: Alexander Carius. Foto: MUDDI Markt e.V.","format":null,"safe_value":"Debatte im Kulturforum in Kiel am 27.1.2016. Mit Ulrike Pollakowski, Bj\u00f6rn Katzur und Konrad Ott. Moderation: Alexander Carius. Foto: MUDDI Markt e.V."}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"72"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"339":{"vid":"340","uid":"11","title":"Medium zu: K\u00f6ln, Schauspiel K\u00f6ln - Depot 2, 19.12.2015   vom 16.02.2016 - WDR 5 spezial Die Freiheit verteidigen - WDR 5.mp3","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"339","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455640925","changed":"1455719500","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455719500","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"191","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"WDR5 spezial - Die Freiheit verteidigen","format":null,"safe_value":"WDR5 spezial - Die Freiheit verteidigen"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"73"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"476":{"vid":"514","uid":"16","title":"Medium zu: Neubrandenburg, Hochschule Neubrandenburg, 10.04.2016   vom 18.04.2016 - Welches Land wollen wir sein?","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"476","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1460966175","changed":"1460966459","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460966459","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"241","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"252"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"440":{"vid":"478","uid":"16","title":"Medium zu: Oldenburg, Kulturzentrum PFL, Veranstaltungssaal, 09.03.2016   vom 01.04.2016 - Oldenburg_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"440","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1459514010","changed":"1462523601","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462523601","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"231","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Kulturzentrum PFL in Oldenburg am 09.03.2016. Mit K\u00e4the Nebel, Ernst J\u00fcnke, Lasse Buchholz und Sermad Nermo. Moderation: Falko Leukhardt. Foto: Gerlinde Domininghaus","format":null,"safe_value":"Debatte im Kulturzentrum PFL in Oldenburg am 09.03.2016. Mit K\u00e4the Nebel, Ernst J\u00fcnke, Lasse Buchholz und Sermad Nermo. Moderation: Falko Leukhardt. Foto: Gerlinde Domininghaus"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"150"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"559":{"vid":"601","uid":"16","title":"Medium zu: Oldenburg, Kulturzentrum PFL, Veranstaltungssaal, 09.03.2016   vom 14.06.2016 - living-history-Oldenburg-16-03.mp3","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"559","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1465923040","changed":"1465923040","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465923040","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"297","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"150"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"511":{"vid":"553","uid":"16","title":"Medium zu: Saarbr\u00fccken, Saarl\u00e4ndisches Staatstheater, 20.03.2016   vom 06.05.2016 - Saarland_54611_c_Oliver_Dietze_edit.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"511","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1462524850","changed":"1462792576","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462792576","revision_uid":"11","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"260","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Saarl\u00e4ndischen Staatstheater in Saarbr\u00fccken am 20.03.2016. Mit Jean-Philippe Baum, Catharina Becker und Anke Morsch. Moderation: Alexander Carius. Foto: oliver.dietze.de","format":null,"safe_value":"Debatte im Saarl\u00e4ndischen Staatstheater in Saarbr\u00fccken am 20.03.2016. Mit Jean-Philippe Baum, Catharina Becker und Anke Morsch. Moderation: Alexander Carius. Foto: oliver.dietze.de"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"1"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"457":{"vid":"495","uid":"16","title":"Medium zu: Saarbr\u00fccken, Saarl\u00e4ndisches Staatstheater, 20.03.2016   vom 12.04.2016 - Mitschnitt Saarbr\u00fccken.mp3","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"457","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1460472441","changed":"1460472441","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460472441","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"234","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"1"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"558":{"vid":"600","uid":"16","title":"Medium zu: Saarbr\u00fccken, Saarl\u00e4ndisches Staatstheater, 20.03.2016   vom 14.06.2016 - Mitschnitt Saarbr\u00fccken.mp3","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"558","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1465922910","changed":"1465922910","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465922910","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"296","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"1"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"560":{"vid":"602","uid":"16","title":"Medium zu: Schwedt, Uckerm\u00e4rkische B\u00fchnen Schwedt, 23.02.2016   vom 14.06.2016 - B\u00fcrgerforum23Feb2016SDT.mp3","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"560","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1465923254","changed":"1465923254","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465923254","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"298","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"111"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"526":{"vid":"568","uid":"16","title":"Medium zu: Steyr, Museum Arbeitswelt Steyr, 24.05.2016   vom 30.05.2016 - DOG_Steyr__sterreich_-_Mitschnitt.ogg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"526","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1464591766","changed":"1464611330","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464611330","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"287","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Radio FRO 105,0 (\u00d6sterreich)","format":null,"safe_value":"Radio FRO 105,0 (\u00d6sterreich)"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"454"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"439":{"vid":"477","uid":"16","title":"Medium zu: Z\u00fcrich, Grossm\u00fcnster, 06.02.2016   vom 01.04.2016 - Gro\u00dfm\u00fcnster-Z\u00fcrich_EDIT.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"439","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1459513773","changed":"1459513773","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459513773","revision_uid":"16","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"230","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":{"und":[{"value":"Debatte im Grossm\u00fcnster in Z\u00fcrich am 06.02.2016. Mit Daniel Binswanger, Matthias Daum, Joel Meier, Yonni Meyer und Jean-Daniel Strub. Moderation: Barbara Bleisch. Foto: John Huizinger","format":null,"safe_value":"Debatte im Grossm\u00fcnster in Z\u00fcrich am 06.02.2016. Mit Daniel Binswanger, Matthias Daum, Joel Meier, Yonni Meyer und Jean-Daniel Strub. Moderation: Barbara Bleisch. Foto: John Huizinger"}]},"field_veranstaltung":{"und":[{"target_id":"145"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"336":{"vid":"337","uid":"11","title":"Medium zu: [node:field_veranstaltung] vom 16.02.2016 - 02_Beispiel_05cm.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"336","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455640306","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"188","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"341":{"vid":"342","uid":"11","title":"Medium zu: [node:field_veranstaltung] vom 16.02.2016 - 07_Beispiel_05cm.jpg","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"341","type":"veranstaltung_doku_medien","language":"und","created":"1455641152","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","field_veranstaltung_doku_media":{"und":[{"fid":"193","title":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_doku_quelle":[],"field_veranstaltung":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null}}}