{"dev":false,"timestamp":1474270437,"time":"19.09.2016 - 09:33:57","url_argument":"veranstaltung","possible_arguments":{"article":"Artikel","basic_page":"Basic Page","special_announcement":"Besondere Ank\u00fcndigung","medienspiegel":"Medienspiegel","mitwirkende":"Mitwirkende","partner":"Partner","profil":"Profil","veranstaltung":"Veranstaltung","veranstaltung_doku_medien":"Veranstaltungsdokumentation Medien","veranstaltung_doku_text":"Veranstaltungsdokumentation Text","file":"\u003C---------------------on special request, we present to you... be aware of audio\/video files"},"content":{"82":{"vid":"83","uid":"8","title":"Aachen, LOGOI. Institut f\u00fcr Philosophie und Diskurs., 24.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"82","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1448884022","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"73","uid":"5","filename":"LOGOI.png","uri":"public:\/\/LOGOI.png","filemime":"image\/png","filesize":"4314","status":"1","timestamp":"1448896497","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-23 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Aachen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"LOGOI. Institut f\u00fcr Philosophie und Diskurs.","format":null,"safe_value":"LOGOI. Institut f\u00fcr Philosophie und Diskurs."}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.logoi.de\/angebote\/philosophischer-salon\/teilnahme-an-der-bundesweiten-debatte-welches-land-wollen-wir-sein\/","title":"Mehr Infos","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"43"},{"target_id":"173"},{"target_id":"174"},{"target_id":"195"},{"target_id":"198"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Dr. J\u00fcrgen Kippenhan, Direktor LOGOI","format":null,"safe_value":"Dr. J\u00fcrgen Kippenhan, Direktor LOGOI"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 11:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"grit arndt","picture":"0","data":"b:0;"},"219":{"vid":"220","uid":"11","title":"Annweiler, Lemon - Jugendzentrum , 21.04.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"219","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1454327684","changed":"1461077275","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1461077275","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Veranstaltungsort ist der Hohenstaufensaal Annweiler, Landauer Stra\u00dfe 1\r\n\r\nDer Eintritt ist frei.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EVeranstaltungsort ist der Hohenstaufensaal Annweiler, Landauer Stra\u00dfe 1\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"121","uid":"5","filename":"Annweiler-Jugendzentrum.png","uri":"public:\/\/Annweiler-Jugendzentrum.png","filemime":"image\/png","filesize":"16396","status":"1","timestamp":"1454667938","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-04-20 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Annweiler","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Lemon - Jugendzentrum ","format":null,"safe_value":"Lemon - Jugendzentrum "}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.lemon-net.de\/index_1.php?KursID=5212","title":"mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"362"},{"target_id":"363"},{"target_id":"364"},{"target_id":"365"},{"target_id":"416"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Thomas K\u00f6lsch, Schauspieler am Chawwerusch-Theater","format":null,"safe_value":"Thomas K\u00f6lsch, Schauspieler am Chawwerusch-Theater"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"373":{"vid":"376","uid":"11","title":"Augsburg, Kulturpark West, 13.04.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"373","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1456304503","changed":"1460026200","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1460026200","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"Die Debatte wird von a3kultur unter dem Titel \u00bbWelche Stadt wollen wir sein?\u00ab veranstaltet und findet im B\u00fcrgerhaus Kresslesm\u00fchle, Augsburg statt. \r\n\r\nEine Veranstaltung in Kooperation mit dem Kulturpark West und der Initiative Kulturelle Stadtentwicklung","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte wird von a3kultur unter dem Titel \u00bbWelche Stadt wollen wir sein?\u00ab veranstaltet und findet im B\u00fcrgerhaus Kresslesm\u00fchle, Augsburg statt. \u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EEine Veranstaltung in Kooperation mit dem Kulturpark West und der Initiative Kulturelle Stadtentwicklung\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"216","uid":"5","filename":"Augsburg-KulturparkWest.png","uri":"public:\/\/Augsburg-KulturparkWest_1.png","filemime":"image\/png","filesize":"4699","status":"1","timestamp":"1456832764","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-04-12 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Augsburg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Kulturpark West","format":null,"safe_value":"Kulturpark West"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.a3kultur.de\/nachrichten\/welche-stadt-wollen-wir-sein","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"380"},{"target_id":"381"},{"target_id":"382"},{"target_id":"442"},{"target_id":"443"},{"target_id":"444"},{"target_id":"452"},{"target_id":"453"},{"target_id":"456"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"J\u00fcrgen Kannler, a3kultur","format":null,"safe_value":"J\u00fcrgen Kannler, a3kultur"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"190":{"vid":"191","uid":"11","title":"Baden-Baden, Theater Baden-Baden, 17.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"190","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1452786425","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"114","uid":"5","filename":"BadenBaden-Theater.png","uri":"public:\/\/BadenBaden-Theater.png","filemime":"image\/png","filesize":"3884","status":"1","timestamp":"1452857217","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-16 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Baden-Baden","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Baden-Baden","format":null,"safe_value":"Theater Baden-Baden"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/theater.baden-baden.de\/matinee\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"183"},{"target_id":"184"},{"target_id":"185"},{"target_id":"197"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Peter Wien","format":null,"safe_value":"Peter Wien"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"636":{"vid":"678","uid":"11","title":"Baden-Baden, Theater Baden-Baden, 18.09.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"636","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1473256039","changed":"1473256417","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473256417","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EEine Veranstaltung im Rahmen der vierteiligen Reihe WAS WIR GLAUBEN, die mit vier St\u00fccken und vier Debatten die unterschiedlichen Schwerpunktsetzungen das Thema Glauben verhandelt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDen Auftakt macht die Debatte am 18.9., die in Kooperation mit der Evangelischen Erwachsenenbildung Baden-Baden stattfindet. Es wird um den Umgang mit dem Anderen, mit \u00c4ngsten, um Kompromisse in der Polititk, um die Koexistenz verschiedener Religionen gehen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003C!--[if !supportLineBreakNewLine]--\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EEine Veranstaltung im Rahmen der vierteiligen Reihe WAS WIR GLAUBEN, die mit vier St\u00fccken und vier Debatten die unterschiedlichen Schwerpunktsetzungen das Thema Glauben verhandelt.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDen Auftakt macht die Debatte am 18.9., die in Kooperation mit der Evangelischen Erwachsenenbildung Baden-Baden stattfindet. Es wird um den Umgang mit dem Anderen, mit \u00c4ngsten, um Kompromisse in der Polititk, um die Koexistenz verschiedener Religionen gehen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003Cbr \/\u003E\u003C!--[if !supportLineBreakNewLine]--\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003C!--[endif]--\u003E\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"327","uid":"11","filename":"BadenBaden-Theater.png","uri":"public:\/\/BadenBaden-Theater_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"3884","status":"1","timestamp":"1473256124","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-09-17 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Baden-Baden","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Baden-Baden","format":null,"safe_value":"Theater Baden-Baden"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"185"},{"target_id":"197"},{"target_id":"634"},{"target_id":"635"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Peter Wien","format":null,"safe_value":"Peter Wien"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"162":{"vid":"163","uid":"11","title":"Bamberg, ETA Hoffmann Theater, 07.04.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"162","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1450708109","changed":"1458569227","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458569227","revision_uid":"15","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"111","uid":"5","filename":"Bamberg-ETA-Hoffmann.png","uri":"public:\/\/Bamberg-ETA-Hoffmann.png","filemime":"image\/png","filesize":"5301","status":"1","timestamp":"1452176852","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-04-06 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Bamberg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"ETA Hoffmann Theater","format":null,"safe_value":"ETA Hoffmann Theater"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.theater.bamberg.de\/spielplan\/stuecke\/welches-land-wollen-wir-sein\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"204"},{"target_id":"205"},{"target_id":"206"},{"target_id":"210"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Remsi Al Khalisi, Chefdramaturg und stellvertretender Intendant ETA Hoffmann Teater","format":null,"safe_value":"Remsi Al Khalisi, Chefdramaturg und stellvertretender Intendant ETA Hoffmann Teater"}]},"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"671":{"vid":"713","uid":"11","title":"Basel, Literaturhaus Basel, 21.02.2017  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"671","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1473937301","changed":"1473937301","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473937301","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"349","uid":"11","filename":"Literaturhaus-Basel.png","uri":"public:\/\/Literaturhaus-Basel_1.png","filemime":"image\/png","filesize":"6686","status":"1","timestamp":"1473937301","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2017-02-20 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Basel","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Literaturhaus Basel","format":null,"safe_value":"Literaturhaus Basel"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"670":{"vid":"712","uid":"11","title":"Basel, Literaturhaus Basel, 24.01.2017  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"670","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1473937213","changed":"1473937213","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473937213","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EZwei weitere Debatten im Volkshaus Basel!\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EZwei weitere Debatten im Volkshaus Basel!\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"348","uid":"11","filename":"Literaturhaus-Basel.png","uri":"public:\/\/Literaturhaus-Basel_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"6686","status":"1","timestamp":"1473937213","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2017-01-23 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Basel","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Literaturhaus Basel","format":null,"safe_value":"Literaturhaus Basel"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"477":{"vid":"515","uid":"16","title":"Basel, Volkshaus, 06.06.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"477","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1460980637","changed":"1464953966","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464953966","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Debatte wird organisiert vom Literaturhaus Basel.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EVeranstaltungsort ist der Unionssaal im Volkshaus Basel, Rebgasse 12-14, 4058 Basel.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte wird organisiert vom Literaturhaus Basel.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EVeranstaltungsort ist der Unionssaal im Volkshaus Basel, Rebgasse 12-14, 4058 Basel.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"261","uid":"11","filename":"Literaturhaus-Basel.png","uri":"public:\/\/Literaturhaus-Basel.png","filemime":"image\/png","filesize":"6686","status":"1","timestamp":"1462974872","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-06-05 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Basel","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Volkshaus","format":null,"safe_value":"Volkshaus"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.literaturhaus-basel.ch\/?navi_id=25","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"478"},{"target_id":"479"},{"target_id":"480"},{"target_id":"481"},{"target_id":"547"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Christoph Keller ","format":null,"safe_value":"Christoph Keller "}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"402":{"vid":"414","uid":"11","title":"Berlin, Deutsches Theater Berlin, 29.04.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"402","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1456909951","changed":"1461842043","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1461842043","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWhat country do we want to be?\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cstrong\u003E\u0623\u064a \u0628\u0644\u062f \u0646\u0631\u064a\u062f \u0646\u062d\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646\u061f\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\r\n\u003Cstrong\u003EWelches Land wollen wir sein?\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EGetting under the skin of Germany\u2019s self-image: In light of the challenges and opportunities posed by migration and movements of refugees, the question arises of what society we actually want to be. One that is open, based on the ideals of freedom and human rights? Or one that is exclusive, seeking to secure its identity in the face of perceived threats from without? And: what are we prepared to do?\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0022What country do WE want to be?\u0022 Who is this WE, anyway? In an open society, this WE includes all the people who are coming to us in great numbers. We are in need of a shared discussion about our shared future.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EOn 29th April, four Syrian intellectuals, artists, and activists will contribute their personal statements to open a shared discussion among long-time residents and newcomers alike. The event is taking place in the Deutsches Theater as part of the nationwide debate series, and for the first time in cooperation with the action alliance \u201cWir machen das\u201d (English: \u201cWe\u2019re doing it\u201d).\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EContributing speakers to the event on 29th April at 7:30 p.m. in the Deutsches Theater are:\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ERafat Al Zakout, movie and theatre director\u003Cbr \/\u003E\r\nBassam Dawoud, actor, theatre director and social activist\u003Cbr \/\u003E\r\nKeffah Ali Deeb, artist and writer\u003Cbr \/\u003E\r\nSalma Jreige, legal expert, feminist and political activist\u003Cbr \/\u003E\r\nPriya Basil, author (moderation)\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EThe event takes place in English and Arabic, with translation.\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EThe debate series was initiated at the end of 2015 by Alexander Carius (Managing Director of the Berlin-based think-tank adelphi) and Harald Welzer (Director, FuturZwei, Stiftung Zukunftsf\u00e4higkeit). In addition to the action alliance \u201cWir machen das\u201d, the initiative is supported by many faces from the arts, culture, sciences, and politics. Thus far, over 7.000 people have participated in 35 debates. 20 further debates in Germany, Austria, and Switzerland are being planned.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cem\u003EA joint event of the initiative \u0022What country do we want to be?\u0022 and the action alliance \u0022We\u2019re doing it\u0022.\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWhat country do we want to be?\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cstrong\u003E\u0623\u064a \u0628\u0644\u062f \u0646\u0631\u064a\u062f \u0646\u062d\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646\u061f\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cstrong\u003EWelches Land wollen wir sein?\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EGetting under the skin of Germany\u2019s self-image: In light of the challenges and opportunities posed by migration and movements of refugees, the question arises of what society we actually want to be. One that is open, based on the ideals of freedom and human rights? Or one that is exclusive, seeking to secure its identity in the face of perceived threats from without? And: what are we prepared to do?\u00a0\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u0022What country do WE want to be?\u0022 Who is this WE, anyway? In an open society, this WE includes all the people who are coming to us in great numbers. We are in need of a shared discussion about our shared future.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EOn 29th April, four Syrian intellectuals, artists, and activists will contribute their personal statements to open a shared discussion among long-time residents and newcomers alike. The event is taking place in the Deutsches Theater as part of the nationwide debate series, and for the first time in cooperation with the action alliance \u201cWir machen das\u201d (English: \u201cWe\u2019re doing it\u201d).\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EContributing speakers to the event on 29th April at 7:30 p.m. in the Deutsches Theater are:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ERafat Al Zakout, movie and theatre director\u003Cbr \/\u003E\nBassam Dawoud, actor, theatre director and social activist\u003Cbr \/\u003E\nKeffah Ali Deeb, artist and writer\u003Cbr \/\u003E\nSalma Jreige, legal expert, feminist and political activist\u003Cbr \/\u003E\nPriya Basil, author (moderation)\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EThe event takes place in English and Arabic, with translation.\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EThe debate series was initiated at the end of 2015 by Alexander Carius (Managing Director of the Berlin-based think-tank adelphi) and Harald Welzer (Director, FuturZwei, Stiftung Zukunftsf\u00e4higkeit). In addition to the action alliance \u201cWir machen das\u201d, the initiative is supported by many faces from the arts, culture, sciences, and politics. Thus far, over 7.000 people have participated in 35 debates. 20 further debates in Germany, Austria, and Switzerland are being planned.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cem\u003EA joint event of the initiative \u0022What country do we want to be?\u0022 and the action alliance \u0022We\u2019re doing it\u0022.\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"249","uid":"16","filename":"DT Wir machen das.png","uri":"public:\/\/DT Wir machen das_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"30296","status":"1","timestamp":"1461599024","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-04-28 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Deutsches Theater Berlin","format":null,"safe_value":"Deutsches Theater Berlin"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.deutschestheater.de\/programm\/spielplan\/welches_land_wollen_wir_sein_29_04\/846\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"424"},{"target_id":"425"},{"target_id":"475"},{"target_id":"486"},{"target_id":"489"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Priya Basil, Autorin","format":null,"safe_value":"Priya Basil, Autorin"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"47":{"vid":"47","uid":"1","title":"Berlin, Deutsches Theater, 20.12.2015  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"47","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447943365","changed":"1455710421","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710421","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Eine Audio-Aufzeichnung der Debatte steht bereit unter: \r\nhttps:\/\/voicerepublic.com\/talks\/welches-land-wollen-wir-sein","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EEine Audio-Aufzeichnung der Debatte steht bereit unter:\u003Cbr \/\u003E\n\u003Ca href=\u0022https:\/\/voicerepublic.com\/talks\/welches-land-wollen-wir-sein\u0022\u003Ehttps:\/\/voicerepublic.com\/talks\/welches-land-wollen-wir-sein\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"59","uid":"5","filename":"Deutsches-Theater-Berlin.png","uri":"public:\/\/Deutsches-Theater-Berlin.png","filemime":"image\/png","filesize":"3519","status":"1","timestamp":"1448295997","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2015-12-19 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Deutsches Theater","format":null,"safe_value":"Deutsches Theater"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.deutschestheater.de\/programm\/spielplan\/welches_land_wollen_wir_sein\/487\/","title":"Mehr Infos","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"7"},{"target_id":"26"},{"target_id":"30"},{"target_id":"35"},{"target_id":"342"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Alexander Carius","format":null,"safe_value":"Alexander Carius"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"419":{"vid":"457","uid":"11","title":"Berlin, Friedrich Ebert Oberschule , 27.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"419","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1457949831","changed":"1463567716","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463567716","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDiese Debatte ist eine schulinterne Veranstaltung.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDiese Debatte ist eine schulinterne Veranstaltung.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"237","uid":"16","filename":"Friedrich Ebert Oberschule Berlin.png","uri":"public:\/\/Friedrich Ebert Oberschule Berlin_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"18629","status":"1","timestamp":"1460474528","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-05-26 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Friedrich Ebert Oberschule ","format":null,"safe_value":"Friedrich Ebert Oberschule "}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"57"},{"target_id":"385"},{"target_id":"514"},{"target_id":"523"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Dr. Adrian Br\u00f6king, Lehrer an der Friedrich Ebert Schule","format":null,"safe_value":"Dr. Adrian Br\u00f6king, Lehrer an der Friedrich Ebert Schule"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 09:45:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"488":{"vid":"526","uid":"16","title":"Berlin, Heimathafen Neuk\u00f6lln, 08.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"488","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1461159347","changed":"1464606121","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464606121","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EBrauchen wir die Offene Gesellschaft? Wie soll sie aussehen? Und was kann man daf\u00fcr tun? Diesen Fragen widmet sich ein Kreativ-Workshop am \u0022DeutschPlus DAY OF RIGHTS - Tag der Grundrechte\u0022, einem Veranstaltungstag mit Vortr\u00e4gen, Musik, Comedy und Workshops, initiiert vom Deutsch Plus e.V..\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer DAY OF RIGHTS ist eine Initiative von zehn Akteuren aus Politik, Wissenschaft, Kunst und Kultur, die einer Minderheit angeh\u00f6ren und f\u00fcr das Grundgesetz werben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Studio (1. Etage) im Heimathafen Neuk\u00f6lln statt, Karl-Marx-Strasse 141, 12043 Berlin.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EBrauchen wir die Offene Gesellschaft? Wie soll sie aussehen? Und was kann man daf\u00fcr tun? Diesen Fragen widmet sich ein Kreativ-Workshop am \u0022DeutschPlus DAY OF RIGHTS - Tag der Grundrechte\u0022, einem Veranstaltungstag mit Vortr\u00e4gen, Musik, Comedy und Workshops, initiiert vom Deutsch Plus e.V..\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer DAY OF RIGHTS ist eine Initiative von zehn Akteuren aus Politik, Wissenschaft, Kunst und Kultur, die einer Minderheit angeh\u00f6ren und f\u00fcr das Grundgesetz werben.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Studio (1. Etage) im Heimathafen Neuk\u00f6lln statt, Karl-Marx-Strasse 141, 12043 Berlin.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"247","uid":"15","filename":"Deutsch-Plus-Verein.png","uri":"public:\/\/Deutsch-Plus-Verein.png","filemime":"image\/png","filesize":"20911","status":"1","timestamp":"1461323101","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-05-07 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Heimathafen Neuk\u00f6lln","format":null,"safe_value":"Heimathafen Neuk\u00f6lln"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.eventbrite.com\/e\/deutschplus-day-of-rights-tickets-24544322730","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"221"},{"target_id":"222"},{"target_id":"385"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Stefan Wegner, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von Scholz\u0026Friends Agenda","format":null,"safe_value":"Stefan Wegner, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer von Scholz\u0026amp;Friends Agenda"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"199":{"vid":"200","uid":"11","title":"Berlin, SO 36, 18.02.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"199","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1453213055","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Einlass ab 19:00\r\n\r\nDer Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EEinlass ab 19:00\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"119","uid":"5","filename":"Berlin-SO36.png","uri":"public:\/\/Berlin-SO36_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"19151","status":"1","timestamp":"1453313948","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-02-17 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"SO 36","format":null,"safe_value":"SO 36"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/so36.de\/events\/welches-land-wollen-wir-sein\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"212"},{"target_id":"213"},{"target_id":"217"},{"target_id":"218"},{"target_id":"245"},{"target_id":"342"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Alexander Carius, Initiator \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022","format":null,"safe_value":"Alexander Carius, Initiator \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot;"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"621":{"vid":"663","uid":"11","title":"Berlin, taz Caf\u00e9, 12.09.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"621","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1472809935","changed":"1473578484","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473578484","revision_uid":"5","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EIn Deutschland ist Unruhe zu sp\u00fcren, eine neue fremdenfeind liche Rechte fischt in tr\u00fcben Gew\u00e4ssern, sammelt Erfolge ein. Weil \u00fcber vieles nicht genug geredet wird und sich einfache Botschaften leichter wiederholen lassen \u2013 auch die vom \u201erot-rot-gr\u00fcn versifften Deutschland\u201c, sp\u00fcren wir den Nervosit\u00e4ten nach.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas taz Caf\u00e9 ist in der Rudi-Dutschke-Stra\u00dfe 23, 10969 Berlin\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EIn Deutschland ist Unruhe zu sp\u00fcren, eine neue fremdenfeind liche Rechte fischt in tr\u00fcben Gew\u00e4ssern, sammelt Erfolge ein. Weil \u00fcber vieles nicht genug geredet wird und sich einfache Botschaften leichter wiederholen lassen \u2013 auch die vom \u201erot-rot-gr\u00fcn versifften Deutschland\u201c, sp\u00fcren wir den Nervosit\u00e4ten nach.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDas taz Caf\u00e9 ist in der Rudi-Dutschke-Stra\u00dfe 23, 10969 Berlin\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"335","uid":"5","filename":"taz-on-tour.png","uri":"public:\/\/taz-on-tour_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"7712","status":"1","timestamp":"1473578484","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-09-11 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"taz Caf\u00e9","format":null,"safe_value":"taz Caf\u00e9"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.taz.de\/taz-on-tour-Berlin-1209\/!162778\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"622"},{"target_id":"623"},{"target_id":"624"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Barbara Junge, stellvertretende Chefredakteurin der taz","format":null,"safe_value":"Barbara Junge, stellvertretende Chefredakteurin der taz"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"625":{"vid":"667","uid":"11","title":"Berlin, taz Caf\u00e9, 14.09.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"625","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1472810340","changed":"1473872098","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473872098","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EAm 14. September laufen wieder Abtreibungsgegner*innen im \u201eMarsch f\u00fcr das Leben\u201c in Berlin. Am 18. September wird die AfD wohl zweistellig ins Berliner Abgeordnetenhaus ein ziehen. Welche Verbindungen gibt es zwischen beiden Gruppen? Was haben andere dem entgegenzusetzen?\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDas taz Caf\u00e9 ist in der Rudi-Dutschke-Stra\u00dfe 23, 10969 Berlin\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EAm 14. September laufen wieder Abtreibungsgegner*innen im \u201eMarsch f\u00fcr das Leben\u201c in Berlin. Am 18. September wird die AfD wohl zweistellig ins Berliner Abgeordnetenhaus ein ziehen. Welche Verbindungen gibt es zwischen beiden Gruppen? Was haben andere dem entgegenzusetzen?\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDas taz Caf\u00e9 ist in der Rudi-Dutschke-Stra\u00dfe 23, 10969 Berlin\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"334","uid":"5","filename":"taz-on-tour.png","uri":"public:\/\/taz-on-tour_1.png","filemime":"image\/png","filesize":"7712","status":"1","timestamp":"1473578462","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-09-13 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"taz Caf\u00e9","format":null,"safe_value":"taz Caf\u00e9"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.taz.de\/taz-on-tour-Berlin-1409\/!162698\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"626"},{"target_id":"627"},{"target_id":"628"},{"target_id":"629"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Katrin Gottschalk, stellvertretende Chefredakteurin taz.die tageszeitung","format":null,"safe_value":"Katrin Gottschalk, stellvertretende Chefredakteurin taz.die tageszeitung"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"616":{"vid":"658","uid":"11","title":"Berlin, youngcaritas, 23.09.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"616","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1472645338","changed":"1473930040","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473930040","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDas zweit\u00e4gige Barcamp zur Offenen Gesellschaft ist eine Veranstaltung der youngcaritas f\u00fcr 18-30 J\u00e4hrige und findet in der \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.forum-factory.de\u0022\u003EFORUM factory Berlin \u003C\/a\u003Estatt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EJunge Engagierte wollen gemeinsam mit anderen Engagierten zum Thema \u201ezuk\u00fcnftiges Zusammenleben in Europa\u201c konferieren.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Cem\u003EWie erreichen wir Gerechtigkeit und Solidarit\u00e4t in unserer Gesellschaft?\u003Cbr \/\u003E\r\nWie gehen wir mit Vorurteilen und \u00c4ngsten um?\u003Cbr \/\u003E\r\nWie wollen wir in Europa zusammenleben?\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDen Auftakt macht am \u003Cstrong\u003EFreitagabend\u003C\/strong\u003E eine Talkrunde, zu der wir drei inspirierende Speaker_innen gewinnen konnten.\u003Cbr \/\u003E\r\nAm \u003Cstrong\u003ESamstag\u003C\/strong\u003E widmen wir uns im Rahmen einer partizipativen \u201eIdeenschmiede\u201c spielerisch den Leitfragen des Barcamps und bauen R\u00e4ume, die Platz f\u00fcr Austausch, Vernetzung und gemeinschaftliche Zukunftsutopien schaffen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EWir freuen uns, wenn wir Euch f\u00fcr unser Barcamp \u201ewe.confer!\u201c begeistern k\u00f6nnen und laden Euch herzlich ein an der Konferenz teilzunehmen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EEine Anmeldung ist unbedingt erforderlich!\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDas zweit\u00e4gige Barcamp zur Offenen Gesellschaft ist eine Veranstaltung der youngcaritas f\u00fcr 18-30 J\u00e4hrige und findet in der \u003Ca href=\u0022http:\/\/www.forum-factory.de\u0022\u003EFORUM factory Berlin \u003C\/a\u003Estatt.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EJunge Engagierte wollen gemeinsam mit anderen Engagierten zum Thema \u201ezuk\u00fcnftiges Zusammenleben in Europa\u201c konferieren.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cem\u003EWie erreichen wir Gerechtigkeit und Solidarit\u00e4t in unserer Gesellschaft?\u003Cbr \/\u003E\nWie gehen wir mit Vorurteilen und \u00c4ngsten um?\u003Cbr \/\u003E\nWie wollen wir in Europa zusammenleben?\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDen Auftakt macht am \u003Cstrong\u003EFreitagabend\u003C\/strong\u003E eine Talkrunde, zu der wir drei inspirierende Speaker_innen gewinnen konnten.\u003Cbr \/\u003E\nAm \u003Cstrong\u003ESamstag\u003C\/strong\u003E widmen wir uns im Rahmen einer partizipativen \u201eIdeenschmiede\u201c spielerisch den Leitfragen des Barcamps und bauen R\u00e4ume, die Platz f\u00fcr Austausch, Vernetzung und gemeinschaftliche Zukunftsutopien schaffen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EWir freuen uns, wenn wir Euch f\u00fcr unser Barcamp \u201ewe.confer!\u201c begeistern k\u00f6nnen und laden Euch herzlich ein an der Konferenz teilzunehmen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EEine Anmeldung ist unbedingt erforderlich!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"323","uid":"11","filename":"weconfer.png","uri":"public:\/\/weconfer.png","filemime":"image\/png","filesize":"18888","status":"1","timestamp":"1472816941","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-09-22 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Berlin","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"youngcaritas","format":null,"safe_value":"youngcaritas"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.eventbrite.de\/e\/weconfer-barcamp-zur-offenen-gesellschaft-vom-23-25-september-2016-tickets-26587048578","title":"Weitere Infos, Programm und Anmeldung","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"611"},{"target_id":"612"},{"target_id":"613"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Alexander Wragge - Initiative Offene Gesellschaft","format":null,"safe_value":"Alexander Wragge - Initiative Offene Gesellschaft"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 17:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"673":{"vid":"715","uid":"11","title":"Bielefeld, Theater am alten Markt, 26.02.2017  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"673","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1474017286","changed":"1474017321","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1474017321","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":[],"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2017-02-25 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Bielefeld","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater am alten Markt","format":null,"safe_value":"Theater am alten Markt"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"578":{"vid":"620","uid":"11","title":"B\u00f6blingen-Sindelfingen, SparkassenForum B\u00f6blingen , 26.10.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"578","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1466756338","changed":"1468409741","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1468409741","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EEine Kooperationsveranstaltung der vhs.B\u00f6blingen-Sindelfingen e.V. und der Sindelfinger Zeitung \/ B\u00f6blinger Zeitung (SZ\/BZ), unterst\u00fctzt von der Kreissparkasse B\u00f6blingen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EEine Kooperationsveranstaltung der vhs.B\u00f6blingen-Sindelfingen e.V. und der Sindelfinger Zeitung \/ B\u00f6blinger Zeitung (SZ\/BZ), unterst\u00fctzt von der Kreissparkasse B\u00f6blingen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"311","uid":"5","filename":"B\u00f6blingen-vhs-szbz.png","uri":"public:\/\/B\u00f6blingen-vhs-szbz_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"7106","status":"1","timestamp":"1468324612","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-10-25 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"B\u00f6blingen-Sindelfingen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"SparkassenForum B\u00f6blingen ","format":null,"safe_value":"SparkassenForum B\u00f6blingen "}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"586"},{"target_id":"587"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Hans-J\u00fcrgen Z\u00fcrn, Verlagsleiter und Chefredakteur der Sindelfinger Zeitung \/ B\u00f6blinger Zeitung (SZ\/BZ)","format":null,"safe_value":"Hans-J\u00fcrgen Z\u00fcrn, Verlagsleiter und Chefredakteur der Sindelfinger Zeitung \/ B\u00f6blinger Zeitung (SZ\/BZ)"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"147":{"vid":"148","uid":"11","title":"Bochum, Schauspiel Bochum - Kammerspiele, 13.03.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"147","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1450353018","changed":"1457620299","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1457620299","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"94","uid":"5","filename":"Bochum-Schauspielhaus.png","uri":"public:\/\/Bochum-Schauspielhaus.png","filemime":"image\/png","filesize":"7213","status":"1","timestamp":"1450445652","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-03-12 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Bochum","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Schauspiel Bochum - Kammerspiele","format":null,"safe_value":"Schauspiel Bochum - Kammerspiele"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.schauspielhausbochum.de\/spielplan\/die-offene-gesellschaft\/2689\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"410"},{"target_id":"411"},{"target_id":"412"},{"target_id":"413"},{"target_id":"414"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"J\u00f6rg Steinkamp, WDR","format":null,"safe_value":"J\u00f6rg Steinkamp, WDR"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"113":{"vid":"114","uid":"11","title":"Bonn, Brotfabrik, 08.03.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"113","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1449583606","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"In enger Zusammenarbeit mit und Unterst\u00fctzung von: INBETWEENER (www.inbetweener.eu)\r\n\r\nDer Eintritt ist frei.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EIn enger Zusammenarbeit mit und Unterst\u00fctzung von: INBETWEENER (\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.inbetweener.eu\u0022\u003Ewww.inbetweener.eu\u003C\/a\u003E)\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"117","uid":"5","filename":"Bonn-Brotfabrik.png","uri":"public:\/\/Bonn-Brotfabrik.png","filemime":"image\/png","filesize":"8702","status":"1","timestamp":"1453313566","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-03-07 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Bonn","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Brotfabrik","format":null,"safe_value":"Brotfabrik"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.brotfabrik-theater.de\/hauptnavigation\/spielplan\/uebersicht\/terminansicht\/calendar\/2016\/03\/08\/event\/tx_cal_phpicalendar\/Die_Offene_Gesellschaft_Welches_Land_wollen_wir_sein\/?tx_cal_controller[lastview]=view-month|page_id-13\u0026cHash=53b4a67a2c71d9000c59948af9cbdfd8","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"262"},{"target_id":"263"},{"target_id":"264"},{"target_id":"279"},{"target_id":"280"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Dr. Christian Kemper","format":null,"safe_value":"Dr. Christian Kemper"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"641":{"vid":"683","uid":"11","title":"Darmstadt, Theater im P\u00e4dagog, 09.09.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"641","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1473426919","changed":"1473426919","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473426919","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":[],"field_veranstaltung_date":[],"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Darmstadt","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater im P\u00e4dagog","format":null,"safe_value":"Theater im P\u00e4dagog"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"251":{"vid":"252","uid":"11","title":"Dresden, Technische Universit\u00e4t, 22.06.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"251","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1454934381","changed":"1465985064","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465985064","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet statt in der ALTANAGalerie im G\u00f6rges-Bau der TU Dresden, Helmholtzstra\u00dfe 9, 01062 Dresden\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDie Veranstaltung ist Teil des Rahmenprogramms der Ausstellung \u201eW. I. R. World \u2013 Identity \u2013 Relations\u201c in der Altana Galerie. Sie findet statt in Kooperation mit der Ringvorlesung \u0022Politik und Kultur in Zeiten der Ungewissheit\u0022 der TU Dresden und dem Staatsschauspiel Dresden.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet statt in der ALTANAGalerie im G\u00f6rges-Bau der TU Dresden, Helmholtzstra\u00dfe 9, 01062 Dresden\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDie Veranstaltung ist Teil des Rahmenprogramms der Ausstellung \u201eW. I. R. World \u2013 Identity \u2013 Relations\u201c in der Altana Galerie. Sie findet statt in Kooperation mit der Ringvorlesung \u0022Politik und Kultur in Zeiten der Ungewissheit\u0022 der TU Dresden und dem Staatsschauspiel Dresden.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"131","uid":"5","filename":"Dresden-Staatsschauspiel-TU.png","uri":"public:\/\/Dresden-Staatsschauspiel-TU_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"14696","status":"1","timestamp":"1455146623","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-06-21 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Dresden","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Technische Universit\u00e4t","format":null,"safe_value":"Technische Universit\u00e4t"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/tu-dresden.de\/die_tu_dresden\/zentrale_einrichtungen\/kustodie\/folder.2004-11-01.6740168989\/folder.2005-01-13.7209726923\/document.2016-04-05.3590128525","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"221"},{"target_id":"448"},{"target_id":"449"},{"target_id":"450"},{"target_id":"561"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Andr\u00e9 Wilkens, Autor \u0026 Weltverbesserer","format":null,"safe_value":"Andr\u00e9 Wilkens, Autor \u0026amp; Weltverbesserer"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"528":{"vid":"570","uid":"11","title":"D\u00fcsseldorf, D\u00fcsseldorfer Schauspielhaus, 22.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"528","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1464605995","changed":"1465464285","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465464285","revision_uid":"5","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDiskussionsveranstaltung unter dem Thema \u0022Rechts-Ruck. Wohin steuert unsere Gesellschaft?\u0022\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDiskussionsveranstaltung unter dem Thema \u0022Rechts-Ruck. Wohin steuert unsere Gesellschaft?\u0022\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"292","uid":"5","filename":"D\u00fcsseldorfer-Schauspielhaus.png","uri":"public:\/\/D\u00fcsseldorfer-Schauspielhaus.png","filemime":"image\/png","filesize":"7146","status":"1","timestamp":"1465464285","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-05-21 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"D\u00fcsseldorf","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"D\u00fcsseldorfer Schauspielhaus","format":null,"safe_value":"D\u00fcsseldorfer Schauspielhaus"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"212"},{"target_id":"385"},{"target_id":"529"},{"target_id":"530"},{"target_id":"532"},{"target_id":"533"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Oliver Keymis","format":null,"safe_value":"Oliver Keymis"}]},"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"482":{"vid":"520","uid":"16","title":"D\u00fcsseldorf, Konrad-Adenauer-Stiftung, 29.09.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"482","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1460995984","changed":"1473871601","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473871601","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Stilwerk statt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Stilwerk statt.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"309","uid":"5","filename":"Konrad-Adenauer-Stiftung.png","uri":"public:\/\/Konrad-Adenauer-Stiftung.png","filemime":"image\/png","filesize":"7270","status":"1","timestamp":"1468324522","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-09-28 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"D\u00fcsseldorf","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Konrad-Adenauer-Stiftung","format":null,"safe_value":"Konrad-Adenauer-Stiftung"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"385"},{"target_id":"580"},{"target_id":"581"},{"target_id":"582"},{"target_id":"583"},{"target_id":"592"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Grit Gr\u00fcttner und Michaela Rensing","format":null,"safe_value":"Grit Gr\u00fcttner und Michaela Rensing"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 17:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"579":{"vid":"621","uid":"11","title":"D\u00fcsseldorf, Siebenmeter, 01.09.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"579","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1467890133","changed":"1472645511","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1472645511","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Siebenmeter (Co-Working Space), Schinkelstra\u00dfe, 50 statt.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Siebenmeter (Co-Working Space), Schinkelstra\u00dfe, 50 statt.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"308","uid":"5","filename":"fountain+ohoo.png","uri":"public:\/\/fountain+ohoo.png","filemime":"image\/png","filesize":"7053","status":"1","timestamp":"1468324502","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-08-31 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"D\u00fcsseldorf","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Siebenmeter","format":null,"safe_value":"Siebenmeter"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"580"},{"target_id":"590"},{"target_id":"595"},{"target_id":"600"},{"target_id":"601"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Grit Gr\u00fcttner","format":null,"safe_value":"Grit Gr\u00fcttner"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 17:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"161":{"vid":"162","uid":"11","title":"Erlangen, Theater Erlangen, Markgrafentheater, Foyercaf\u00e9, 06.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"161","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1450705302","changed":"1459861235","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459861235","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EVor dem Hintergrund der aktuellen Entwicklung in Deutschland, sei es die Handhabung der Fl\u00fcchtlingssituation, Wirtschaftsfragen innerhalb Europas oder die Organisation des Zusammenlebens auf kommunaler Ebene, stellt sich die Frage: Welche Gesellschaft wollen wir sein? Das Theater Erlangen richtet diese Fragestellung ganz konkret als Stadttheater an alle Erlanger*innen. Damit positionieren wir uns als \u00f6ffentlicher Freiraum in der Stadtgesellschaft. Doch: Muss eine Kunstinstitution wie das Theater gesellschaftspolitisch agieren? Dem werden der Debattierclub der Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t, Streiten mit Niveau e.V., und der Debattierclub Bayreuth in einer \u00f6ffentlichen Debatte nachgehen, bevor die Diskussion f\u00fcr alle ge\u00f6ffnet wird.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EVor dem Hintergrund der aktuellen Entwicklung in Deutschland, sei es die Handhabung der Fl\u00fcchtlingssituation, Wirtschaftsfragen innerhalb Europas oder die Organisation des Zusammenlebens auf kommunaler Ebene, stellt sich die Frage: Welche Gesellschaft wollen wir sein? Das Theater Erlangen richtet diese Fragestellung ganz konkret als Stadttheater an alle Erlanger*innen. Damit positionieren wir uns als \u00f6ffentlicher Freiraum in der Stadtgesellschaft. Doch: Muss eine Kunstinstitution wie das Theater gesellschaftspolitisch agieren? Dem werden der Debattierclub der Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t, Streiten mit Niveau e.V., und der Debattierclub Bayreuth in einer \u00f6ffentlichen Debatte nachgehen, bevor die Diskussion f\u00fcr alle ge\u00f6ffnet wird.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"110","uid":"5","filename":"Erlangen-theater.png","uri":"public:\/\/Erlangen-theater.png","filemime":"image\/png","filesize":"6375","status":"1","timestamp":"1452176798","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-05-05 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Erlangen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Erlangen, Markgrafentheater, Foyercaf\u00e9","format":null,"safe_value":"Theater Erlangen, Markgrafentheater, Foyercaf\u00e9"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.theater-erlangen.de\/de\/spielzeit-15-16\/extras\/debatte-macht-kunst-politik","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"404"},{"target_id":"405"},{"target_id":"406"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Karoline Felsmann, Camilla Schlie, Theater Erlangen","format":null,"safe_value":"Karoline Felsmann, Camilla Schlie, Theater Erlangen"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"68":{"vid":"68","uid":"8","title":"Flensburg, Europa-Universit\u00e4t Flensburg, Audimax, 14.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"68","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1448381343","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"78","uid":"5","filename":"Flensburg-Europa-Uni.png","uri":"public:\/\/Flensburg-Europa-Uni_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"6196","status":"1","timestamp":"1449177815","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-13 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Flensburg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Europa-Universit\u00e4t Flensburg, Audimax","format":null,"safe_value":"Europa-Universit\u00e4t Flensburg, Audimax"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.uni-flensburg.de\/portal-presse-und-oeffentlichkeit\/oeffentlicher-kalender\/calendar\/show\/EventIndex\/calendarlist\/%401452726000\/%401452812400\/event\/die-offene-gesellschaft-die-debatte\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"104"},{"target_id":"106"},{"target_id":"115"},{"target_id":"179"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Kathrin Fischer","format":null,"safe_value":"Kathrin Fischer"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"grit arndt","picture":"0","data":"b:0;"},"4":{"vid":"4","uid":"1","title":"Frankfurt, Schauspiel Frankfurt, 06.12.2015  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"4","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447853447","changed":"1455708601","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455708601","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"39","uid":"5","filename":"schauspiel-frankfurt.jpg","uri":"public:\/\/schauspiel-frankfurt.jpg","filemime":"image\/jpeg","filesize":"9668","status":"1","timestamp":"1447953009","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2015-12-05 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Frankfurt","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Schauspiel Frankfurt","format":null,"safe_value":"Schauspiel Frankfurt"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.schauspielfrankfurt.de\/spielplan\/","title":"Mehr Infos","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"37"},{"target_id":"41"},{"target_id":"61"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Harald Welzer","format":null,"safe_value":"Harald Welzer"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"50":{"vid":"50","uid":"1","title":"Freiburg, Theater Freiburg, 30.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"50","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447943702","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"89","uid":"5","filename":"Freiburg-Theater.png","uri":"public:\/\/Freiburg-Theater.png","filemime":"image\/png","filesize":"7285","status":"1","timestamp":"1450093547","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-29 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Freiburg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Freiburg","format":null,"safe_value":"Theater Freiburg"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.theater.freiburg.de\/index\/TheaterFreiburg\/Monatsspielplan.html?SpId=84764","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"151"},{"target_id":"175"},{"target_id":"178"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Achim K\u00f6nneke","format":null,"safe_value":"Achim K\u00f6nneke"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"220":{"vid":"221","uid":"11","title":"Gelsenkirchen, Musiktheater im Revier - Foyer Gro\u00dfes Haus, 04.06.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"220","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1454327726","changed":"1466422027","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1466422027","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EVier Monate lang hat das Musiktheater im Revier in seinem Projekt \u201e100 Tage \u2013 1000 Meinungen\u201c Publikum und Mitarbeiter dazu eingeladen, sich in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden zu Fragen des politischen und gesellschaftlichen Lebens zu \u00e4u\u00dfern. \u00dcber eine Zettelwand an der Glasrotunde des Theaterfoyers bezogen die Zuschauer zu Themen wie\u0026nbsp; \u201eWof\u00fcr w\u00fcrden Sie demonstrieren gehen?\u201c oder \u201eWie wichtig ist Ihnen das solidarische Prinzip in unserer Gesellschaft?\u201c Stellung und trugen damit zu einem breitfl\u00e4chigen Abbild der Meinungen zum Zustand und Wandel unserer Gesellschaft bei.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EZum Abschluss des Projektes gibt das Musiktheater \u0026nbsp;in einem B\u00fcrgerforum die M\u00f6glichkeit zur Auswertung und Diskussion der gestellten Fragen geben.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EUnter der Gespr\u00e4chsleitung von Marc Grandmontagne, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Kulturpolitischen Gesellschaft in Bonn, und Gespr\u00e4chsg\u00e4sten aus Kultur, Gesellschaft und Politik wird das Foyer des Gro\u00dfen Hauses zum Ort f\u00fcr den offenen Diskurs erkl\u00e4rt und gemeinsam mit dem Publikum diskutiert, analysiert, Bed\u00fcrfnisse benannt und Meinungen ausgetauscht.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EVier Monate lang hat das Musiktheater im Revier in seinem Projekt \u201e100 Tage \u2013 1000 Meinungen\u201c Publikum und Mitarbeiter dazu eingeladen, sich in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden zu Fragen des politischen und gesellschaftlichen Lebens zu \u00e4u\u00dfern. \u00dcber eine Zettelwand an der Glasrotunde des Theaterfoyers bezogen die Zuschauer zu Themen wie\u00a0 \u201eWof\u00fcr w\u00fcrden Sie demonstrieren gehen?\u201c oder \u201eWie wichtig ist Ihnen das solidarische Prinzip in unserer Gesellschaft?\u201c Stellung und trugen damit zu einem breitfl\u00e4chigen Abbild der Meinungen zum Zustand und Wandel unserer Gesellschaft bei.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EZum Abschluss des Projektes gibt das Musiktheater \u00a0in einem B\u00fcrgerforum die M\u00f6glichkeit zur Auswertung und Diskussion der gestellten Fragen geben.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EUnter der Gespr\u00e4chsleitung von Marc Grandmontagne, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Kulturpolitischen Gesellschaft in Bonn, und Gespr\u00e4chsg\u00e4sten aus Kultur, Gesellschaft und Politik wird das Foyer des Gro\u00dfen Hauses zum Ort f\u00fcr den offenen Diskurs erkl\u00e4rt und gemeinsam mit dem Publikum diskutiert, analysiert, Bed\u00fcrfnisse benannt und Meinungen ausgetauscht.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"123","uid":"5","filename":"Gelsenkirchen-Musiktheater-wei\u00df.png","uri":"public:\/\/Gelsenkirchen-Musiktheater-wei\u00df.png","filemime":"image\/png","filesize":"10936","status":"1","timestamp":"1454668001","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-06-03 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Gelsenkirchen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Musiktheater im Revier - Foyer Gro\u00dfes Haus","format":null,"safe_value":"Musiktheater im Revier - Foyer Gro\u00dfes Haus"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"497"},{"target_id":"527"},{"target_id":"548"},{"target_id":"570"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Marc Grandmontagne, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Kulturpolitischen Gesellschaft","format":null,"safe_value":"Marc Grandmontagne, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Kulturpolitischen Gesellschaft"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"114":{"vid":"115","uid":"11","title":"Goslar, St. Jakobushaus - Akademie der Di\u00f6zese Hildesheim, 16.03.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"114","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1449585819","changed":"1456236932","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456236932","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Die Debatte findet im Ratsgymnasium Goslar, Schilderstra\u00dfe 10, statt. \r\n\r\nDer Einritt ist frei.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte findet im Ratsgymnasium Goslar, Schilderstra\u00dfe 10, statt. \u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Einritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"129","uid":"11","filename":"Goslar-Jakobushaus.png","uri":"public:\/\/Goslar-Jakobushaus.png","filemime":"image\/png","filesize":"13878","status":"1","timestamp":"1455104856","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-03-15 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Goslar","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"St. Jakobushaus - Akademie der Di\u00f6zese Hildesheim","format":null,"safe_value":"St. Jakobushaus - Akademie der Di\u00f6zese Hildesheim"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.jakobushaus.de\/die-debatte-deutschland","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"349"},{"target_id":"350"},{"target_id":"351"},{"target_id":"352"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Canan Top\u00e7u","format":null,"safe_value":"Canan Top\u00e7u"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"499":{"vid":"541","uid":"11","title":"G\u00f6ttingen, Deutsches Theater - gro\u00dfer Saal, 24.11.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"499","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1462193718","changed":"1473426616","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473426616","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EEine Kooperation vom Verband Entwicklungspolitik Niedersachsen VEN e.V., dem Entwicklungspolitischen Informationszentrum EPIZ, der Gruppe Kritischer Wirtschaftswissenschaften und dem Deutschen Theater G\u00f6ttingen.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Dialogabend fokussiert auf die Frage \u0022Wie wollen wir k\u00fcnftig wirtschaften?\u0022.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/epiz-goettingen.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\r\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/EPIZ-Goettingen.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Entwicklungspolitisches Informationszentrum\u0022 title=\u0022Entwicklungspolitisches Informationszentrum\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.ven-nds.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\r\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Verband-Entwicklungspolitik.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Verband Entwicklungspolitik\u0022 title=\u0022Verband Entwicklungspolitik\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/kriwigoe.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\r\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Kritische-Wirtschaftswissenschaften.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Kritische Wirtschaftswissenschaften\u0022 title=\u0022KritischeWirtschaftswissenschaften\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.dt-goettingen.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\r\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/DT-Go%CC%88ttingen.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Deutsches Theater G\u00f6ttingen\u0022 title=\u0022Deutsches Theater G\u00f6ttingen\u0022\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EEine Kooperation vom Verband Entwicklungspolitik Niedersachsen VEN e.V., dem Entwicklungspolitischen Informationszentrum EPIZ, der Gruppe Kritischer Wirtschaftswissenschaften und dem Deutschen Theater G\u00f6ttingen.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Dialogabend fokussiert auf die Frage \u0022Wie wollen wir k\u00fcnftig wirtschaften?\u0022.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/epiz-goettingen.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/EPIZ-Goettingen.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Entwicklungspolitisches Informationszentrum\u0022 title=\u0022Entwicklungspolitisches Informationszentrum\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.ven-nds.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Verband-Entwicklungspolitik.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Verband Entwicklungspolitik\u0022 title=\u0022Verband Entwicklungspolitik\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/kriwigoe.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Kritische-Wirtschaftswissenschaften.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Kritische Wirtschaftswissenschaften\u0022 title=\u0022KritischeWirtschaftswissenschaften\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.dt-goettingen.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022 \u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/DT-Go%CC%88ttingen.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Deutsches Theater G\u00f6ttingen\u0022 title=\u0022Deutsches Theater G\u00f6ttingen\u0022\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"279","uid":"5","filename":"G\u00f6ttingen-24-11-16.png","uri":"public:\/\/G\u00f6ttingen-24-11-16.png","filemime":"image\/png","filesize":"7669","status":"1","timestamp":"1463515605","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-11-23 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"G\u00f6ttingen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Deutsches Theater - gro\u00dfer Saal","format":null,"safe_value":"Deutsches Theater - gro\u00dfer Saal"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"639"},{"target_id":"640"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Jens T\u00f6nnesmann - ZEIT Wirtschaftsredaktion","format":null,"safe_value":"Jens T\u00f6nnesmann - ZEIT Wirtschaftsredaktion"}]},"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"70":{"vid":"70","uid":"8","title":"Greifswald, Theater Vorpommern, 16.03.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"70","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1448456933","changed":"1458032506","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458032506","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"74","uid":"5","filename":"Theater-Vorpommern.png","uri":"public:\/\/Theater-Vorpommern.png","filemime":"image\/png","filesize":"6777","status":"1","timestamp":"1448896572","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-03-15 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Greifswald","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Vorpommern","format":null,"safe_value":"Theater Vorpommern"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.theater-vorpommern.de\/programm\/extras\/welches-land-wollen-wir-sein\/index.html","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"376"},{"target_id":"378"},{"target_id":"420"},{"target_id":"421"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Dinah Schmechel","format":null,"safe_value":"Dinah Schmechel"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"grit arndt","picture":"0","data":"b:0;"},"54":{"vid":"75","uid":"5","title":"Hamburg, Philosophisches Caf\u00e9 Extra, 03.12.2015  ","log":"Reinhard Merkel fehlt","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"54","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447954686","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Veranstaltungsort: Freie Akademie der K\u00fcnste, Klosterwall 23\r\n\r\nMillionen Fl\u00fcchtlinge in Deutschland - Was f\u00fcr eine Zukunft!?\r\n\r\nEintritt: 16,- \/ erm\u00e4\u00dfigt 12 \u20ac\r\n\r\n","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EVeranstaltungsort: Freie Akademie der K\u00fcnste, Klosterwall 23\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EMillionen Fl\u00fcchtlinge in Deutschland - Was f\u00fcr eine Zukunft!?\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EEintritt: 16,- \/ erm\u00e4\u00dfigt 12 \u20ac\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"67","uid":"5","filename":"Literaturhaus-Hamburg.png","uri":"public:\/\/Literaturhaus-Hamburg.png","filemime":"image\/png","filesize":"18980","status":"1","timestamp":"1448297617","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2015-12-02 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Hamburg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Philosophisches Caf\u00e9 Extra","format":null,"safe_value":"Philosophisches Caf\u00e9 Extra"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.literaturhaus-hamburg.de\/programm\/veranstaltungen\/2015-12-03\/philosophisches-cafe-extra","title":"Mehr Infos","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"33"},{"target_id":"38"},{"target_id":"63"},{"target_id":"75"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Reinhard Kahl","format":null,"safe_value":"Reinhard Kahl"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"felix","picture":"0","data":"b:0;"},"49":{"vid":"49","uid":"1","title":"Hamburg, Schauspielhaus, 12.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"49","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447943470","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Veranstaltung im Rahmen der Reihe FAQ-Room. Einheitspreise f\u00fcr alle Platzgruppen: 15 \u20ac, erm\u00e4\u00dfigt 9 \u20ac","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EVeranstaltung im Rahmen der Reihe FAQ-Room. Einheitspreise f\u00fcr alle Platzgruppen: 15 \u20ac, erm\u00e4\u00dfigt 9 \u20ac\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"58","uid":"5","filename":"Hamburg-Schauspielhaus.png","uri":"public:\/\/Hamburg-Schauspielhaus.png","filemime":"image\/png","filesize":"5183","status":"1","timestamp":"1448295933","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-11 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Hamburg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Schauspielhaus","format":null,"safe_value":"Schauspielhaus"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.schauspielhaus.de\/de_DE\/kalender\/faq_room_3_welches_land_wollen_wir_sein.13671234","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"23"},{"target_id":"64"},{"target_id":"65"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Christian Rabhansl","format":null,"safe_value":"Christian Rabhansl"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"90":{"vid":"91","uid":"11","title":"Heidelberg, Theater Heidelberg, Probeb\u00fchne Friedrich 5, 13.02.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"90","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1448977910","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"85","uid":"5","filename":"Heidelberg-TheaterundOrchester.png","uri":"public:\/\/Heidelberg-TheaterundOrchester.png","filemime":"image\/png","filesize":"4599","status":"1","timestamp":"1449657372","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-02-12 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Heidelberg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Heidelberg, Probeb\u00fchne Friedrich 5","format":null,"safe_value":"Theater Heidelberg, Probeb\u00fchne Friedrich 5"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.theaterheidelberg.de\/?events=offene-gesellschaft-%E2%88%92-welches-land-wollen-wir-sein-569f6e5e7c489","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"237"},{"target_id":"238"},{"target_id":"239"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Max Waibel, SWR","format":null,"safe_value":"Max Waibel, SWR"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"72":{"vid":"72","uid":"8","title":"Kiel, Kulturforum Kiel, Andreas-Gayk-Stra\u00dfe 31, 24103 Kiel, 27.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"72","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1448458640","changed":"1455710282","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710282","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"\u003Cbr\/\u003E\u003Cbr\/\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/muddimarkt.org\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cimg width=\u0022220\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/Muddi_480.png\u0022\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.boell-sh.de\/index.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cimg width=\u0022320\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/\tHBS-SH_Logo_rgb_480.png\u0022\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.kcppe.uni-kiel.de\/de\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cimg width=\u0022320\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/kcppe-Logo_480.png\u0022\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cbr \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/muddimarkt.org\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cimg width=\u0022220\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/Muddi_480.png\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.boell-sh.de\/index.html\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cimg width=\u0022320\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/\u0026#9;HBS-SH_Logo_rgb_480.png\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.kcppe.uni-kiel.de\/de\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cimg width=\u0022320\u0022 src=\u0022\/sites\/default\/files\/kcppe-Logo_480.png\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"109","uid":"5","filename":"Kiel-3.png","uri":"public:\/\/Kiel-3.png","filemime":"image\/png","filesize":"6559","status":"1","timestamp":"1452173078","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-26 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Kiel","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Kulturforum Kiel, Andreas-Gayk-Stra\u00dfe 31, 24103 Kiel","format":null,"safe_value":"Kulturforum Kiel, Andreas-Gayk-Stra\u00dfe 31, 24103 Kiel"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/kiel.de\/touristik\/veranstaltungen\/veranstaltung.php?89393-301185","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"153"},{"target_id":"154"},{"target_id":"155"},{"target_id":"170"},{"target_id":"342"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Alexander Carius, Initiator \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022","format":null,"safe_value":"Alexander Carius, Initiator \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot;"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"grit arndt","picture":"0","data":"b:0;"},"73":{"vid":"73","uid":"8","title":"K\u00f6ln, Schauspiel K\u00f6ln - Depot 2, 19.12.2015  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"73","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1448534314","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"In Kooperation mit WDR 5 und dem K\u00f6lner Stadtanzeiger. Die Debatte wird ab 19:05 live auf WDR 5 \u00fcbertragen!\r\n\r\nDer Eintritt ist frei.\r\n\r\n\r\n\r\n","summary":"","format":null}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"81","uid":"5","filename":"Schauspiel-Koeln.png","uri":"public:\/\/Schauspiel-Koeln_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"6890","status":"1","timestamp":"1449497235","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2015-12-18 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"K\u00f6ln","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Schauspiel K\u00f6ln - Depot 2","format":null,"safe_value":"Schauspiel K\u00f6ln - Depot 2"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.schauspielkoeln.de\/spielplan\/monatsuebersicht\/welches-land-wollen-wir-sein\/1272\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"29"},{"target_id":"107"},{"target_id":"109"},{"target_id":"116"},{"target_id":"129"},{"target_id":"130"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"J\u00fcrgen Wiebicke, Journalist \u0026 Schriftsteller und Thomas Laue, leitender Dramaturg Schauspiel K\u00f6ln","format":null,"safe_value":"J\u00fcrgen Wiebicke, Journalist \u0026amp; Schriftsteller und Thomas Laue, leitender Dramaturg Schauspiel K\u00f6ln"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"grit arndt","picture":"0","data":"b:0;"},"429":{"vid":"467","uid":"11","title":"Mainz, Staatstheater Mainz, B\u00fchne Gro\u00dfes Haus, 19.06.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"429","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1458222388","changed":"1465991353","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1465991353","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Rahmen der Thementage \u0022In Zukunft:Mainz\u0022 statt und ist angedockt an das vierte Themenwochenende MAINZMAPS IV \u0022Zusammenleben\u0022.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im Rahmen der Thementage \u0022In Zukunft:Mainz\u0022 statt und ist angedockt an das vierte Themenwochenende MAINZMAPS IV \u0022Zusammenleben\u0022.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"224","uid":"16","filename":"STM_Logo_SW.png","uri":"public:\/\/STM_Logo_SW.png","filemime":"image\/png","filesize":"24576","status":"1","timestamp":"1459506405","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-06-18 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Mainz","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Staatstheater Mainz, B\u00fchne Gro\u00dfes Haus","format":null,"safe_value":"Staatstheater Mainz, B\u00fchne Gro\u00dfes Haus"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.staatstheater-mainz.com\/web\/veranstaltungen\/in-zukunft-mainz\/uebersicht","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"538"},{"target_id":"539"},{"target_id":"546"},{"target_id":"550"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Thomas Leif, Chefreporter SWR Fernsehen","format":null,"safe_value":"Thomas Leif, Chefreporter SWR Fernsehen"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 19:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"87":{"vid":"88","uid":"11","title":"Mannheim, National Theater Mannheim - Lobby Werkhaus, 04.02.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"87","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1448973874","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"75","uid":"5","filename":"nationaltheater-mannheim_0.png","uri":"public:\/\/nationaltheater-mannheim_0_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"17201","status":"1","timestamp":"1449177387","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-02-03 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Mannheim","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"National Theater Mannheim - Lobby Werkhaus","format":null,"safe_value":"National Theater Mannheim - Lobby Werkhaus"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.nationaltheater-mannheim.de\/de\/schauspiel\/stueck_details.php?SID=2434","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"43"},{"target_id":"192"},{"target_id":"193"},{"target_id":"194"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Wolfram Eilenberger, Chefredaktuer Philosophie Magazin","format":null,"safe_value":"Wolfram Eilenberger, Chefredaktuer Philosophie Magazin"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"46":{"vid":"46","uid":"1","title":"M\u00fcnchen, M\u00fcnchner Kammerspiele, 06.12.2015  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"46","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447943312","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Eine Veranstaltung der Allianz Kulturstiftung und der Abendzeitung:\r\n\r\nLast exit Germany: Welche Einwanderungspolitik braucht Europa?\r\n\r\nMitwirkende: Martin Schulz, Dany Cohn-Bendit, Jasmin Tabatabai, Naika Foroutan, Michael Schilling\r\nModeration: Michel Abdollahi\r\n\r\nEintritt 12 \u20ac","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EEine Veranstaltung der Allianz Kulturstiftung und der Abendzeitung:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ELast exit Germany: Welche Einwanderungspolitik braucht Europa?\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EMitwirkende: Martin Schulz, Dany Cohn-Bendit, Jasmin Tabatabai, Naika Foroutan, Michael Schilling\u003Cbr \/\u003E\nModeration: Michel Abdollahi\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EEintritt 12 \u20ac\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"76","uid":"5","filename":"muenchen-kammerspiele.png","uri":"public:\/\/muenchen-kammerspiele.png","filemime":"image\/png","filesize":"6653","status":"1","timestamp":"1449177605","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2015-12-05 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"M\u00fcnchen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"M\u00fcnchner Kammerspiele","format":null,"safe_value":"M\u00fcnchner Kammerspiele"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.muenchner-kammerspiele.de\/inszenierung\/last-exit-germany","title":"Mehr Infos","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"48":{"vid":"48","uid":"1","title":"M\u00fcnchen, Residenztheater, 10.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"48","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447943437","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei\r\n","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"69","uid":"5","filename":"M\u00fcnchen-Residenz-Theater.png","uri":"public:\/\/M\u00fcnchen-Residenz-Theater_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"3628","status":"1","timestamp":"1448297739","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-09 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"M\u00fcnchen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Residenztheater","format":null,"safe_value":"Residenztheater"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.residenztheater.de\/inszenierung\/die-offene-gesellschaft","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"18"},{"target_id":"26"},{"target_id":"92"},{"target_id":"117"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"G\u00f6tz Leineweber","format":null,"safe_value":"G\u00f6tz Leineweber"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"483":{"vid":"521","uid":"16","title":"M\u00fcnchen, Tollwood Weltsalon, 14.12.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"483","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1460996698","changed":"1473871751","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473871751","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im des Tollwood Weltsalons statt und ist eine Kooperation mit dem Bayerischen Rundfunk.Veranstaltungsort ist das Tollwood Winterfestival auf der M\u00fcnchner Theresienwiese.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003ETollwood ist eines der gr\u00f6\u00dften europ\u00e4ischen Kulturfestivals und zieht zwei Mal im Jahr ein Millionenpublikum an. Der Weltsalon ist eine \u0022Anstiftung zum Umdenken\u0022. Die Menschen zu informieren, zu sensibilisierenund zum Handeln zu motivieren, ist sein Ziel\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei. Reservierung erbeten unter www.weltsalon.de\/reservierung\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung findet im des Tollwood Weltsalons statt und ist eine Kooperation mit dem Bayerischen Rundfunk.Veranstaltungsort ist das Tollwood Winterfestival auf der M\u00fcnchner Theresienwiese.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003ETollwood ist eines der gr\u00f6\u00dften europ\u00e4ischen Kulturfestivals und zieht zwei Mal im Jahr ein Millionenpublikum an. Der Weltsalon ist eine \u0022Anstiftung zum Umdenken\u0022. Die Menschen zu informieren, zu sensibilisierenund zum Handeln zu motivieren, ist sein Ziel\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei. Reservierung erbeten unter www.weltsalon.de\/reservierung\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"293","uid":"5","filename":"Tollwood.png","uri":"public:\/\/Tollwood.png","filemime":"image\/png","filesize":"5390","status":"1","timestamp":"1465464392","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-12-13 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"M\u00fcnchen","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Tollwood Weltsalon","format":null,"safe_value":"Tollwood Weltsalon"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"484"},{"target_id":"485"},{"target_id":"551"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Sibylle Giel, Redaktionsleiterin Gesellschaft und Familie, Bayerischer Rundfunk","format":null,"safe_value":"Sibylle Giel, Redaktionsleiterin Gesellschaft und Familie, Bayerischer Rundfunk"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"252":{"vid":"253","uid":"11","title":"Neubrandenburg, Hochschule Neubrandenburg, 10.04.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"252","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1454936779","changed":"1459770867","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1459770867","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Debatte wird im Theaterlabor der Hochschule stattfinden. Das Theaterlabor ist \u00fcber die Treppe im Mensa-Foyer zu erreichen.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte wird im Theaterlabor der Hochschule stattfinden. Das Theaterlabor ist \u00fcber die Treppe im Mensa-Foyer zu erreichen.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"196","uid":"5","filename":"Neubrandenburg-Hochschule.png","uri":"public:\/\/Neubrandenburg-Hochschule.png","filemime":"image\/png","filesize":"4570","status":"1","timestamp":"1455876739","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-04-09 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Neubrandenburg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hochschule Neubrandenburg","format":null,"safe_value":"Hochschule Neubrandenburg"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"https:\/\/www.hs-nb.de\/start\/aktuell\/veranstaltung\/veranstaltung-einzelansicht\/datum\/2016\/04\/10\/welches-land-wollen-wir-sein\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"383"},{"target_id":"384"},{"target_id":"385"},{"target_id":"445"},{"target_id":"446"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Alexander Carius, Initiator \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022","format":null,"safe_value":"Alexander Carius, Initiator \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot;"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"465":{"vid":"503","uid":"16","title":"N\u00fcrnberg, K\u00fcnstlerhaus, 03.06.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"465","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1460483557","changed":"1462358795","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462358795","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung bildet die Abschlussdiskussion der zweit\u00e4gigen Fachtagung \u0022It\u0027s migration, stupid! Herausforderungen der Migration f\u00fcr die politische Bildung\u0022 vom 1. bis 3. Juni 2016. Die Fachtagung wird organisiert von Gesicht zeigen! e.V. und der Nemetschek-Stiftung und richtet sich an P\u00e4dagogInnen, LehrerInnen sowie MultiplikatorInnen und Interessierte in der politischen Bildungsarbeit.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u0026nbsp;\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Veranstaltung bildet die Abschlussdiskussion der zweit\u00e4gigen Fachtagung \u0022It\u0027s migration, stupid! Herausforderungen der Migration f\u00fcr die politische Bildung\u0022 vom 1. bis 3. Juni 2016. Die Fachtagung wird organisiert von Gesicht zeigen! e.V. und der Nemetschek-Stiftung und richtet sich an P\u00e4dagogInnen, LehrerInnen sowie MultiplikatorInnen und Interessierte in der politischen Bildungsarbeit.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u00a0\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"245","uid":"16","filename":"Its Migration stupid_N\u00fcrnberg.png","uri":"public:\/\/Its Migration stupid_N\u00fcrnberg_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"15646","status":"1","timestamp":"1461162582","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-06-02 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"N\u00fcrnberg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"K\u00fcnstlerhaus","format":null,"safe_value":"K\u00fcnstlerhaus"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.gesichtzeigen.de\/its-migration-stupid\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"466"},{"target_id":"467"},{"target_id":"468"},{"target_id":"469"},{"target_id":"470"},{"target_id":"471"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Michel Abdollahi, K\u00fcnstler, Journalist und Moderator, Hamburg","format":null,"safe_value":"Michel Abdollahi, K\u00fcnstler, Journalist und Moderator, Hamburg"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 13:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"150":{"vid":"151","uid":"11","title":"Oldenburg, Kulturzentrum PFL, Veranstaltungssaal, 09.03.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"150","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1450359530","changed":"1457080343","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1457080343","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei.\r\n\r\nDer Oldenburger Lokalsender oeins begleitet diese Veranstaltung und sendet am 14. M\u00e4rz und in der Wiederholung am 29. M\u00e4rz jeweils von 13 bis 14 Uhr: Living History - Offene Gesellschaft, wie kann Integration von Fl\u00fcchtlingen aus- sehen? von Thomas Kleinspehn (UKW 106,5 und im Kabel).","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Oldenburger Lokalsender oeins begleitet diese Veranstaltung und sendet am 14. M\u00e4rz und in der Wiederholung am 29. M\u00e4rz jeweils von 13 bis 14 Uhr: Living History - Offene Gesellschaft, wie kann Integration von Fl\u00fcchtlingen aus- sehen? von Thomas Kleinspehn (UKW 106,5 und im Kabel).\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"118","uid":"5","filename":"Oldenburg-Kulturb\u00fcro.png","uri":"public:\/\/Oldenburg-Kulturb\u00fcro.png","filemime":"image\/png","filesize":"6751","status":"1","timestamp":"1453313586","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-03-08 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Oldenburg","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Kulturzentrum PFL, Veranstaltungssaal","format":null,"safe_value":"Kulturzentrum PFL, Veranstaltungssaal"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.oldenburg.de\/startseite\/kultur\/kulturprojekte-und-preise\/living-history\/debatte-welches-land-wollen-wir-sein.html","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"258"},{"target_id":"259"},{"target_id":"260"},{"target_id":"399"},{"target_id":"408"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Falko Leukhardt, Rat f\u00fcr Nachhaltige Entwicklung","format":null,"safe_value":"Falko Leukhardt, Rat f\u00fcr Nachhaltige Entwicklung"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"492":{"vid":"534","uid":"11","title":"Potsdam, Hans Otto Theater - Reithalle, 11.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"492","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1461841396","changed":"1461841688","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1461841688","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E... und die Sorgen der besorgten B\u00fcrger?\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EBereits zum vierten Mal diskutieren bei uns im Theater Podiumsg\u00e4ste und Besucher \u00fcber Fragen, die durch die aktuelle Situation um die Fl\u00fcchtlinge akut geworden sind. Unser Anliegen ist es, Prozesse der Aufkl\u00e4rung und Verst\u00e4ndigung zu bef\u00f6rdern, Visionen zu formulieren, zugleich aber auch kritische Stimmen ernst zu nehmen. Schwerpunktm\u00e4\u00dfig soll es dieses Mal um die \u00c4ngste und Bef\u00fcrchtungen gehen, die der Zuzug von Migranten bei einem Teil der Bev\u00f6lkerung ausl\u00f6st. Die aus Hamburg stammende Sozialwissenschaftlerin Esra K\u00fc\u00e7\u00fck gr\u00fcndete die Junge Islam Konferenz und ist Expertin zu den Themen Migration und muslimische Lebensformen in Deutschland. Wolfgang Thierse, Kulturwissenschaftler, B\u00fcrgerrechtler und SPD-Politiker, war von 1998 bis 2005 Pr\u00e4sident des Deutschen Bundestages.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei!\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E... und die Sorgen der besorgten B\u00fcrger?\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EBereits zum vierten Mal diskutieren bei uns im Theater Podiumsg\u00e4ste und Besucher \u00fcber Fragen, die durch die aktuelle Situation um die Fl\u00fcchtlinge akut geworden sind. Unser Anliegen ist es, Prozesse der Aufkl\u00e4rung und Verst\u00e4ndigung zu bef\u00f6rdern, Visionen zu formulieren, zugleich aber auch kritische Stimmen ernst zu nehmen. Schwerpunktm\u00e4\u00dfig soll es dieses Mal um die \u00c4ngste und Bef\u00fcrchtungen gehen, die der Zuzug von Migranten bei einem Teil der Bev\u00f6lkerung ausl\u00f6st. Die aus Hamburg stammende Sozialwissenschaftlerin Esra K\u00fc\u00e7\u00fck gr\u00fcndete die Junge Islam Konferenz und ist Expertin zu den Themen Migration und muslimische Lebensformen in Deutschland. Wolfgang Thierse, Kulturwissenschaftler, B\u00fcrgerrechtler und SPD-Politiker, war von 1998 bis 2005 Pr\u00e4sident des Deutschen Bundestages.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei!\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"251","uid":"11","filename":"Hans-Otto-Theater-Potsdam.png","uri":"public:\/\/Hans-Otto-Theater-Potsdam_1.png","filemime":"image\/png","filesize":"4105","status":"1","timestamp":"1461841396","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-05-10 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Potsdam","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hans Otto Theater - Reithalle","format":null,"safe_value":"Hans Otto Theater - Reithalle"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.hansottotheater.de\/spielplan\/spielplan\/und-die-sorgen-der-besorgten-buerger\/844\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"493"},{"target_id":"494"}]},"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"588":{"vid":"630","uid":"11","title":"Potsdam, Hans Otto Theater - Reithalle, 13.07.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"588","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1468411398","changed":"1468411398","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1468411398","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"313","uid":"11","filename":"Hans-Otto-Theater-Potsdam.png","uri":"public:\/\/Hans-Otto-Theater-Potsdam_2.png","filemime":"image\/png","filesize":"4105","status":"1","timestamp":"1468411398","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":[],"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Potsdam","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hans Otto Theater - Reithalle","format":null,"safe_value":"Hans Otto Theater - Reithalle"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"358":{"vid":"359","uid":"11","title":"Potsdam, Hans Otto Theater - Reithalle, 25.02.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"358","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1455793058","changed":"1456147269","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1456147269","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Bereits die dritte Veranstaltng im Hans Otto Theater im Rahmen der bundesweiten Debatte.\r\nDiesmal zur Frage \u0022Neue Heimat?\u0022\r\n\r\nDer Eintritt ist frei.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EBereits die dritte Veranstaltng im Hans Otto Theater im Rahmen der bundesweiten Debatte.\u003Cbr \/\u003E\nDiesmal zur Frage \u0022Neue Heimat?\u0022\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"195","uid":"11","filename":"Hans-Otto-Theater-Potsdam.png","uri":"public:\/\/Hans-Otto-Theater-Potsdam.png","filemime":"image\/png","filesize":"4105","status":"1","timestamp":"1455793178","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-02-24 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Potsdam","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hans Otto Theater - Reithalle","format":null,"safe_value":"Hans Otto Theater - Reithalle"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.hansottotheater.de\/spielplan\/spielplan\/neue-heimat\/655\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"354"},{"target_id":"356"}]},"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"2":{"vid":"2","uid":"1","title":"Potsdam, Hans Otto Theater - Reithalle, 27.11.2015  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"2","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447853300","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei\r\n","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"71","uid":"5","filename":"Hans-Otto-Theater-Potsdam.png","uri":"public:\/\/Hans-Otto-Theater-Potsdam_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"4105","status":"1","timestamp":"1448297967","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2015-11-26 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Potsdam","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hans Otto Theater - Reithalle","format":null,"safe_value":"Hans Otto Theater - Reithalle"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.hansottotheater.de\/spielplan\/ausserdem-2015-2016\/welches-land-wollen-wir-sein\/","title":"Mehr Infos","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"27"},{"target_id":"40"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Harald Welzer","format":null,"safe_value":"Harald Welzer"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"100":{"vid":"101","uid":"11","title":"Potsdam, Hans Otto Theater - Reithalle, 28.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"100","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1449065577","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Folgeveranstaltung im Rahmen der bundesweiten Debatte. \r\nDiesmal zur Frage \u0022Warum sind die Fl\u00fcchtlinge gut f\u00fcr unser Land?\u0022\r\n\r\nDer Eintritt ist frei.","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EFolgeveranstaltung im Rahmen der bundesweiten Debatte.\u003Cbr \/\u003E\nDiesmal zur Frage \u0022Warum sind die Fl\u00fcchtlinge gut f\u00fcr unser Land?\u0022\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"79","uid":"5","filename":"Hans-Otto-Theater-Potsdam_0.png","uri":"public:\/\/Hans-Otto-Theater-Potsdam_0_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"4105","status":"1","timestamp":"1449177950","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-27 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Potsdam","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hans Otto Theater - Reithalle","format":null,"safe_value":"Hans Otto Theater - Reithalle"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.hansottotheater.de\/spielplan\/spielplan\/warum-sind-die-fluechtlinge-gut\/609\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"96"},{"target_id":"101"}]},"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"553":{"vid":"595","uid":"11","title":"Rostock, Verein Societ\u00e4t Rostock maritim e.V., 13.07.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"553","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1465378725","changed":"1468432547","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1468432547","revision_uid":"5","body":[],"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"314","uid":"5","filename":"Rostock_maritim.png","uri":"public:\/\/Rostock_maritim.png","filemime":"image\/png","filesize":"26225","status":"1","timestamp":"1468432547","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":[],"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Rostock","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Verein Societ\u00e4t Rostock maritim e.V.","format":null,"safe_value":"Verein Societ\u00e4t Rostock maritim e.V."}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"1":{"vid":"1","uid":"1","title":"Saarbr\u00fccken, Saarl\u00e4ndisches Staatstheater, 20.03.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"1","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1447853205","changed":"1458497865","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458497865","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"65","uid":"5","filename":"saarl\u00e4ndisches-staatstheater.png","uri":"public:\/\/saarl\u00e4ndisches-staatstheater.png","filemime":"image\/png","filesize":"14269","status":"1","timestamp":"1448297232","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-03-19 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Saarbr\u00fccken","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Saarl\u00e4ndisches Staatstheater","format":null,"safe_value":"Saarl\u00e4ndisches Staatstheater"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/adelph.it\/DoGSaarbruecken","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"372"},{"target_id":"385"},{"target_id":"422"},{"target_id":"423"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Alexander Carius, Initiator \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022","format":null,"safe_value":"Alexander Carius, Initiator \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot;"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"admin","picture":"0","data":"b:0;"},"111":{"vid":"112","uid":"11","title":"Schwedt, Uckerm\u00e4rkische B\u00fchnen Schwedt, 23.02.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"111","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1449581449","changed":"1455710483","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710483","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Foyer Gro\u00dfes Haus","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EFoyer Gro\u00dfes Haus\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"84","uid":"5","filename":"Schwedt-ubs.png","uri":"public:\/\/Schwedt-ubs.png","filemime":"image\/png","filesize":"19071","status":"1","timestamp":"1449657345","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-02-22 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Schwedt","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Uckerm\u00e4rkische B\u00fchnen Schwedt","format":null,"safe_value":"Uckerm\u00e4rkische B\u00fchnen Schwedt"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.theater-schwedt.de\/idx\/page\/110\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"215"},{"target_id":"216"},{"target_id":"224"},{"target_id":"253"},{"target_id":"342"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Alexander Carius, Initiator \u0022Welches Land wollen wir sein?\u0022","format":null,"safe_value":"Alexander Carius, Initiator \u0026quot;Welches Land wollen wir sein?\u0026quot;"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"535":{"vid":"577","uid":"11","title":"Steyr, Museum Arbeitswelt , 30.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"535","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1464609978","changed":"1464609978","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1464609978","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"288","uid":"11","filename":"Museum Arbeitswelt Steyr_GOOD Mensch.png","uri":"public:\/\/Museum Arbeitswelt Steyr_GOOD Mensch_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"16428","status":"1","timestamp":"1464609978","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":[],"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Steyr","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Museum Arbeitswelt ","format":null,"safe_value":"Museum Arbeitswelt "}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"454":{"vid":"492","uid":"16","title":"Steyr, Museum Arbeitswelt Steyr, 24.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"454","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1460023420","changed":"1462899551","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1462899551","revision_uid":"16","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Debatte wird von GOOD Mensch\u0026nbsp;in Kooperation mit dem Museum Arbeitswelt veranstaltet.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte wird von GOOD Mensch\u00a0in Kooperation mit dem Museum Arbeitswelt veranstaltet.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"238","uid":"16","filename":"Museum Arbeitswelt Steyr_GOOD Mensch.png","uri":"public:\/\/Museum Arbeitswelt Steyr_GOOD Mensch.png","filemime":"image\/png","filesize":"16428","status":"1","timestamp":"1460481471","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-05-23 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Steyr","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Museum Arbeitswelt Steyr","format":null,"safe_value":"Museum Arbeitswelt Steyr"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.museum-steyr.at\/index.php?m=83\u0026dcal=2016-05-24\u0026p=0\u0026act=det","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"460"},{"target_id":"461"},{"target_id":"463"},{"target_id":"464"},{"target_id":"472"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Wiltrud Hackl, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung \/ Chefredaktion Magazin gfk","format":null,"safe_value":"Wiltrud Hackl, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrung \/ Chefredaktion Magazin gfk"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"Tobias Heymann","picture":"0","data":"b:0;"},"134":{"vid":"135","uid":"11","title":"Stralsund, Theater Stralsund, 15.03.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"134","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1450190906","changed":"1458032490","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1458032490","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"Der Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"93","uid":"5","filename":"Theater-Vorpommern.png","uri":"public:\/\/Theater-Vorpommern_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"6777","status":"1","timestamp":"1450445631","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-03-14 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Stralsund","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Stralsund","format":null,"safe_value":"Theater Stralsund"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.theater-vorpommern.de\/programm\/extras\/welches-land-wollen-wir-sein\/index.html","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"376"},{"target_id":"390"},{"target_id":"403"},{"target_id":"420"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Benjamin Fischer, Chefredakteur Ostseezeitung f\u00fcr Vorpommern","format":null,"safe_value":"Benjamin Fischer, Chefredakteur Ostseezeitung f\u00fcr Vorpommern"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"513":{"vid":"555","uid":"11","title":"Stuttgart, Hospitalhof, 23.02.2017  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"513","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1463057161","changed":"1472118383","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1472118383","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EEine Veranstaltung in Kooperation von EVA - Evangelische Gesellschaft, Renitenztheater und des deutsch-t\u00fcrkischen Forums.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.dtf-stuttgart.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\r\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Deutsch-Tu%CC%88rkisches-Forum.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Deutsch T\u00fcrkisches Forum Stuttgart - Logo\u0022 title=\u0022Deutsch T\u00fcrkisches Forum Stuttgart\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\r\n\r\n\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hospitalhof.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\r\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Stuttgart-Hospitalhof_0.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Hospitalhof Stuttgart\u0022 title=\u0022Hospitalhof Stuttgart\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\r\n\r\n\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.renitenztheater.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\r\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Renitenz.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Renitenz Stuttgart\u0022 title=\u0022Renitenz Stuttgart\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EEine Veranstaltung in Kooperation von EVA - Evangelische Gesellschaft, Renitenztheater und des deutsch-t\u00fcrkischen Forums.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.dtf-stuttgart.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Deutsch-Tu%CC%88rkisches-Forum.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Deutsch T\u00fcrkisches Forum Stuttgart - Logo\u0022 title=\u0022Deutsch T\u00fcrkisches Forum Stuttgart\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.hospitalhof.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Stuttgart-Hospitalhof_0.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Hospitalhof Stuttgart\u0022 title=\u0022Hospitalhof Stuttgart\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ca href=\u0022http:\/\/www.renitenztheater.de\/\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003E\u003Cbr \/\u003E\n\u003Cimg src=\u0022http:\/\/die-offene-gesellschaft.de\/sites\/default\/files\/Renitenz.png\u0022 width=\u0022250\u0022 height=\u0022180\u0022 alt=\u0022Logo Renitenz Stuttgart\u0022 title=\u0022Renitenz Stuttgart\u0022 \/\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"291","uid":"5","filename":"Stuttgart-Hospitalhof.png","uri":"public:\/\/Stuttgart-Hospitalhof.png","filemime":"image\/png","filesize":"8958","status":"1","timestamp":"1465464252","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2017-02-22 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Stuttgart","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hospitalhof","format":null,"safe_value":"Hospitalhof"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"212"},{"target_id":"555"},{"target_id":"606"},{"target_id":"607"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Wieland Backes","format":null,"safe_value":"Wieland Backes"}]},"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"597":{"vid":"639","uid":"11","title":"Stuttgart, Junges Ensemble Stuttgart, 02.10.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"597","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1469002949","changed":"1469174023","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1469174023","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"316","uid":"11","filename":"JungesEnsembleStuttgart.png","uri":"public:\/\/JungesEnsembleStuttgart.png","filemime":"image\/png","filesize":"6782","status":"1","timestamp":"1469174023","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-10-01 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Stuttgart","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Junges Ensemble Stuttgart","format":null,"safe_value":"Junges Ensemble Stuttgart"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 16:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"598":{"vid":"640","uid":"11","title":"Stuttgart, Schauspiel Stuttgart, 16.10.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"598","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1469003724","changed":"1469173973","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1469173973","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"315","uid":"11","filename":"SchauspielStuttgart.png","uri":"public:\/\/SchauspielStuttgart.png","filemime":"image\/png","filesize":"7140","status":"1","timestamp":"1469173973","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-10-15 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Stuttgart","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Schauspiel Stuttgart","format":null,"safe_value":"Schauspiel Stuttgart"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"26"},{"target_id":"599"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"J\u00f6rg Armbruster, Journalist (ehemaliger Korrespondent der ARD f\u00fcr den Nahen und Mittleren Osten)","format":null,"safe_value":"J\u00f6rg Armbruster, Journalist (ehemaliger Korrespondent der ARD f\u00fcr den Nahen und Mittleren Osten)"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"500":{"vid":"542","uid":"11","title":"Trier, Theater Trier, 12.07.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"500","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1462195662","changed":"1468317306","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1468317306","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EEine Kooperation des Wahlkreisb\u00fcros Corinna R\u00fcffer MdB, Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen und dem Theater Trier\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EEine Kooperation des Wahlkreisb\u00fcros Corinna R\u00fcffer MdB, Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen und dem Theater Trier\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"286","uid":"5","filename":"Trier-R\u00fcffer-Theatrier.png","uri":"public:\/\/Trier-R\u00fcffer-Theatrier_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"28905","status":"1","timestamp":"1464014124","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-07-11 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Trier","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Theater Trier","format":null,"safe_value":"Theater Trier"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.corinna-rueffer.de\/debatte-welches-land-wollen-wir-sein\/","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"563"},{"target_id":"565"},{"target_id":"566"},{"target_id":"567"},{"target_id":"569"},{"target_id":"584"},{"target_id":"585"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Karl M. Sibelius, Indendant Theater Trier","format":null,"safe_value":"Karl M. Sibelius, Indendant Theater Trier"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"166":{"vid":"167","uid":"11","title":"Wien, Diakoniewerk Wien, 24.01.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"166","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1451913810","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Veranstaltungsort: Albert Schweitzer Haus, Wien\r\nDer Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EVeranstaltungsort: Albert Schweitzer Haus, Wien\u003Cbr \/\u003E\nDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"112","uid":"5","filename":"Wien-AlbertSchweizerHaus.png","uri":"public:\/\/Wien-AlbertSchweizerHaus.png","filemime":"image\/png","filesize":"4880","status":"1","timestamp":"1452592706","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-01-23 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Wien","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Diakoniewerk Wien","format":null,"safe_value":"Diakoniewerk Wien"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.albert-schweitzer-haus.at\/de\/1082\/IDevent=19052","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"22"},{"target_id":"176"},{"target_id":"177"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Margarethe Engelhardt-Krajanek, ORF H\u00f6rfunk","format":null,"safe_value":"Margarethe Engelhardt-Krajanek, ORF H\u00f6rfunk"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 17:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"576":{"vid":"618","uid":"11","title":"Wiesbaden, Hessisches Staatstheater Wiesbaden, 20.10.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"576","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1466585144","changed":"1469014681","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1469014681","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"312","uid":"5","filename":"Hessisches-Staatstheater-Wiesbaden#.png","uri":"public:\/\/Hessisches-Staatstheater-Wiesbaden#.png","filemime":"image\/png","filesize":"7987","status":"1","timestamp":"1468324639","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-10-19 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Wiesbaden","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Hessisches Staatstheater Wiesbaden","format":null,"safe_value":"Hessisches Staatstheater Wiesbaden"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"1"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"573"},{"target_id":"575"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Stefan Keim, Kabarettist, Journalist, Autor \u0026 Moderator","format":null,"safe_value":"Stefan Keim, Kabarettist, Journalist, Autor \u0026amp; Moderator"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 18:30:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"666":{"vid":"708","uid":"11","title":"Z\u00fcrich, Grossm\u00fcnster (Chor), 01.10.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"666","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1473871509","changed":"1473873879","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473873879","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Debatte geht weiter in der Schweiz! Mit drei neuen Diskussionsveranstaltungen zu den Schwerpunkten Migration, Toleranz und Demokratie.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte geht weiter in der Schweiz! Mit drei neuen Diskussionsveranstaltungen zu den Schwerpunkten Migration, Toleranz und Demokratie.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"345","uid":"11","filename":"Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster-blau.png","uri":"public:\/\/Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster-blau_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"5162","status":"1","timestamp":"1473871509","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-09-30 22:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Z\u00fcrich","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Grossm\u00fcnster (Chor)","format":null,"safe_value":"Grossm\u00fcnster (Chor)"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"4"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"649"},{"target_id":"650"},{"target_id":"652"},{"target_id":"653"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Barbara Bleisch, Philosophin \u0026 Journalistin und Jean-Daniel Strub, Gemeinderat Stadt Z\u00fcrich","format":null,"safe_value":"Barbara Bleisch, Philosophin \u0026amp; Journalistin und Jean-Daniel Strub, Gemeinderat Stadt Z\u00fcrich"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"664":{"vid":"706","uid":"11","title":"Z\u00fcrich, Grossm\u00fcnster (Chor), 10.12.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"664","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1473870880","changed":"1473871155","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473871155","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Debatte geht weiter in der Schweiz. Mit drei neuen Diskussionsveranstaltungen zu den Schwerpunkten Migration, Toleranz und Demokratie.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte geht weiter in der Schweiz. Mit drei neuen Diskussionsveranstaltungen zu den Schwerpunkten Migration, Toleranz und Demokratie.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"343","uid":"11","filename":"Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster.png","uri":"public:\/\/Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster_0.png","filemime":"image\/png","filesize":"5163","status":"1","timestamp":"1473870843","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-12-09 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Z\u00fcrich","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Grossm\u00fcnster (Chor)","format":null,"safe_value":"Grossm\u00fcnster (Chor)"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"654"},{"target_id":"655"},{"target_id":"656"},{"target_id":"657"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Barbara Bleisch, Philosophin \u0026 Journalistin und Jean-Daniel Strub, Gemeinderat Stadt Z\u00fcrich","format":null,"safe_value":"Barbara Bleisch, Philosophin \u0026amp; Journalistin und Jean-Daniel Strub, Gemeinderat Stadt Z\u00fcrich"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"665":{"vid":"707","uid":"11","title":"Z\u00fcrich, Grossm\u00fcnster (Chor), 28.01.2017  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"665","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1473871325","changed":"1473871325","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1473871325","revision_uid":"11","body":{"und":[{"value":"\u003Cp\u003EDie Debatte geht weiter in der Schweiz! Mit drei neuen Diskussionsveranstaltungen zu den Schwerpunkten Migration, Toleranz und Demokratie.\u003C\/p\u003E\r\n\r\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\r\n","summary":"","format":"full_html","safe_value":"\u003Cp\u003EDie Debatte geht weiter in der Schweiz! Mit drei neuen Diskussionsveranstaltungen zu den Schwerpunkten Migration, Toleranz und Demokratie.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EDer Eintritt ist frei.\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"344","uid":"11","filename":"Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster.png","uri":"public:\/\/Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster_1.png","filemime":"image\/png","filesize":"5163","status":"1","timestamp":"1473871325","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2017-01-27 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Z\u00fcrich","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Grossm\u00fcnster (Chor)","format":null,"safe_value":"Grossm\u00fcnster (Chor)"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"658"},{"target_id":"659"},{"target_id":"660"},{"target_id":"661"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Barbara Bleisch, Philosophin \u0026 Journalistin und Jean-Daniel Strub, Gemeinderat Stadt Z\u00fcrich","format":null,"safe_value":"Barbara Bleisch, Philosophin \u0026amp; Journalistin und Jean-Daniel Strub, Gemeinderat Stadt Z\u00fcrich"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"145":{"vid":"146","uid":"11","title":"Z\u00fcrich, Grossm\u00fcnster, 06.02.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"145","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1450271399","changed":"1455710663","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1455710663","revision_uid":"1","body":{"und":[{"value":"Gru\u00dfwort und Einf\u00fchrung: Stadtpr\u00e4sidentin Corine Mauch, Christoph Sigrist (Pfarrer Grossm\u00fcnster)\r\nDer Eintritt ist frei","summary":"","format":"html_allowed","safe_value":"\u003Cp\u003EGru\u00dfwort und Einf\u00fchrung: Stadtpr\u00e4sidentin Corine Mauch, Christoph Sigrist (Pfarrer Grossm\u00fcnster)\u003Cbr \/\u003E\nDer Eintritt ist frei\u003C\/p\u003E\n","safe_summary":""}]},"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"115","uid":"5","filename":"Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster-blau.png","uri":"public:\/\/Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster-blau.png","filemime":"image\/png","filesize":"5162","status":"1","timestamp":"1452857265","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":{"und":[{"value":"2016-02-05 23:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Z\u00fcrich","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Grossm\u00fcnster","format":null,"safe_value":"Grossm\u00fcnster"}]},"field_veranstaltung_link":{"und":[{"url":"http:\/\/www.christophsigrist.ch\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/Flyer-offene-Gesellschaft-Zuerich1.jpg","title":"Mehr Info","attributes":[]}]},"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"3"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":{"und":[{"target_id":"143"},{"target_id":"167"},{"target_id":"168"},{"target_id":"169"},{"target_id":"171"},{"target_id":"172"}]},"field_veranstaltung_moderation":{"und":[{"value":"Barbara Bleisch","format":null,"safe_value":"Barbara Bleisch"}]},"field_verantaltung_zeit":{"und":[{"value":"0000-01-01 10:00:00","timezone":"Europe\/Berlin","timezone_db":"UTC","date_type":"datetime"}]},"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null},"524":{"vid":"566","uid":"11","title":"Z\u00fcrich, Grossm\u00fcnster, 20.05.2016  ","log":"","status":"1","comment":"0","promote":"1","sticky":"0","nid":"524","type":"veranstaltung","language":"und","created":"1463747551","changed":"1463747551","tnid":"0","translate":"0","revision_timestamp":"1463747551","revision_uid":"11","body":[],"field_veranstaltung_img":{"und":[{"fid":"284","uid":"11","filename":"Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster.png","uri":"public:\/\/Z\u00fcrich-Grossm\u00fcnster.png","filemime":"image\/png","filesize":"5163","status":"1","timestamp":"1463747551","type":"image","field_file_image_alt_text":[],"field_file_image_title_text":[],"metadata":{"height":180,"width":250},"alt":"","title":"","height":"180","width":"250"}]},"field_veranstaltung_date":[],"field_veranstaltung_city":{"und":[{"country":"DE","administrative_area":"","sub_administrative_area":null,"locality":"Z\u00fcrich","dependent_locality":"","postal_code":"","thoroughfare":"","premise":"","sub_premise":null,"organisation_name":null,"name_line":null,"first_name":null,"last_name":null,"data":null}]},"field_veranstaltung_location":{"und":[{"value":"Grossm\u00fcnster","format":null,"safe_value":"Grossm\u00fcnster"}]},"field_veranstaltung_link":[],"field_veranstaltung_color":{"und":[{"value":"2"}]},"field_veranstaltung_mitwirkende":[],"field_veranstaltung_moderation":[],"field_verantaltung_zeit":[],"path":{"pathauto":"1"},"name":"maike","picture":"0","data":null}}}